{"id":508,"date":"2020-07-09T08:58:46","date_gmt":"2020-07-09T13:58:46","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=508"},"modified":"2020-07-22T10:05:38","modified_gmt":"2020-07-22T15:05:38","slug":"nuestro-entorno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestro-entorno\/","title":{"rendered":"Nuestro Entorno"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row el_id=&#8221;row-entorno&#8221;][vc_column width=&#8221;5\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Nuestro<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">entorno<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;7\/12&#8243;][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n conecta la ciudad con un eco sistema fluvial enriquecido de naturaleza y de los buques que d\u00eda a d\u00eda cruzan frente a los ojos del visitante.<\/p>\n<p>El R\u00edo Magdalena cuenta con una profundidad promedio de 12 metros en su canal navegable donde se ven pasar los buques que hacen parte de la actividad econ\u00f3mica portuaria de la ciudad. A orilla del Gran Malec\u00f3n se presenta un nivel de 1 a 2 metros de profundidad. Es una de las arterias fluviales m\u00e1s importantes de Colombia, 48% de los cuerpos de agua l\u00e9nticos del pa\u00eds se encuentran en la cuenca del r\u00edo magdalena.<\/p>\n<p>Nace en el p\u00e1ramo de las Papas en el macizo colombiano y desemboca en el Mar Caribe. Son 1.528 kil\u00f3metros de recorrido del r\u00edo donde millones encuentran alimento y refugio.<\/p>\n<p>244 especies de aves prefieren estar en esta cuenca baja del R\u00edo Magdalena por las temperaturas y condiciones de las ci\u00e9nagas y muchas se pueden apreciar desde este espacio.<\/p>\n<p>Frente al Gran Malec\u00f3n se encuentra uno de los parques naturales m\u00e1s importantes del pa\u00eds: V\u00eda Parque Isla Salamanca con una superficie total de 56,200 hect\u00e1reas catalogado como \u00e1rea protegida posee bellezas panor\u00e1micas particulares y valores naturales. Catalogado como \u00e1rea importante nacional para la conservaci\u00f3n de aves (Aica) ya que se posiciona como el aeropuerto internacional de aves en el Caribe Colombiano.[\/vc_column_text][vc_row_inner el_id=&#8221;btn-entorno&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;5\/12&#8243;][vc_column_text]<strong>Vive una experiencia \u00fanica<\/strong><br \/>\n<strong>del otro lado del r\u00edo.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/rio-magdalena\/\">Ver recorridos por el r\u00edo<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;7\/12&#8243;][vc_column_text]<strong>Conoce la Fauna Silvestre en el Gran Malec\u00f3n.<\/strong><br \/>\n<strong>Informaci\u00f3n recopilada por Barranquilla Verde.<\/strong>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/GM-Senaletica-Pajaros.pdf\" download=\"GM-Senaletica-Pajaros\">Descargar PDF<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;carrusel-aves&#8221;][vc_column]<div id=\"ult-carousel-277032304565dfa05418b37\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-53027338765dfa054189bd \" >[vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;524&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;525&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;522&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;523&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;520&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;527&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;528&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;529&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;530&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;531&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;533&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;534&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;535&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;536&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;537&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;538&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;link_image&#8221; image=&#8221;539&#8243;]<\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-53027338765dfa054189bd').slick == \"function\"){\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-53027338765dfa054189bd').slick({dots: true,autoplay: true,autoplaySpeed: \"5000\",speed: \"300\",infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#0b2935; font-size:20px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right2\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#0b2935; font-size:20px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left2\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:4,slidesToShow:4,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 4,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 4,  \n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 3,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 3\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#0b2935;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\n                },});\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t});\n\t\t\t<\/script>\n\t\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;titulo-regeneracion&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Regeneraci\u00f3n<\/h2>\n<h2 class=\"julietta\">urbana<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;regeneracion-urbana&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;6\/12&#8243;][vc_single_image image=&#8221;541&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;texto-rege&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594334103623{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-rege.png?id=545) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;]Regeneraci\u00f3n urbana de cara al r\u00edo ES SOLO EL COMIENZO. El Gran Malec\u00f3n tendr\u00e1 una longitud total de 5.5 km que conectar\u00e1 Siape con la isla La Loma con un total de 429 hect\u00e1reas con zonas recreativas y cultura les para todo p\u00fablico. Este proyecto lidera una ciudad-r\u00edo dentro de la ciudad de Barranquilla generando grandes desarrollos inmobiliarios de residencias, oficinas, hoteles y comercios.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row el_id=&#8221;row-entorno&#8221;][vc_column width=&#8221;5\/12&#8243;][vc_column_text] Nuestro entorno [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;7\/12&#8243;][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n conecta la ciudad con un eco sistema fluvial enriquecido de naturaleza y de los buques que d\u00eda a d\u00eda cruzan frente a los ojos del visitante. El R\u00edo Magdalena cuenta con una profundidad promedio de 12 metros en su canal navegable donde se ven pasar los buques que hacen parte de<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestro-entorno\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=508"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/508\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":734,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/508\/revisions\/734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}