{"id":3460,"date":"2023-08-11T16:44:48","date_gmt":"2023-08-11T21:44:48","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3460"},"modified":"2023-12-19T09:25:04","modified_gmt":"2023-12-19T14:25:04","slug":"agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon\/","title":{"rendered":"Agosto, el mes de los #R\u00edoLovers en el Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p>Lleg\u00f3 agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes <a href=\"https:\/\/agentrealestateschools.com\/wp-static\/how-to-buy-anabolic-steroids-in-usa\/andriol-testocaps-sun-pharmaceuticals-cycle-for.html\" style=\"text-decoration:none;color:#333;\">Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men<\/a> se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el r\u00edo; con cada actividad y espacio del Gran Malec\u00f3n.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><mark style=\"background-color:rgba(0, 0, 0, 0)\" class=\"has-inline-color has-black-color\">Si eres de las personas que encuentran conexi\u00f3n con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con \u00e9l de manera distinta, convirti\u00e9ndolo en epicentro para vivir nuevas experiencias, felicidades, \u00a1eres un #R\u00edoLover!<\/mark><\/p>\n\n\n\n<p>Cada rinc\u00f3n del lugar preferido por los barranquilleros es ideal para quienes disfrutan de este escenario, destino de turismo sostenible, que les ofrece los beneficios de estar cerca de un cuerpo de agua como lo es relajarse y realizar actividades pac\u00edficas.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Andr\u00e9s Galeano, un comunicador social, cuenta que le gusta venir al Malec\u00f3n, porque \u201cleer ac\u00e1 es muy relajante; la brisa natural hace que te concentres m\u00e1s en la lectura\u201d, concluye.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Para ser abrazados por el encanto del Magdalena, los #R\u00edoLovers cuentan con zonas bajas de conexi\u00f3n cercana a la arteria fluvial m\u00e1s importante del pa\u00eds, ubicadas <div class=\"media\">\n  <a href=\"https:\/\/www.iannuzziellodottordonato.it\/cb0e1aea\/dms3rep\/multi\/opt\/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg\" alt=\"intervento all'apparato gastrointestinale\" title=\"Intervento Gastroenterologico\">\n    <img decoding=\"async\" class=\"mr-3\" src=\"https:\/\/www.iannuzziellodottordonato.it\/cb0e1aea\/dms3rep\/multi\/opt\/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg\" alt=\"intervento all'apparato gastrointestinale\" title=\"Intervento Gastroenterologico\" \/>\n  <\/a>\n  <div class=\"media-body\">\n    <h5 class=\"mt-0\">Intervento Gastroenterologico<\/h5>\n    Testo aggiuntivo sull&#8217;intervento gastrointestinale.\n  <\/div>\n<\/div>\n en los sectores Gastron\u00f3mico y Recreodeportivo, que ense\u00f1an sobre el cambio clim\u00e1tico, adem\u00e1s de ofrecer recomendaciones para frenarlo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Asimismo, desde Jard\u00edn del R\u00edo un espacio para compartir con amigos, familiares y de hermosos atardeceres de cara al r\u00edo. Igualmente, disfrutar de su oferta gastron\u00f3mica.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>As\u00ed que ya sabes, si eres un #RioLovers&nbsp; no te puedes perder estos planes:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Recorre el r\u00edo a bordo de una embarcaci\u00f3n<\/li><li>participa en las actividades deportivas&nbsp;<\/li><li>Disfrutar m\u00e1s de 48 opciones gastron\u00f3micas<\/li><\/ul>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lleg\u00f3 agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el r\u00edo; con cada actividad y espacio del Gran Malec\u00f3n.&nbsp; Si eres de las personas que encuentran conexi\u00f3n con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con \u00e9l de manera distinta, convirti\u00e9ndolo<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3462,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3460"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3460"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3460\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3790,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3460\/revisions\/3790"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3462"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3460"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3460"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3460"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}