{"id":25,"date":"2020-05-27T11:04:26","date_gmt":"2020-05-27T16:04:26","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=25"},"modified":"2022-08-16T10:53:59","modified_gmt":"2022-08-16T15:53:59","slug":"presencia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/presencia\/","title":{"rendered":"Presencia"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;pag-presencia&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1593018884017{margin-bottom: 0px !important;background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-pag-presencia.png?id=369) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Tu<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">presencia<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n es un espacio que diariamente recibe miles de personas que buscan tener una experiencia \u00fanica de cara al r\u00edo Magdalena. A trav\u00e9s de ingresos generados por el servicio de parqueaderos, as\u00ed como el desarrollo de eventos y activaciones interactivas de marca, logramos que el espacio sea auto sostenible ofreciendo siempre al visitante instalaciones en excelente mantenimiento, acompa\u00f1amiento de gu\u00edas y seguridad.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;admin-espacio&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;371&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593026467300{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593026541287{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-admin.png?id=372) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Administraci\u00f3n del espacio<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Administraci\u00f3n del espacio: El Gran Malec\u00f3n es un espacio p\u00fablico administrado por Puerta de Oro, Empresa de Desarrollo Caribe SAS como componente importante de sugerencia de activos que con experiencia y compromiso se encarga de la operatividad y aprovechamiento permitiendo su autosostenibilidad, la activaci\u00f3n y el mantenimiento continuo de sus espacios. Concejo de Barranquilla Acuerdo 012 de 2018.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Para eventos de artes esc\u00e9nicas y deportivas liderados por grupos, colectivos y fundaciones independientes<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]A trav\u00e9s de un visto bueno emitido por la secretar\u00eda de la Alcald\u00eda de Barranquilla quesea a fin al tipo de evento, se dispone del espacio bajo las recomendaciones del equipo del Gran Malec\u00f3n y su \u00e1rea t\u00e9cnica entiendo que no se exoneran de requisitos por la ciudad para la organizaci\u00f3n de eventos en espacio p\u00fablico.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;form-presencia&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Para eventos con presencias de marca, patrocinio o activaciones de marca en el gran malec\u00f3n<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<strong>PARA EVENTOS CON PRESENCIAS DE MARCA, PATROCINIO O ACTIVACIONES DE MARCA EN EL GRAN MALEC\u00d3N <\/strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/document\/d\/1YqUPXL6C3c4XPw33LLM4S7ZXGLHi9zQE\/edit?usp=sharing&amp;ouid=108836251319129232654&amp;rtpof=true&amp;sd=true\"><strong>DESCARGAR FORMATO DE SOLICITUD<\/strong><\/a><strong> Y ENVIAR AL CORREO <\/strong><a href=\"mailto:info@puertadeoro.org\"><strong>info@puertadeoro.org<\/strong><\/a>[\/vc_column_text]<div class=\" ubtn-ctn-left \"><a class=\"ubtn-link ult-adjust-bottom-margin ubtn-left ubtn-normal \" href=\"https:\/\/drive.google.com\/uc?id=1YqUPXL6C3c4XPw33LLM4S7ZXGLHi9zQE&export=download\" ><button type=\"button\" id=\"ubtn-4438\"  class=\"ubtn ult-adjust-bottom-margin ult-responsive ubtn-normal ubtn-fade-bg  none  ubtn-left   tooltip-65e0868b0a8ad\"  data-hover=\"#ffffff\" data-border-color=\"\" data-bg=\"#08ada7\" data-hover-bg=\"#111111\" data-border-hover=\"\" data-shadow-hover=\"\" data-shadow-click=\"none\" data-shadow=\"\" data-shd-shadow=\"\"  data-ultimate-target='#ubtn-4438'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:normal;border:none;background: #08ada7;color: #ffffff;\"><span class=\"ubtn-hover\" style=\"background-color:#111111\"><\/span><span class=\"ubtn-data ubtn-text \" >DESCARGAR FORMATO DE SOLICITUD<\/span><\/button><\/a><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Tener en cuenta<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"uavc-list-icon uavc-list-icon-wrapper ult-adjust-bottom-margin   \"><ul class=\"uavc-list\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-6497\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-6497 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Tiempo de respuesta ser\u00e1 de 3 a 5 d\u00edas h\u00e1biles.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-1665\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-1665 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">El evento o activaci\u00f3n es sujeto a disponibilidad del espacio, cambios por eventos de ciudad y a la aprobaci\u00f3n por parte del Gran Malec\u00f3n.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-5900\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-5900 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Para la revisi\u00f3n del evento o activaci\u00f3n s\u00f3lo se tendr\u00e1 en cuenta la informaci\u00f3n descrita y no podr\u00e1 ser modificada a menos de ser recomendado por el Gran Malec\u00f3n.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-6359\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-6359 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">La propuesta econ\u00f3mica ser\u00e1 enviada con documentos y permisos requeridos que deber\u00e1n ir a nombre de una misma raz\u00f3n social.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-3264\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-3264 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Antes de diligenciar el formato favor leer detenidamente las recomendaciones y condiciones de uso del espacio.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-5518\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-5518 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Una vez le\u00eddo y diligenciado enviar al correo info@puertadeoro.org para recibir respuesta.<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-9690\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-9690 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">La fecha de activaci\u00f3n o presencia debe ser solicitada con al menos 15 d\u00edas de anticipaci\u00f3n. <\/span><\/div><\/li><\/ul><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;pag-presencia&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1593018884017{margin-bottom: 0px !important;background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-pag-presencia.png?id=369) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] Tu presencia [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n es un espacio que diariamente recibe miles de personas que buscan tener una experiencia \u00fanica de cara al r\u00edo Magdalena. A trav\u00e9s de ingresos generados por el servicio de parqueaderos, as\u00ed como el desarrollo de eventos y activaciones interactivas<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/presencia\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2849,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/2849"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}