{"id":2203,"date":"2021-09-22T10:42:37","date_gmt":"2021-09-22T15:42:37","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2203"},"modified":"2021-09-22T15:29:36","modified_gmt":"2021-09-22T20:29:36","slug":"concurso-de-cometas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/concurso-de-cometas\/","title":{"rendered":"Festival de cometas"},"content":{"rendered":"\n<p>Ph: el heraldo.<\/p>\n\n\n\n<p>Vuelve nuevamente la fecha donde los colores adornan el cielo y nuestra familia malec\u00f3n pone a volar su creatividad&#8230; <\/p>\n\n\n\n<p>Como todos los a\u00f1os, en el Gran Malec\u00f3n organizamos durante un fin de semana completo el FESTIVAL DE COMETAS a la orilla del R\u00edo. Este 25  y 26 de septiembre trae una agenda con muchas actividades para las familias barranquilleras. \u00a1Progr\u00e1mate desde las 2:00pm!<\/p>\n\n\n\n<p>Desde el s\u00e1bado 25 podr\u00e1s encontrar presentaciones en el escenario del \u00b4R\u00edo, una amplia oferta gastron\u00f3mica, y activaciones de marcas.  El domingo encontrar\u00e1s m\u00fasica en vivo con los talentos de GUZT, CABRERA, RINAK y TECH ZOR, adem\u00e1s de talleres de creaci\u00f3n de cometas para ni\u00f1os y hasta concurso de cometas.<\/p>\n\n\n\n<p>Si eres de los que les gusta madrugar, tambi\u00e9n encontrar\u00e1s espacios para realizar actividad f\u00edsica desde las 5:00am.<\/p>\n\n\n\n<p>Si te gustar\u00eda participar en este concurso de cometas y ser el ganador de grandes premios, inscr\u00edbete aqu\u00ed:  <a href=\"https:\/\/forms.gle\/StYV2xdBQMSQ3LTM8\" data-type=\"URL\" data-id=\"https:\/\/forms.gle\/StYV2xdBQMSQ3LTM8\">https:\/\/forms.gle\/StYV2xdBQMSQ3LTM8<\/a> Esta actividad se realizar\u00e1 el domingo desde las 5:00pm. Podr\u00e1s inscribirte en la categor\u00eda &#8220;La cometa m\u00e1s grande&#8221;, &#8220;La cometa m\u00e1s creativa&#8221; o &#8220;Mayor tiempo de vuelo&#8221;. El ganador ser\u00e1 escogido por el p\u00fablico y nuestro invitado Alexis Villanueva que dirige el taller de creaci\u00f3n de cometas. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ph: el heraldo. Vuelve nuevamente la fecha donde los colores adornan el cielo y nuestra familia malec\u00f3n pone a volar su creatividad&#8230; Como todos los a\u00f1os, en el Gran Malec\u00f3n organizamos durante un fin de semana completo el FESTIVAL DE COMETAS a la orilla del R\u00edo. Este 25 y 26 de septiembre trae una agenda con muchas actividades para las<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/concurso-de-cometas\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2204,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2203"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2212,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2203\/revisions\/2212"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}