{"id":477,"date":"2020-07-08T12:06:31","date_gmt":"2020-07-08T17:06:31","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=477"},"modified":"2023-11-10T03:02:20","modified_gmt":"2023-11-10T08:02:20","slug":"historia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/historia\/","title":{"rendered":"Historia"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row el_id=&#8221;row-historia&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Historia del<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">Gran Malec\u00f3n<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]El proyecto responde al plan distrital de la Alcald\u00eda de Barranquilla desde el eje estrat\u00e9gico \u2018Capital de espacios para la gente\u2019, puntualmente la pol\u00edtica \u2018Volver al R\u00edo\u2019 y el programa \u2018Ciudad frente al R\u00edo\u2019.<\/p>\n<p>Contemplado tambi\u00e9n dentro del Plan de Ordenamiento Territorial.<br \/>\nPermite el desarrollo adecuado de sus actividades, interacci\u00f3n entre las personas.<br \/>\n<span style=\"display: block; font-size: 0; height: 0;\">The Age group For A new Kid To Begin At The Fitness center &#8211; BioForYou <a title=\"hair growth due to steroid use\" href=\"https:\/\/www.buffnerdsmedia.com\/\">hair growth due to steroid use<\/a> wellness: all about fitness, diets, treatments, and spas &#8211; glamour.it<\/span><br \/>\nEl Gran Malec\u00f3n Sector Puerta de Oro fue inaugurado el 17 de julio del 2017 y al d\u00eda de hoy se han realizado m\u00e1s de 500 activaciones culturales, art\u00edsticas, deportivas y recreativas.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;row-alex-char&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594238341740{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-row-char.png?id=484) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;10\/12&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;481&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;alex-char&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594238157572{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-alex.png?id=482) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">&#8220;Siempre so\u00f1\u00e9 con mi Barranquilla mirando hacia el r\u00edo como lo hacen las grandes capitales del mundo. Ese sue\u00f1o, compartido quiz\u00e1s por todos los barranquilleros, nos dio la inspiraci\u00f3n para atrevernos a hacer realidad, en la \u00faltima d\u00e9cada, esta inmensa galer\u00eda a cielo abierto donde podemos contemplar una de las obras maestras de la naturaleza: el r\u00edo Grande de la Magdalena. Aqu\u00ed, en esta ribera hermosa de nuestra capital de vida, le rendimos homenaje al sendero del agua que marc\u00f3 nuestro origen y nuestro destino; a la avenida m\u00e1gica por donde llegaron \u2014a todo vapor\u2014 los matices y sabores del mundo que tanto gusto le han dado a nuestra tierra. El Gran Malec\u00f3n Del R\u00edo es nuestra apuesta en el presente por una ciudad con futuro, un ambicioso desarrollo urbano y natural de cinco kil\u00f3metros de largo que hemos dise\u00f1ado como desembocadura social y econ\u00f3mica de la nueva Barranquilla.&#8221;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ALEX CHAR<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;carrusel-historia&#8221;][vc_column]<div id=\"ult-carousel-343709002165dfa03b34398\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-186036772465dfa03b3411a \" >[vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;488&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;489&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;487&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;488&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;489&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;487&#8243;]<\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-186036772465dfa03b3411a').slick == \"function\"){\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-186036772465dfa03b3411a').slick({dots: true,autoplay: true,autoplaySpeed: \"5000\",speed: \"300\",infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#0b2935; font-size:20px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right2\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#0b2935; font-size:20px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left2\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:3,slidesToShow:3,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 3,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 3,  \n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 2,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 2\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#0b2935;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\n                },});\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t});\n\t\t\t<\/script>\n\t\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;desde-inicio&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"julietta\" style=\"text-align: center;\">Gran Malec\u00f3n<\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\">desde sus inicios<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;494&#8243; el_id=&#8221;img-paso1&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;text-paso1&#8243;]Se empieza a dibujar el sue\u00f1o.<br \/>\nEl Alcalde Alejandro Char aprueba el concepto del Malec\u00f3n y da orden de inicio a los estudios y dise\u00f1os.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;dos-y-tres&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;495&#8243; el_id=&#8221;img-paso2&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;text-paso2&#8243;]Supervisi\u00f3n de hincado de tabla estacas.<br \/>\nEl Gran Malec\u00f3n se convierte en una de las m\u00e1s grandes obras de ingenier\u00eda del pa\u00eds.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;496&#8243; el_id=&#8221;img-paso3&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;text-paso3&#8243;]Visita al terreno desde el R\u00edo, en ese momento todo era pantano. El Alcalde anuncia inicio de obra.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;cuatro-y-cinco&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;497&#8243; el_id=&#8221;img-paso4&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;text-paso4&#8243;]Desde el aire se aprecia la conformaci\u00f3n del terreno y la magnitud de esta gran obra.<br \/>\nEl Alcalde recorre la obra junto a su equipo.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;498&#8243; el_id=&#8221;img-paso5&#8243;][vc_column_text el_id=&#8221;text-paso5&#8243;]El Alcalde revisa en campo los primeros avances.<br \/>\nLas visitas a esta gran obra entran a su rutina diaria.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row el_id=&#8221;row-historia&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] Historia del Gran Malec\u00f3n [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]El proyecto responde al plan distrital de la Alcald\u00eda de Barranquilla desde el eje estrat\u00e9gico \u2018Capital de espacios para la gente\u2019, puntualmente la pol\u00edtica \u2018Volver al R\u00edo\u2019 y el programa \u2018Ciudad frente al R\u00edo\u2019. Contemplado tambi\u00e9n dentro del Plan de Ordenamiento Territorial. Permite el desarrollo adecuado de sus actividades, interacci\u00f3n entre las<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/historia\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=477"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/477\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3739,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/477\/revisions\/3739"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}