{"id":1308,"date":"2020-10-14T16:59:18","date_gmt":"2020-10-14T21:59:18","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=1308"},"modified":"2020-10-14T16:59:20","modified_gmt":"2020-10-14T21:59:20","slug":"fin-de-semana-dia-de-la-raza","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/fin-de-semana-dia-de-la-raza\/","title":{"rendered":"Fin de semana D\u00eda de la Raza"},"content":{"rendered":"\n<p>Desde este s\u00e1bado 10 de octubre hasta el lunes 12 de octubre, celebramos el d\u00eda de la raza en el Gran Malec\u00f3n, con distintas activaciones deportivas y culturales y con toda la amplia oferta gastron\u00f3mica que hacen homenaje a la cultura de inmigrantes que se respira en la ciudad de Barranquilla. <\/p>\n\n\n\n<p>Danza \u00e1rabe, capoeira, cumbia, artes marciales musicalizadas, hicieron parte de las demostraciones culturales que se vivieron en distintos puntos del Gran Malec\u00f3n: tanto en el escenario R\u00edo como en el sector gastron\u00f3mico. <\/p>\n\n\n\n<p>La Embarcaci\u00f3n La Mita volvi\u00f3 a zarpar desde el muelle del Gran Malec\u00f3n; rindiendo tributo a Barranquilla y recorriendo el R\u00edo Magdalena hasta el nuevo Puente Pumarejo. Los personajes Sim\u00f3n y Magdalena, de la empresa Triple A, acompa\u00f1aron a los visitantes en este recorrido, evocando nuestro pasado de inmigrantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Para la tranquilidad y seguridad de toda nuestra familia Malec\u00f3n, mantuvimos y cumplimos todos los protocolos de bioseguridad: distanciamiento f\u00edsico, uso de tapabocas y disponibilidad de ba\u00f1os para el lavado de manos constantes. Adem\u00e1s, invitando a todos a mantener su kit de bioseguridad a la mano.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.18.44.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1315\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.18.44.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1315\" class=\"wp-image-1315\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.18.44.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.18.44-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.18.44-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1313\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1313\" class=\"wp-image-1313\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.50.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1311\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1311\" class=\"wp-image-1311\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.49.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48-1024x683.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1309\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1309\" class=\"wp-image-1309\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-14-at-10.17.48.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde este s\u00e1bado 10 de octubre hasta el lunes 12 de octubre, celebramos el d\u00eda de la raza en el Gran Malec\u00f3n, con distintas activaciones deportivas y culturales y con toda la amplia oferta gastron\u00f3mica que hacen homenaje a la cultura de inmigrantes que se respira en la ciudad de Barranquilla. Danza \u00e1rabe, capoeira, cumbia, artes marciales musicalizadas, hicieron parte<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/fin-de-semana-dia-de-la-raza\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1311,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16,4],"tags":[20,18,17,19,14],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1308"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1308"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1317,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1308\/revisions\/1317"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1311"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1308"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}