{"id":170,"date":"2020-06-04T11:14:11","date_gmt":"2020-06-04T16:14:11","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=170"},"modified":"2020-07-08T09:20:37","modified_gmt":"2020-07-08T14:20:37","slug":"nuestra-comunidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestra-comunidad\/","title":{"rendered":"Nuestra Comunidad"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row el_id=&#8221;comunidad&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Nuestra<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">comunidad<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text el_id=&#8221;textura-comunidad&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1591288284592{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Desde el 2014, Siape se incorpor\u00f3 como parte de los principales enfoques estrat\u00e9gicos de mercadeo y comunicaciones denominado <strong>COMPROMETER<\/strong>.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591288293090{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Con la comunidad vecina hemos generado v\u00ednculos cercanos contribuyendo al mejoramiento integral del barrio y lazos cercanos con sus familias.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;173&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;comunidad-dos&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;174&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1594218035555{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]El 100% de los operarios que conservan y mantienen en perfectas condiciones cada \u00e1rea del Gran Malec\u00f3n, la d\u00e1rsena, el paseo peatonal y el parqueadero pertenecen a la comunidad vecina de Puerta de Oro: Barrio Siape. Quienes reciben mensualmente capacitaciones de servicio al cliente, trabajo en equipo, comunicaci\u00f3n y valores, con el fin de brindar una experiencia inolvidable a toda la Familia Malec\u00f3n.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591288307956{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Esta ha sido una estrategia constante que ha beneficiado a la comunidad no solo a nivel laboral, sino tambi\u00e9n a nivel personal. Adicional a esto, se les ha brindado la oportunidad de participar de un curso b\u00e1sico de ingl\u00e9s y capacitaciones b\u00e1sicas de brigadistas (primeros auxilios, contra incendios y evacuaci\u00f3n). Son 23 familias que se han beneficiado con un salario estable.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row el_id=&#8221;comunidad&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text] Nuestra comunidad [\/vc_column_text][vc_column_text el_id=&#8221;textura-comunidad&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1591288284592{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Desde el 2014, Siape se incorpor\u00f3 como parte de los principales enfoques estrat\u00e9gicos de mercadeo y comunicaciones denominado COMPROMETER.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591288293090{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Con la comunidad vecina hemos generado v\u00ednculos cercanos contribuyendo al mejoramiento integral del barrio y lazos cercanos con sus familias.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;173&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;comunidad-dos&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;174&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1594218035555{margin-bottom: 25px<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestra-comunidad\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=170"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":452,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/170\/revisions\/452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}