{"id":2644,"date":"2022-05-19T15:47:31","date_gmt":"2022-05-19T20:47:31","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2644"},"modified":"2022-05-19T15:47:35","modified_gmt":"2022-05-19T20:47:35","slug":"barranquilla-hizo-parte-del-global-big-day-evento-donde-colombia-queda-campeon-por-quinta-vez-consecutiva","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/barranquilla-hizo-parte-del-global-big-day-evento-donde-colombia-queda-campeon-por-quinta-vez-consecutiva\/","title":{"rendered":"Barranquilla hizo parte del Global Big Day, evento donde Colombia queda campe\u00f3n por quinta vez consecutiva"},"content":{"rendered":"\n<p>Colombia gan\u00f3 esta octava edici\u00f3n del Global Big Day al igual que lo hizo en 2017, 2018, 2019, 2020, convirti\u00e9ndose en el pa\u00eds ganador en cinco de las ocho ediciones que ha tenido este evento internacional que re\u00fane a miles de pajareros del mundo para registrar el mayor n\u00famero de aves en un d\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>Este a\u00f1o, Colombia registr\u00f3 1.526 especies y fueron subidas a la plataforma eBird 7.518 listas. En el Departamento del Atl\u00e1ntico se registraron 177 especies de aves y fueron subidas 63 listas.<\/p>\n\n\n\n<p>Fueron 3 zonas de avistamiento que se eligieron en la ciudad de Barranquilla, en donde se logr\u00f3 aportar 51 especies de aves al listado de 177 reportadas por el Atl\u00e1ntico: En la Ci\u00e9naga de Mallorqu\u00edn se registraron 30 especies de aves, en el R\u00edo Magdalena (desde el muelle del Gran Malec\u00f3n sector Puerta de Oro hasta la Ventana de Campeones) fueron 10 especies registradas y en el Ca\u00f1o de las Compa\u00f1\u00edas fueron avistadas 25 especies de aves, lo que representa un espacio de mucho potencial para el turismo de aves.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Dentro de la estrategia que tiene la ciudad para convertirse en la primera biodiverciudad de Colombia, resaltamos el proyecto de la Recuperaci\u00f3n Integral del sistema de ca\u00f1os y arroyos como rescate y protecci\u00f3n de estos cuerpos de agua para mejorar la calidad de vida de m\u00e1s de 47.000 habitantes vecinos.<\/p>\n\n\n\n<p>En total fueron avistados 934 individuos pertenecientes a 51 especies y hubo un total de 25 personas participando en los avistamientos de Barranquilla. El Global Big Day es una actividad pensada para personas del com\u00fan que con conocimientos b\u00e1sicos y ayudas de expertos, pueden contribuir a la ciencia ciudadana recopilando datos en la plataforma e-bird. <a href=\"https:\/\/ebird.org\/globalbigday\">https:\/\/ebird.org\/globalbigday<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para las personas interesadas en vivir la experiencia de Turismo de aves en Barranquilla en cualquier d\u00eda del a\u00f1o, pueden contactar directamente a Atl\u00e1ntico Birding al siguiente n\u00famero: 321 5045098<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2655\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2655\" class=\"wp-image-2655\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-2-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2657\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2657\" class=\"wp-image-2657\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-1-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2659\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2659\" class=\"wp-image-2659\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3-768x768.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-43-3.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2661\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2661\" class=\"wp-image-2661\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-1-1.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2-1024x1024.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2663\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2663\" class=\"wp-image-2663\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/PHOTO-2022-05-19-15-32-42-2.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Colombia gan\u00f3 esta octava edici\u00f3n del Global Big Day al igual que lo hizo en 2017, 2018, 2019, 2020, convirti\u00e9ndose en el pa\u00eds ganador en cinco de las ocho ediciones que ha tenido este evento internacional que re\u00fane a miles de pajareros del mundo para registrar el mayor n\u00famero de aves en un d\u00eda. Este a\u00f1o, Colombia registr\u00f3 1.526 especies<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/barranquilla-hizo-parte-del-global-big-day-evento-donde-colombia-queda-campeon-por-quinta-vez-consecutiva\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2665,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2644"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2667,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2644\/revisions\/2667"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}