{"id":3596,"date":"2023-09-20T14:52:05","date_gmt":"2023-09-20T19:52:05","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3596"},"modified":"2023-11-20T17:52:09","modified_gmt":"2023-11-20T22:52:09","slug":"el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival\/","title":{"rendered":"El cielo del Gran Malec\u00f3n se embelleci\u00f3 con cientos de cometas en la V edici\u00f3n de su festival"},"content":{"rendered":"\n<p>El domingo 17 de septiembre se llev\u00f3 a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malec\u00f3n realiza para homenajear a esta tradici\u00f3n de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia.<\/p>\n\n\n\n<p>Al igual que en a\u00f1os anteriores, en esta versi\u00f3n se eligieron a los ganadores de las tres categor\u00edas:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ol><li>Mayor tiempo de vuelo: Wilmer Ariza<\/li><li>Cometa m\u00e1s creativa: Armando Vesga<\/li><li>Cometa m\u00e1s grande: Doris de la Rans <\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>Este festival se ha constituido como una tradici\u00f3n para familias como los Vesga, quienes en cada edici\u00f3n participan, se re\u00fanen para elaborar sus cometas y compartir en torno a esta actividad.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><br>Asimismo, el se\u00f1or Edgar Cuavas, quien lleva 60 a\u00f1os elaborando cometas; para \u00e9l es importante este tipo de espacios que abre el Gran Malec\u00f3n porque mantienen viva la tradici\u00f3n de volar cometas, asimismo &#8220;porque es una manera sana de distracci\u00f3n&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>Paralelo al concurso, los asistentes al festival participaron de un taller de cometas, a cargo de Triple A, donde pudieron realizarlas y aprender sobre este arte, de la mano de un artista experto en el tema.<\/p>\n\n\n\n<p>M\u00e1s de 100 personas, entre ni\u00f1os, adolescentes y adultos mayores se dieron encuentro en el lugar m\u00e1s visitado de Colombia, recientemente acreditado como destino de turismo sostenible, para elevar por los aires cada cometa, en la que plasmaron su est\u00e9tica como la realizada por Luisa P\u00e9rez que fue inspirada en la artista barranquillera Shakira.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Marcas como Kia Fujiyama, Ortop\u00e9dicos y Droguer\u00eda Futuro, Postob\u00f3n, Triple A y Palettipop&nbsp;(punto comercial del Gran Malec\u00f3n) hicieron posible esta edici\u00f3n del festival al sumarse como aliados para la entrega de reconocimientos que recibieron los ganadores del concurso de cometas. <\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El domingo 17 de septiembre se llev\u00f3 a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malec\u00f3n realiza para homenajear a esta tradici\u00f3n de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia. Al igual que en a\u00f1os anteriores, en esta versi\u00f3n se eligieron<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3597,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3596"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3596\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3724,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3596\/revisions\/3724"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3597"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3596"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}