<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gran Malecón del Río</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2024 19:47:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://fastandstatic-offload-granmalecon.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/05/11140157/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Gran Malecón del Río</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</title>
		<link>/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 19:45:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5671</guid>

					<description><![CDATA[<p>Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas El alcalde Alejandro Char invita a los barranquilleros a disfrutar el alumbrado navideño en el Gran Malecón. A lo largo de los sectores hay distintas figuras con motivo de Navidad. En el Caimán del [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/">Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</strong></h1>
<ul>
<li><strong>El alcalde Alejandro Char invita a los barranquilleros a disfrutar el alumbrado navideño en el Gran Malecón. A lo largo de los sectores hay distintas figuras con motivo de Navidad.</strong></li>
<li><strong>En el Caimán del Río, hay noche de faroles con música en vivo.</strong></li>
<li><strong>Desde las 8:00 de la mañana también podrán disfrutar de las playas de Puerto Mocho.</strong></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Este 7 y 8 de diciembre hay plan para disfrutar en familia en Baranquilla. En el  Gran Malecón se puede recorrer y apreciar el alumbrado navideño con más de 500 figuras, entre árboles, bastones, muñecos de nieve, copos, etc., que adornan este sitio de interés turístico junto al río Magdalena. Son 5 kilómetros con ambientación que permitirán las mejores fotos familiares con cada elemento e inmortalizar ese momento.</p>
<p>Para disfrutar del alumbrado, es importante tener en cuenta las siguientes recomendaciones:</p>
<p>1. Evita tocar las figuras<br />
2. Evitar extraer o arrancar las luces navideñas<br />
3. Respeta el turno de los demás al momento de tomarte la foto<br />
4. Está al pendiente de los niños<br />
5. Cuida tus mascotas.<br />
6. Puntos comerciales y Caimán del Río estarán para la ciudadanía en su horario habitual, de 5:00 a.m. a 1:00 a.m. y domingo hasta las 11:00 p.m.</p>
<p>Además, está disponible toda la oferta gastronómica de aquellos sabores que te recuerdan a casa, la infancia y los mejores momentos de Navidad en los más de 70 puntos comerciales del Gran Malecón.</p>
<p><strong>Noche de Faroles en el Caimán del Río</strong></p>
<p>Para quienes quieren vivir la noche de velitas al aire libre, este 7 de diciembre en el Caimán del Río se vivirá la noche de faroles con SuperGiros, desde las 6:00 p.m. hasta las 12:00 a.m. Habrá música en vivo, una orquesta será la encargada de amenizar la noche para que bailen esas canciones decembrinas que nunca faltan.</p>
<p>De igual manera, aquí tendrán la oportunidad de encender los faroles, en la terraza. A los asistentes se les hará entrega de un farol y vela para que al tiempo que la pasan bacano, también participen de esta bella tradición.</p>
<p>Si quieres sabes más de estas actividades conoce la programación en @GranMaleconbaq y @Caimandelrio en Instagram.</p>
<p><strong>En el tren nos vamos pa´la playa de Puerto Mocho</strong></p>
<p>El fin de semana, el tren Bocas de Ceniza y las playas de Puerto Mocho estarán en servicio para todos los barranquilleros y visitantes a la ciudad.</p>
<p>Desde las 8:00 de la mañana se podrá llegar a la playa a bordo del tren, caminando por el tajamar o en bicicleta.</p>
<p>Puerto Mocho tendrá toda su oferta gastronómica dispuesta. En la playa hay 16 cocinas, puntos de venta, comercios menores, casetas, baños, comedores y toda la infraestructura adecuada para la atención y servicios.</p>
<p>Puerto Mocho ofrecerá una amplia oferta gastronómica local expuesta al público en una carta única, a través de un código QR que estará en las escarapelas que portarán los meseros para visualizar la unificación de precios y ofertas gastronómicas.</p>
<p>The post <a href="/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/">Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</title>
		<link>/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:48:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5664</guid>

					<description><![CDATA[<p>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor   Durante 6 años consecutivos, desde 2019, el Gran Malecón se alza con este reconocimiento para la ciudad, que lo ubica entre los destinos más populares, de acuerdo con la plataforma.  Las calificaciones hechas por parte de quienes visitan este escenario de ciudad [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/">Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</strong><br />
<span> </span></h1>
<ul>
<li><strong>Durante 6 años consecutivos, desde 2019, el Gran Malecón se alza con este reconocimiento para la ciudad, que lo ubica entre los destinos más populares, de acuerdo con la plataforma. </strong></li>
<li><strong>Las calificaciones hechas por parte de quienes visitan este escenario de ciudad dan cuenta de la excelente experiencia que viven a lo largo de sus 5,5 km.</strong></li>
<li><strong>En este escenario, una de las actividades que pueden hacer los barranquilleros y turistas por estos días es visitar el buque insignia de Venezuela ARBV Simón Bolívar, que llegó por primera vez a Barranquilla.</strong></li>
</ul>
<p>Nuevamente, y por sexto año consecutivo, con una calificación de 4.5. sobre 5, el Gran Malecón se posiciona entre “10% de cosas que hacer más populares del mundo”, según Tripadvisor, la plataforma que recoge opiniones y calificaciones de las personas que realizan actividades turísticas.</p>
<p>Este reconocimiento refleja el trabajo constante que se realiza diariamente para posicionarlo como el lugar preferido por barranquilleros y visitantes, ocupando el puesto número 1 de 107 cosas por hacer en la ciudad, gracias a las acciones que se emprenden desde diferentes áreas que tienen relación con la experiencia, el servicio, agenda de actividades culturales, atracciones, espacios para toda la familia, en cada uno de los sectores y conexión con el río Magdalena.</p>
<p>De acuerdo con Tripadvisor, en total el Gran Malecón ha recibido 327 opiniones (reseñas) de visitantes, 239 valoraciones como excelente y 75 muy buenas, que se traducen en un puntaje de 4.5 sobre 5.</p>
<p>El barranquillero Erick Junco, quien todas las tardes lleva a su perro a pasear en el parque de mascotas que allí encuentra, destaca que “me parece bacano tener un sitio en Barranquilla donde puedo realizar todas las actividades que me gustan; sentirme seguro y poder conectarme con el río, ya que me relaja”.</p>
<p>Los ganadores de los premios Travellers’ Choice se eligen de acuerdo con la calidad, número de opiniones, calificaciones de los viajeros dentro de un periodo de 1 año, además de otros aspectos editoriales que tiene en cuenta la herramienta.</p>
<p>Hoy quienes visiten el Gran Malecón encuentran a lo largo de sus 5,5 kilómetros, 3 unidades funcionales que cuentan con parques infantiles, para mascotas, canchas deportivas, zonas gastronómicas y pícnic, puntos comerciales y una variada agenda de actividades deportivas y culturales convirtiéndolo en un atractivo turístico donde siempre hay algo nuevo para hacer y descubrir.</p>
<p><strong>Buque insignia de Venezuela “Simón Bolívar”</strong></p>
<p>A propósito de la amplia oferta de actividades que tiene este lugar, el ARBV Simón Bolívar<strong>, </strong>también conocido como “El Embajador Sin Fronteras”, arribó este miércoles 3 de julio, a las 4:00 p. m., al muelle ubicado en el sector Puerta de Oro, del Gran Malecón.</p>
<p>Los ciudadanos que deseen conocer el buque escuela de la Armada Venezolana tendrán la oportunidad de hacerlo, de manera gratuita, desde este jueves 4 de julio desde las 8:00 a.m. hasta las 8:00 p.m. El viernes el acceso al público será a partir de las 8:00 a.m. solo hasta 12:00 m. La ceremonia de zarpe se realizará el sábado a las 9:00 a.m.</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/">Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</title>
		<link>/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:36:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5661</guid>

					<description><![CDATA[<p>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón El desfile, que inicia a las 4:30 p.m., va desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. Habrá acceso únicamente peatonal por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. Los parqueaderos no estarán habilitados.  Más de 1.500 hombres y mujeres [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/">Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</strong></h1>
<ul>
<li><strong>El desfile, que inicia a las 4:30 p.m., va desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. Habrá acceso únicamente peatonal por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. Los parqueaderos no estarán habilitados. </strong></li>
<li><strong>Más de 1.500 hombres y mujeres del Ejército Nacional, Armada Nacional, Fuerza Aérea Colombiana y Policía Nacional desfilarán por la Avenida del Río, además de caninos, equinos y vehículos representativos. </strong></li>
</ul>
<p>Por quinto año la Avenida del Río del Gran Malecón recibe este sábado 20 de julio el desfile militar y policial para conmemorar los 214 años de la independencia de Colombia. Este recorrido se engalanará con la participación del Ejército Nacional, Armada Nacional, Fuerza Aérea Colombiana y Policía Nacional, todos en un mismo escenario, exhibiendo sus estandartes y gritando con orgullo #ColombiaPatriaMía.</p>
<p>La Alcaldía de Barranquilla, que se ha unido a este solemne acto, está invitando a la ciudadanía a que acompañen a las Fuerzas Militares en el solemne acto que iniciará a las 4:30 p.m. desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. El desfile, además, estará enmarcado en la celebración de los 7 años de apertura del Gran Malecón, uno de los destinos turísticos más visitados por los colombianos.</p>
<p>“La invitación es a que asistan a esta fiesta que estamos preparando para el disfrute de todos los ciudadanos y qué mejor lugar que nuestro querido Gran Malecón, que está cumpliendo en estos días 7 años en el corazón de los barranquilleros y de nuestros visitantes”, afirmó el alcalde Alejandro Char.</p>
<p>El secretario de Gobierno, Nelson Patrón, manifestó que “desde el Distrito se viene realizando un trabajo articulado con otras autoridades distritales como la Oficina para la Seguridad, la Secretaría de Control Urbano y Espacio Público, la Secretaría de Tránsito, Secretaría de Salud y Oficina de Gestión del Riesgo para garantizar los recursos y las condiciones adecuadas que permitan el despliegue del desfile sin contratiempos y que propios y visitantes puedan disfrutar de él con tranquilidad”.</p>
<p>Se instalará un PMU preliminar de 6:00 a.m. a 10:00 a.m. y el PMU principal será instalado desde las 3:00 p.m.</p>
<p>Por su parte, el jefe de la Oficina para la Seguridad y Convivencia Ciudadana, Yesid Turbay, destacó que serán 1.556 hombres y mujeres los que participarán en el desfile con la muestra de sus capacidades y sus diferentes especialidades. “El buen comportamiento es fundamental, que la herramienta principal sea el diálogo ante cualquier circunstancia, también tendremos nuestros gestores de convivencia que estarán prestos para atender cualquier situación”, dijo.</p>
<p><strong>Detalles del desfile</strong></p>
<p>En este despliegue se podrá apreciar el ímpetu y mística de más de 1.500 uniformados de tierra, mar y aire, entre hombres y mujeres de las Fuerzas Militares y Policía Nacional, cada uno mostrando sus capacidades operativas y estratégicas con la que protegen al pueblo colombiano y cuidan su soberanía.</p>
<p>Serán 13 bloques de las diferentes unidades que componen la Segunda Brigada del Ejército en esta zona; los mejores marinos del mundo, de la Escuela Naval de Suboficiales ARC Barranquilla; mujeres que integran el Comando Aéreo de Combate No 3, veteranos, guías caninos, equinos, carabineros, vehículos, héroes de corazón de la Policía, además de otros actores que forman parte de la historia de la milicia de Colombia que recorrerán este sábado la Avenida del Río.</p>
<p>Para ingresar, habrá acceso peatonal únicamente por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. No habrá parqueaderos habilitados por lo que se recomienda a la ciudadanía utilizar transporte público.</p>
<p>De esta manera, Barranquilla se suma a las ciudades que realizan este importante evento que conmemora la lucha independentista.</p>
<p><strong>Recomendaciones</strong></p>
<p>•  Recuerda que el desfile inicia a las 4:30 p. m., a la altura del Sector Nativo y finaliza en el sector Puerta de Oro.<br />
• El acceso peatonal será solo por las calles 72, 78 y Puerta de Oro.<br />
• No habrá zonas de parqueo habilitadas.<br />
• Vístete con los colores de la bandera de Colombia.<br />
• Ten un comportamiento ejemplar.<br />
• Utiliza bloqueador y mantente hidratado.<br />
• Asiste al desfile utilizando transporte público.<br />
• Está siempre pendiente de los niños.<br />
• Cuida tus mascotas.<br />
• Puntos comerciales y Caimán del Río estarán para ti en su horario normal.<br />
• Respeta la zona del desfile; evita ingresar e interrumpir el recorrido.</p>
<p><strong>Restricciones y cierres</strong></p>
<p>• No habrá acceso para vehículos por la calle 72.<br />
• Por motivos de seguridad, no se podrá volar drones para registro audiovisual del<br />
desfile.<br />
• Evita ingresar al desfile mientras pasan las Fuerzas Militares y de Policía.</p>
<p>The post <a href="/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/">Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</title>
		<link>/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:09:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5659</guid>

					<description><![CDATA[<p>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón El 17 de julio del 2017 se dio apertura a la materialización de un sueño liderado por el alcalde Alejandro Char, llamado Gran Malecón, que marcó un hito en el reencuentro de los barranquilleros con [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/">7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</strong></h1>
<p>El 17 de julio del 2017 se dio apertura a la materialización de un sueño liderado por el alcalde Alejandro Char, llamado Gran Malecón, que marcó un hito en el reencuentro de los barranquilleros con el río Magdalena.</p>
<p>Hace 7 años, la ciudad vio nacer el Gran Malecón como gran símbolo de la ciudad, con la inauguración de su primer tramo: el Sector Puerta de Oro, donde todo comenzó, y que hoy tiene una extensión de 5,5 kilómetros, 3 unidades funcionales, 5 zonas gastronómicas y diferentes reconocimientos por su diseño y buenas prácticas ambientales, sociales y culturales.</p>
<p>“¡El Gran Malecón es de mis lugares favoritos! Es la evidencia más grande de la transformación de Barranquilla y el lugar más visitado de Colombia, y uno de los lugares del mundo recomendados para visitar. Nuestro Gran Malecón, el lugar más visitado de Colombia, se sigue expandiendo y embelleciendo. El Malecón es felicidad y orgullo barranquillero por la experiencia a otro nivel que le ofrece al mundo. ¡Vamos por más!”, sostuvo el alcalde Char.</p>
<p>“El Gran Malecón es parte fundamental de la visión que impulsa el desarrollo de la nueva Barranquilla, una gran apuesta de futuro para una ciudad cuya vocación evoluciona y se adapta a las tendencias globales. Con el Gran Malecón, Barranquilla devolvió su mirada al río después de 70 años. Para lograrlo fue necesario un proceso que incorporó modificación del POT, combinación del uso del suelo, así como reubicación de industrias y bodegas en otras zonas mediante estímulos tributarios”, agregó el mandatario distrital.</p>
<p>Desde 2018 el Gran Malecón se convierte en escenario para el desfile de las Fuerzas Militares y de Policía del 20 de Julio, rescatando el evento que conmemora el grito de la Independencia. Asimismo, ha sido testigo de grandes acontecimientos como la llegada de los buques insignia ARC Gloria y ARBV Simón Bolívar.</p>
<p>En 2023, el Gran Malecón recibió por primera vez el sello que lo convirtió en uno de los destinos de turismo sostenible en Colombia, tras cumplir con más de 190 requisitos de sostenibilidad y responsabilidad en aspectos económicos, socioculturales y ambientales.</p>
<p>En junio de 2024, el Gran Malecón fue reacreditado como uno de los 23 destinos de Turismo Sostenible en Colombia, tras la auditoría de seguimiento al cumplimiento de la norma. Igualmente, la certificadora ACERT S.A. decidió extender el sello a los 5,5 kilómetros, es decir desde el sector Puerta de Oro hasta Jardín del Río.</p>
<p>El 60% de las marcas que conforman la oferta gastronómica son nuevos emprendimientos creados para el espacio. A la fecha, cuenta con 5 zonas:  Caimán del Río, Manglares del Río, La Madriguera, A Bocas del Río, Jardín del Río y más de 40 puntos comerciales ubicados a lo largo de este espacio.</p>
<p>A lo largo de estos 7 años, se han realizado más de 1.600 activaciones y eventos culturales, deportivos y muestras de emprendimientos, posicionando al Gran Malecón como el escenario preferido para las diferentes actividades en la ciudad.</p>
<p>En el 2024 se da apertura a la unidad funcional 3, Sector Nativo, donde se ubica la estatua de Shakira y ‘A Bocas del Río’, la zona gastronómica que inspira su nombre en Bocas de Cenizas. Este nuevo espacio tiene una longitud de un kilómetro aproximadamente y 35.846 metros cuadrados.</p>
<p>Durante 6 años consecutivos, visitar el Gran Malecón ha estado en la lista de chequeo de los visitantes a la ciudad, quienes califican a través de la plataforma TripAdvisor y la han posicionado como una de las cosas que hacer o destinos que visitar más populares en el mundo, lo cual también ha significado para el Gran Malecón varios galardones como el certificado de excelencia en 2019, Travelers Choice en 2020, 2021 y 2024. The Best of the Best en 2022. Igualmente, se ha alzado con varios premios nacionales e internacionales que reconocen su diseño:</p>
<ol>
<li>Architecture &amp; Design Awards 2022 &#8211; categoría diseño de paisaje recreativo, entregado por Architecture &amp; Design Community.</li>
<li>Premio Karl Brunner en la categoría diseño urbano y paisajismo, 2022, en la XXV Bienal Colombiana de Arquitectura y Urbanismo.</li>
</ol>
<p>Además, el Gran Malecón es un lugar donde se preserva la biodiversidad, es el lugar donde habitan diferentes especies de aves como la “maría mulata”, iguanas y nutrias, promoviendo su conservación. En frente se ubica el “Aeropuerto Internacional de Las Aves”, en el Vía Parque Isla Salamanca, dando la posibilidad a los visitantes de realizar actividades de avistamiento.</p>
<p>El Gran Malecón, sin duda, ha sido la gran apuesta por el reconocimiento que la ciudad le hace al río Magdalena volviendo a mirarlo y disfrutarlo, así como la apuesta por entregarle a los barranquilleros espacio público de calidad, zonas verdes para la integración social y familiar, y toda una infraestructura de inclusión que seguirá creciendo por y para el bienestar y entretenimiento de propios y visitantes.</p>
<p>The post <a href="/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/">7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</title>
		<link>/blog/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Dec 2023 23:09:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3842</guid>

					<description><![CDATA[<p>Habrá conteo regresivo proyectado en los árboles navideños ubicados a lo largo del Gran Malecón&#160; Podrás disfrutar de la oferta&#160; gastronómica de los puntos comerciales y Caimán del Río&#160; El Gran Malecón abre sus puertas para que barranquilleros, viajeros, excursionistas y visitantes despidan el año 2023 este 31 de diciembre mientras disfrutan de todas las [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/">Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list"><li><em>Habrá conteo regresivo proyectado en los árboles navideños ubicados a lo largo del Gran Malecón&nbsp;</em></li></ul>



<ul class="wp-block-list"><li><em>Podrás disfrutar de la oferta&nbsp; gastronómica de los puntos comerciales y Caimán del Río&nbsp;</em></li></ul>



<p>El Gran Malecón abre sus puertas para que barranquilleros, viajeros, excursionistas y visitantes despidan el año 2023 este 31 de diciembre mientras disfrutan de todas las actividades en familia, con amigos y mascotas. A tu disposición tendrás la oferta gastronómica de los puntos comerciales ubicados a lo largo del lugar más visitado de Colombia y la variedad de platos que solo encuentras en el mercado gastronómico Caimán del Río.</p>



<p>Asimismo, se convierte en el lugar de encuentro para realizar el conteo regresivo que se proyectará en los cinco (5) árboles navideños y  recibir el año 2024 a orillas del río Magdalena; estos se encuentran ubicados diferentes puntos:  Sector Gastronómico &#8211; cerca de La Garosa, cola del Caimán del Río, Manglares del Rio, Plaza de Las Luces y calle 72. </p>



<p>Sí llegas antes de las 5 para las 12 (y decirle adiós al 2023), puedes recorrer el Gran Malecón y vivir la experiencia en cada uno de sus sectores, en el Recreodeportivo encontrarás el Parque de Los Niños y Mascotas; contemplar el último atardecer del año y tener una conexión cercana con el Magdalena.&nbsp;</p>



<p><strong>¡Alístate para pasar el fin de año a orillas del río Magdalena!</strong></p>



<p><em>Ten en cuenta estos horarios para programar tu visita:</em></p>



<p><strong>Gran Malecón</strong></p>



<p>Domingo 31 de diciembre</p>



<p>5:00 a.m. – 2:00 a.m.&nbsp;</p>



<p>Lunes 01 enero de 2024</p>



<p>10:00 a.m. – 11:00 p.m.&nbsp;</p>



<p><strong>Caimán del Río&nbsp;</strong></p>



<p>Te espera para despedir el año en el primer mercado gastronómico de la ciudad, sin preocuparte qué comer o tomar. Su oferta estará disponible para ti:</p>



<ol class="wp-block-list"><li>Cucayo</li><li>⁠La Juma Barr</li><li>Flor de Maraca</li><li>La Tiendecita</li><li>⁠Rojo Crema</li><li>Deliasia</li><li>Hangar</li><li>Negra Candela</li><li>⁠la talanquera</li><li>⁠Pescayé</li><li>⁠La Herradura</li><li>Zaatar</li><li>Kavanna</li><li>Crepino</li></ol>



<p><strong>Recomendaciones:&nbsp;</strong></p>



<ul class="wp-block-list"><li>Los parqueaderos de Puerta de Oro y de la calle 78 estarán disponibles, así que no te preocupes por dónde parquear</li><li>No habrá fuegos pirotécnicos así que el Gran Malecón es el lugar perfecto para despedir el año en compañía de tus mascotas&nbsp;</li><li>Ten en cuenta las fuertes brisas, asegúrate de venir cubierto</li><li>Cuida de tus pertenencias</li><li>Está siempre pendiente de los niños</li></ul>



<p>Enteráte de todas las actividades a través de la cuenta de Instagram @GranMaleconbaq y @Caimandelrio</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/">Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</title>
		<link>/blog/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 Oct 2023 13:47:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3646</guid>

					<description><![CDATA[<p>Este sábado 14 de octubre, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento. Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Este sábado 14 de octubre, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento.</p>



<p>Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de aves, entre esas migratorias, y te sumes a esta jornada de observación que ayuda a “comprender mejor las poblaciones mundiales de aves a través de productos como estos<a href="https://ebird.org/science/status-and-trends">&nbsp;mapas animados de abundancia</a>&nbsp;que ofrece eBird Ciencia”, según la Ebird.org.&nbsp;</p>



<p>El Río Magdalena es un espacio vital para especies como la Garza Real, Gaviotín Blanco, Águila Pescadora, María Mulata, Playero Aliblanco, entre otras, las cuales podrás contemplar, fotografiar y registrar, desde el Gran Malecón, al tiempo que te complaces con su inmensidad y el ambiente natural que lo rodea.</p>



<p>Igualmente, en frente del Malecón, los avistadores tienen para su faena el Vía Parque Isla Salamanca catalogado como área importante nacional para la conservación de aves (Aica) ya que se posiciona como el aeropuerto internacional de aves en el Caribe Colombiano.</p>



<p><strong>Ser parte del Global Big Day es muy sencillo:</strong></p>



<ol class="wp-block-list"><li>&nbsp;Crea una cuenta ingresando a&nbsp;<a href="https://ebird.org/home">https://ebird.org/home</a>&nbsp;y regístrate&nbsp;</li><li>Ven al Gran Malecón, entre más temprano mejor</li><li>Utiliza esta guía de las aves que puedes observar aquí:&nbsp;<a href="/nuestro-entorno/">/nuestro-entorno/</a>&nbsp;</li><li>Identifica las aves que observes y súbelas a la plataforma de Ebird.org&nbsp;</li><li>Haz que Colombia sea campeona por sexta vez&nbsp;</li><li>Comparte tus fotografías en Instagram mencionando al Gran Malecón @GranMaleconbaq y déjanos saber qué pájaros descubriste.&nbsp;</li></ol>



<p>Y listo, ¡prepárate para “pajarear”!</p>
<p>The post <a href="/blog/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</title>
		<link>/blog/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Sep 2023 19:52:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eventos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3596</guid>

					<description><![CDATA[<p>El domingo 17 de septiembre se llevó a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malecón realiza para homenajear a esta tradición de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia. Al igual que en años anteriores, [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/">El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El domingo 17 de septiembre se llevó a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malecón realiza para homenajear a esta tradición de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia.</p>



<p>Al igual que en años anteriores, en esta versión se eligieron a los ganadores de las tres categorías:&nbsp;</p>



<ol class="wp-block-list"><li>Mayor tiempo de vuelo: Wilmer Ariza</li><li>Cometa más creativa: Armando Vesga</li><li>Cometa más grande: Doris de la Rans </li></ol>



<p>Este festival se ha constituido como una tradición para familias como los Vesga, quienes en cada edición participan, se reúnen para elaborar sus cometas y compartir en torno a esta actividad.&nbsp;</p>



<p><br>Asimismo, el señor Edgar Cuavas, quien lleva 60 años elaborando cometas; para él es importante este tipo de espacios que abre el Gran Malecón porque mantienen viva la tradición de volar cometas, asimismo «porque es una manera sana de distracción».</p>



<p>Paralelo al concurso, los asistentes al festival participaron de un taller de cometas, a cargo de Triple A, donde pudieron realizarlas y aprender sobre este arte, de la mano de un artista experto en el tema.</p>



<p>Más de 100 personas, entre niños, adolescentes y adultos mayores se dieron encuentro en el lugar más visitado de Colombia, recientemente acreditado como destino de turismo sostenible, para elevar por los aires cada cometa, en la que plasmaron su estética como la realizada por Luisa Pérez que fue inspirada en la artista barranquillera Shakira.</p>



<p><br>Marcas como Kia Fujiyama, Ortopédicos y Droguería Futuro, Postobón, Triple A y Palettipop&nbsp;(punto comercial del Gran Malecón) hicieron posible esta edición del festival al sumarse como aliados para la entrega de reconocimientos que recibieron los ganadores del concurso de cometas. </p>
<p>The post <a href="/blog/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/">El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</title>
		<link>/blog/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:18:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3571</guid>

					<description><![CDATA[<p>Fuente: Escuela Naval de Suboficiales Como parte de la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, el muelle del Gran Malecón fue el lugar escogido para aplicar por primera vez “Poliureciens”, una pintura anticorrosiva ecológica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos plásticos contaminantes tipo PET. La Armada de Colombia a través de los programas de investigación científica [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/">Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Fuente:</strong> Escuela Naval de Suboficiales </p>



<p><sub>Como parte de la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, el muelle del Gran Malecón fue el lugar escogido para aplicar por primera vez “Poliureciens”, una pintura anticorrosiva ecológica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos plásticos contaminantes tipo PET.</sub></p>



<p>La Armada de Colombia a través de los programas de investigación científica que adelantan los alumnos de la Escuela Naval de Suboficiales ARC “Barranquilla” desarrolló “Poliureciens” una pintura ecológica anticorrosiva, antimicótica y antideslizante que es fabricada a base de poliestireno expandido (icopor) y residuos contaminantes tipo PET (Polietileno Tereftalato), los cuales son obtenidos de las jornadas de reciclaje en manglares, mares, ríos y costas y que contribuyen al cuidado y preservación del medioambiente.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Bajo la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, la Armada de Colombia y el Gran Malecón aplicaron la pintura “Poliureciens” en las barandas del muelle del Gran Malecón con el fin de embellecer los espacios urbanos en la ciudad, materializando el desarrollo práctico de los proyectos de investigación científica que lideran los Marinos de Colombia en la región Caribe.</p>



<p>Esta iniciativa liderada por la Escuela Naval de Suboficiales ARC “Barranquilla” con sus Grumetes y Suboficiales que cursan la especialización tecnológica en Materiales Compuestos, tiene como objetivo salvaguardar el recurso hídrico del país a través de un reciclaje químico y mecánico que se convierte en pintura ecológica, un proceso de fusión de materiales que permiten obtener la película de pintura antideslizante y anticorrosiva.</p>



<p>La Armada de Colombia a través de sus Escuelas de Formación, continuará formando, bajo los más altos estándares de calidad, a los Marinos de Colombia, aportando al desarrollo de la investigación científica con proyectos educativos que contribuyan a la innovación y a la preservación del medioambiente en el país, de manera especial en los espacios marítimos, fluviales, costeros e insulares.</p>
<p>The post <a href="/blog/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/">Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</title>
		<link>/blog/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Sep 2023 16:52:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3563</guid>

					<description><![CDATA[<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malecón el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes. Este año el festival llega a su quinta versión, y nuevamente, la invitación es que participes en familia [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/">Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malecón el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes.</p>



<p>Este año el festival llega a su quinta versión, y nuevamente, la invitación es que participes en familia del concurso de cometas que se realizará&nbsp; el 16 y 17 septiembre, en la zona verde continua a Manglares del Río, donde se premiarán las mejores en cada uno de las siguientes categorías:&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/1fa81.png" alt="🪁" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Cometa más grande&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/1f92f.png" alt="🤯" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Cometa más creativa&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/23f3.png" alt="⏳" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cometa con mayor tiempo de vuelo</p>



<p>Inscribete en el siguiente link: <a href="https://forms.gle/iUAnYyXsYA529pKy8">https://forms.gle/iUAnYyXsYA529pKy8</a>&nbsp;</p>



<p>Igualmente, de la mano de Triple A podrás pasar un rato agradable, el domingo 17,&nbsp; en el taller de cometas que están liderando; así que prepárate con tus familiares o combo de amigos.&nbsp;</p>



<p></p>



<p><strong>¡A volar comentas!</strong></p>



<p>Si aprovechas al máximo las brisas de septiembre para elevar cometas en el Gran Malecón, ten en cuenta las siguientes recomendaciones para que disfrutes esta actividad sin ningún inconveniente:&nbsp;</p>



<p>1. Elige una cometa que no contenga elementos que puedan dañar o afectar el espacio</p>



<p>2. Ubícate en una zona que no interfiera con otras actividades que se realizan en el Gran Malecón&nbsp;</p>



<p>3. En caso de que la cometa quede enredada en cables de energía, evite desenredarla o bajarla. Informa a uno de los guías&nbsp;</p>



<p>4. La zona baja de la plaza de Las Luces y la verde contigua a Manglares del Río son perfectas para volar cometas&nbsp;</p>



<p>5. Recuerda no elevar tu cometa cerca de la ciclobanda, así garantizamos la seguridad de los ciudadanos que transitan en bicicletas, patines y patinetas</p>



<p>6. Usa bloqueador solar y mantente hidratado&nbsp;</p>



<p></p>



<p><strong>3 años promoviendo Biodiverciudad&nbsp;</strong></p>



<p>Este 11 de septiembre celebremos 3 años promoviendo la biodiverciudad a través de Manglares del Río, un área comercial gastronómica al aire libre ubicada en el Sector Recreodeportivo donde ocho comercios se entrelazan para ofrecer una experiencia de conciencia ambiental y sentido de pertenencia hacia las riquezas de biodiversidad que caracterizan a la ciudad.</p>



<p>Su concepto, inspirado en el ecosistema manglar, resalta la importancia de cómo cada organismo pone de su parte para albergar y convivir bajo un mismo hábitat colaborativo</p>



<p></p>



<p><strong>El plan siempre será visitar el Gran Malecón, un destino para descubrir y disfrutar&nbsp;</strong></p>



<p>Septiembre es la época donde el #AmorEnElAire se manifiesta a través de diferentes lenguajes que se conectan con el río Magdalena y las actividades que se pueden realizar. A continuación, te compartimos varios de estos que puedes motivarte a expresar desde el Gran Malecón:&nbsp;</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Lenguaje de amor es invitar a amigos o familia a gozarse las presentaciones del Talento Local que se llevan a cabo en el Escenario del Río.</li><li>Lenguaje de amor es venir a comer con tu novio o novia en unas de las 48 opciones gastronómicas que aquí encuentras</li><li>Lenguaje de amor es regalarle a la persona que más quieres los bellos atardeceres que solo se ven desde aquí</li><li>Lenguaje de amor es volar cometas con tus hijos</li><li>Lenguaje de amor es querer y respetar la naturaleza en el Gran Malecón</li></ul>



<p>¿Y tú, qué lenguaje de amor prefieres manifestar desde el Gran Malecón, un destino de turismo sostenible?</p>
<p>The post <a href="/blog/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/">Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</title>
		<link>/blog/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:44:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3460</guid>

					<description><![CDATA[<p>Llegó agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el río; con cada actividad y espacio del Gran Malecón.&#160; Si eres de las personas que encuentran conexión con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/">Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Llegó agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes <a href="https://agentrealestateschools.com/wp-static/how-to-buy-anabolic-steroids-in-usa/andriol-testocaps-sun-pharmaceuticals-cycle-for.html" style="text-decoration:none;color:#333;">Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men</a> se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el río; con cada actividad y espacio del Gran Malecón.&nbsp;</p>



<p><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-black-color">Si eres de las personas que encuentran conexión con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con él de manera distinta, convirtiéndolo en epicentro para vivir nuevas experiencias, felicidades, ¡eres un #RíoLover!</mark></p>



<p>Cada rincón del lugar preferido por los barranquilleros es ideal para quienes disfrutan de este escenario, destino de turismo sostenible, que les ofrece los beneficios de estar cerca de un cuerpo de agua como lo es relajarse y realizar actividades pacíficas.</p>



<blockquote class="wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow"><p>Andrés Galeano, un comunicador social, cuenta que le gusta venir al Malecón, porque “leer acá es muy relajante; la brisa natural hace que te concentres más en la lectura”, concluye.</p></blockquote>



<p>Para ser abrazados por el encanto del Magdalena, los #RíoLovers cuentan con zonas bajas de conexión cercana a la arteria fluvial más importante del país, ubicadas <div class="media">
  <a href="https://www.iannuzziellodottordonato.it/cb0e1aea/dms3rep/multi/opt/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg" alt="intervento all'apparato gastrointestinale" title="Intervento Gastroenterologico">
    <img decoding="async" class="mr-3" src="https://www.iannuzziellodottordonato.it/cb0e1aea/dms3rep/multi/opt/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg" alt="intervento all'apparato gastrointestinale" title="Intervento Gastroenterologico" />
  </a>
  <div class="media-body">
    <h5 class="mt-0">Intervento Gastroenterologico</h5>
    Testo aggiuntivo sull&#8217;intervento gastrointestinale.
  </div>
</div>
 en los sectores Gastronómico y Recreodeportivo, que enseñan sobre el cambio climático, además de ofrecer recomendaciones para frenarlo.&nbsp;</p>



<p>Asimismo, desde Jardín del Río un espacio para compartir con amigos, familiares y de hermosos atardeceres de cara al río. Igualmente, disfrutar de su oferta gastronómica.&nbsp;</p>



<p>Así que ya sabes, si eres un #RioLovers&nbsp; no te puedes perder estos planes:&nbsp;</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Recorre el río a bordo de una embarcación</li><li>participa en las actividades deportivas&nbsp;</li><li>Disfrutar más de 48 opciones gastronómicas</li></ul>
<p>The post <a href="/blog/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/">Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
