{"id":3032,"date":"2022-12-27T11:57:01","date_gmt":"2022-12-27T16:57:01","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3032"},"modified":"2022-12-27T11:57:09","modified_gmt":"2022-12-27T16:57:09","slug":"el-gran-malecon-y-caiman-del-rio-invita-a-recibir-el-ano-nuevo-de-cara-al-rio-magdalena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/el-gran-malecon-y-caiman-del-rio-invita-a-recibir-el-ano-nuevo-de-cara-al-rio-magdalena\/","title":{"rendered":"El Gran Malec\u00f3n y Caim\u00e1n del R\u00edo invita a recibir el a\u00f1o nuevo de cara al R\u00edo Magdalena"},"content":{"rendered":"\n<p>Visita el Gran Malec\u00f3n y el mercado gastron\u00f3mico Caim\u00e1n del R\u00edo como un plan diferente para recibir el 2023 y entre familia y amigos celebrar las 12 de media noche rodeado de luces y naturaleza.<\/p>\n\n\n\n<p>El Caim\u00e1n del R\u00edo te espera para celebrar A\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA con m\u00fasica en vivo y su variedad gastron\u00f3mica y lo mejor\u2026. #SinReservas<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1les son los horarios?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Horarios Gran Malec\u00f3n<br><\/strong>S\u00e1bado 31 de diciembre<br>5:00 a.m. &#8211; 2:00 a.m.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Domingo 01 de enero<br><\/strong>10:00 a.m. &#8211; 1:00 a.m.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfHay parqueadero disponible?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1Claro que s\u00ed! El parqueadero de Puerta de Oro y el de la calle 78 estar\u00e1n disponibles<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfHabr\u00e1 comida hasta tarde?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La oferta gastron\u00f3mica de los diferentes puntos comerciales y cocinas del Caim\u00e1n estar\u00e1n listos para recibirte <\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 plan hay para hacer?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Puedes disfrutar de TODOS los espacios del Gran Malec\u00f3n; puedes escoger tu plato de la noche para disfrutar junto a tu familia de tu receta favorita; puedes esperar el conteo regresivo y disfrutar de la hora loca + la Orquesta en el Caim\u00e1n del R\u00edo hasta las 2:00am; puedes hacer plan picnic con tus amigos. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfHabr\u00e1 pirotecnia?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1No! Para no molestar ni asustar a los animalitos, mejor sin pirotecnia. As\u00ed que puedes traer a tu mascota sin problema <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Visita el Gran Malec\u00f3n y el mercado gastron\u00f3mico Caim\u00e1n del R\u00edo como un plan diferente para recibir el 2023 y entre familia y amigos celebrar las 12 de media noche rodeado de luces y naturaleza. El Caim\u00e1n del R\u00edo te espera para celebrar A\u00d1O NUEVO, VIDA NUEVA con m\u00fasica en vivo y su variedad gastron\u00f3mica y lo mejor\u2026. #SinReservas \u00bfCu\u00e1les<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/el-gran-malecon-y-caiman-del-rio-invita-a-recibir-el-ano-nuevo-de-cara-al-rio-magdalena\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2975,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3032"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3032\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3033,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3032\/revisions\/3033"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2975"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3032"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}