{"id":3156,"date":"2023-04-01T17:04:23","date_gmt":"2023-04-01T22:04:23","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3156"},"modified":"2023-04-03T15:55:37","modified_gmt":"2023-04-03T20:55:37","slug":"en-abril-celebra-los-210-anos-de-barranquilla-en-el-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/en-abril-celebra-los-210-anos-de-barranquilla-en-el-gran-malecon\/","title":{"rendered":"En abril, celebra los 210 a\u00f1os de Barranquilla en el Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p>Con ocasi\u00f3n de la celebraci\u00f3n de los 210 a\u00f1os de la capital del Atl\u00e1ntico, el Gran Malec\u00f3n te invita a sumergirte en la experiencia de la Barranquilla Baqana desde 1813, que te har\u00e1 vivir de cara a la ciudad durante el mes de abril, en el lugar m\u00e1s visitado de Colombia.<\/p>\n\n\n\n<p>Por lo anterior, para sentir #MiCiudadBaqana se ha dise\u00f1ado una agenda cultural que permitir\u00e1 a los visitantes conectarse con la historia, barrios, costumbres, gastronom\u00eda, el r\u00edo Magdalena y las tradiciones de Barranquilla. Asimismo, a lo largo del Gran Malec\u00f3n encontrar\u00e1s la bandera de la Puerta de Oro de Colombia, que embellece este escenario, las cuales podr\u00e1s fotografiar.<\/p>\n\n\n\n<p>Para que descubras cada rinc\u00f3n de la arenosa, ub\u00edcate en Barranquilla con Kia Fujiyama en el mapa a gran escala que encontrar\u00e1s en la terraza del Caim\u00e1n, para que interact\u00faes con \u00e9l y conozcas cu\u00e1l es el barrio m\u00e1s grande y con mayor n\u00famero de habitantes, el lugar m\u00e1s alto, los barrios que tienen nombres de frutas y \u00e1rboles en la ciudad, entre otros datos que aprender\u00e1s de una forma <em>Baqana.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Los estudiantes de la Universidad del Norte, que forman parte de la C\u00e1tedra de Barranquilla, ya vivieron esta experiencia del mapa a gran escala, el 01 de abril, y tuvieron la oportunidad de ubicarse, conocer y aprender sobre los 177 barrios, las cinco localidades y los dos corregimientos que integran este territorio alegre y pujante.<\/p>\n\n\n\n<p>Porque Barranquilla sabe cantar, tambi\u00e9n celebraremos su cumplea\u00f1os entonando las canciones que han hecho bailar a m\u00e1s de un barranquillero y visitante, con la presentaci\u00f3n musical de la banda de la Segunda Brigada del Ej\u00e9rcito Nacional, la Escuela Naval de Suboficiales ARC Barranquilla y un concierto homenaje a nuestra querida ciudad, a cargo de la Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Comfamiliar. En un mismo escenario, tendremos al coro del Colegio Alem\u00e1n y Americano deleit\u00e1ndonos con su repertorio musical. \u00a1Ap\u00fantate al plan para que juntos coreemos cada tema!<\/p>\n\n\n\n<p>El Caim\u00e1n del R\u00edo te espera para que pruebes los mejores platos de la cocina ic\u00f3nica barranquillera y descubras a trav\u00e9s del paladar los sabores que han marcado su tradici\u00f3n gastron\u00f3mica y c\u00f3mo esta cuenta la historia de los propios e inmigrantes. Igualmente, aprovecha la Semana Santa para dejarte provocar por dulces t\u00edpicos de la \u00e9poca, en Manglares del R\u00edo.&nbsp; Act\u00edvate y baila, en La Madriguera y disfruta m\u00e1s cerquita del Magdalena, en Jard\u00edn del R\u00edo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00a1Ag\u00e9ndate y celebra el cumplea\u00f1os de la ciudad en el Gran Malec\u00f3n!&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-3 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-center is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<div class=\"wp-block-cover is-light wp-duotone-8ed1fc-00d084-1\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-background-dim\"><\/span><div class=\"wp-block-cover__inner-container is-layout-flow wp-block-cover-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group__inner-container\">\n<figure class=\"wp-block-table is-style-stripes\"><table><tbody><tr><td><strong>Fecha&nbsp;<\/strong><\/td><td><strong>Actividad<\/strong><\/td><td><strong>Hora<\/strong><\/td><td><strong>Sector&nbsp;<\/strong><\/td><\/tr><tr><td>1 de abril<\/td><td>Ub\u00edcate en Barranquilla con Uninorte<\/td><td>8:00 a.m.<\/td><td>Escenario del r\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>1 de abril<\/td><td>Diana Prince Studio<\/td><td>4:30 p.m.<\/td><td>Escenario del r\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>2 de abril<\/td><td>Rumbaterapia Ultracem<\/td><td>6:00 a.m.<\/td><td>La Madriguera<\/td><\/tr><tr><td>2-9 de abril<\/td><td>Festival Dulces t\u00edpicos Angela Davis<\/td><td>Todo el d\u00eda<\/td><td>Manglares del R\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>7 de abril<\/td><td>Tarde de sabor con Ni\u00f1a Soco<\/td><td>1:00 p.m.<\/td><td>Caim\u00e1n del r\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>7 de abril<\/td><td>Gran Mapa de Barranquilla &#8211; Kia Fujiyama<\/td><td>4:30 &#8211; 6:00 p.m.<\/td><td>Caim\u00e1n del r\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>8 de abril<\/td><td>Gran Mapa de Barranquilla &#8211; Kia Fujiyama<\/td><td>4:30- 6:00 p.m.<\/td><td>Caim\u00e1n del r\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>9 de abril<\/td><td>Banda de m\u00fasicos, exhibici\u00f3n de manejos especiales y actividades l\u00fadicas con la Segunda Brigada del Ej\u00e9rcito Nacional<\/td><td>4:00 p.m.<\/td><td>Manglares del R\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>13 de abril<\/td><td>Celebraci\u00f3n D\u00eda de la Actividad F\u00edsica UNINORTE<\/td><td>5:30 p.m.&nbsp;<\/td><td>Canchas deportivas<\/td><\/tr><tr><td>14 de abril&nbsp;<\/td><td>Escuela naval de Suboficiales ARC Barranquilla Banda de M\u00fasicos y manejos especiales<\/td><td>Por confirmar&nbsp;<\/td><td>Escenario del R\u00eco&nbsp;<\/td><\/tr><tr><td>15 de abril<\/td><td>Rumbaterapia Instituto Cardiovascular<\/td><td>7:30 a.m<\/td><td>Sector Recreodeportivo<\/td><\/tr><tr><td>15 de abril<\/td><td>Feria de emprendimiento Canastas de Paz Cajacopi<\/td><td>2:00-6:00 p.m.<\/td><td>Sector Gastron\u00f3mico<\/td><\/tr><tr><td>16 de abril<\/td><td>Concierto en Homenaje a Barranquilla: Orquesta Sinf\u00f3nica Juvenil de Comfamiliar<\/td><td>4:30 p.m<\/td><td>Escenario del R\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>16 de abril<\/td><td>Gran Mapa de Barranquilla &#8211; KIA<\/td><td>4:30-6:00 p.m.<\/td><td>Caim\u00e1n del R\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>16 de abril<\/td><td>Presentaci\u00f3n coro del Colegio Alem\u00e1n y Americano<\/td><td>Por confirmar&nbsp;<\/td><td>Por Confirmar&nbsp;<\/td><\/tr><tr><td>16 de abril<\/td><td>Banda de m\u00fasicos, Exhibici\u00f3n de Manejos especiales y actividades l\u00fadicas con la Segunda Brigada del Ej\u00e9rcito Nacional<\/td><td>4:00 p.m<\/td><td>Manglares del R\u00edo<\/td><\/tr><tr><td>22 de abril al 22 de mayo<\/td><td>Exposici\u00f3n Vacasquilla<\/td><td>Todo el d\u00eda&nbsp;<\/td><td>Manglares del R\u00edo<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Consulta la programaci\u00f3n en las redes sociales del Gran Malec\u00f3n: Instagram: <strong>@GranMaleconbaq<\/strong> y Facebook:<strong> Gran Malec\u00f3n <\/strong>y mantente actualizado de las actividades<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con ocasi\u00f3n de la celebraci\u00f3n de los 210 a\u00f1os de la capital del Atl\u00e1ntico, el Gran Malec\u00f3n te invita a sumergirte en la experiencia de la Barranquilla Baqana desde 1813, que te har\u00e1 vivir de cara a la ciudad durante el mes de abril, en el lugar m\u00e1s visitado de Colombia. Por lo anterior, para sentir #MiCiudadBaqana se ha dise\u00f1ado<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/en-abril-celebra-los-210-anos-de-barranquilla-en-el-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3157,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3156"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3156"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3156\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3206,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3156\/revisions\/3206"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3157"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}