<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>eme, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<atom:link href="/blog/author/ememontajeweb/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/blog/author/ememontajeweb/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 28 Jul 2020 19:35:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>

<image>
	<url>https://fastandstatic-offload-granmalecon.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/05/11140157/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>eme, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<link>/blog/author/ememontajeweb/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Historia de los Almejilleros</title>
		<link>/blog/historia-de-los-almejilleros/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Jul 2020 20:39:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=556</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]“Inició como una necesidad. Cuando llegué a Palermo no hacía absolutamente nada. Le pregunté a mi suegro cómo hacía para ganar dinero y me dijo que sacando almejas en el agua. Yo, sin conocer el procedimiento, le dije que no había ningún problema porque en el agua sa b ía defenderme. La primera vez que [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/historia-de-los-almejilleros/">Historia de los Almejilleros</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]“Inició como una necesidad. Cuando llegué a Palermo no hacía absolutamente nada. Le pregunté a mi suegro cómo hacía para ganar dinero y me dijo que sacando almejas en el agua. Yo, sin conocer el procedimiento, le dije que no había ningún problema porque en el agua sa b ía defenderme. La primera vez que fui (por 3 días), fue como para no volver más. Fue un desastre” Sin embargo volvió. Y aunque al principio no sabían cómo era que se le “sacaba dinero” a la Almeja, por varios años se convirtió en el sustento de 20 familias. “Nos fuimos a vivir todos allá e incluso alcancé a ser un empresario gracias a la Almeja”.</p>
<p>“Durante muchos años fuimos pescadores de la almeja pero ahora hemos decidido ser pioneros en ecoturismo por el Río Mag dalena”. Esta iniciativa nace por la búsqueda de la calidad de vida de familias que hoy día pretenden mostrar a través de sus recorridos turísticos, la diversidad natural de la que gozamos en la Región, y la historia de la pesca de esta especie que &#8211; tiempo atrás &#8211; hacía parte de su cotidianidad. Una habilidad con la que se nace y que queda tatuada eternamente en la piel.</p>
<p>Al Río lo llevan en las venas.</p>
<p>Ahora, son cultura anfibia que protege y vive por su conservación. Cambiaron una actividad económica perjudicial convencidos de la necesidad de aportar a la protección de los recursos naturales.</p>
<p>Está basado en tres productos principales, los cuales fueron diseñados conjuntamente entre Parques Nacionales Naturales de Colombia y las familias beneficiarias de este proyecto: Isla 72, La ruta de la almeja e Isla Pensilvania.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery fixed_size=»yes» image_ids=»561,562,563,564&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/historia-de-los-almejilleros/">Historia de los Almejilleros</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Clams Fishers History</title>
		<link>/blog/clams-fishers-history/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Jul 2020 19:26:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=879</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]“It began as a need. When I arrived to Palermo there was nothing to do. I asked to my father in law how to earn money and he told me, by getting out clams from river. Without knowing the whole procedure, I told him that there was any problem since I knew how to deal [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/clams-fishers-history/">Clams Fishers History</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]“It began as a need. When I arrived to Palermo there was nothing to do. I asked to my father in law how to earn money and he told me, by getting out clams from river. Without knowing the whole procedure, I told him that there was any problem since I knew how to deal with waters situations. The first time I did it (for 3 days), I felt as not coming back. It was a disaster” However he came back, although they didn’t know how to get profits from this activity at the beginning, through th e years it became a support for 20 families in Palermo. “We all moved there and I even became an entrepreneur thanks to the Clam”</p>
<p>“For many years we were clam&#8217;s fishers, but now we have decided to become ecotourism pioneers on the Magdalena river.” This idea came out as a result for looking life quality for families that intend to show through tours, nature diversity that can be appreciated in this region and clams fishing activity history that long time ago makes part of their life. A talent they were born with and remains tattooed on their skin.</p>
<p>The river is in on their veins.</p>
<p>Now, they are an amphibian culture that protect and live for its conservation. They have changed a harmful activity, knowing the importance of protecting nature resources.</p>
<p>Their offer is based on three principle tours, that were designed in team work with Colombian Nationals Nature parks and families benefited from this project: Island 72 tour, The clam tour and Pensilvanian&#8217;s Island tour.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery fixed_size=»yes» image_ids=»561,562,563,564&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/clams-fishers-history/">Clams Fishers History</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apertura sector recreodeportivo del Gran Malecón</title>
		<link>/blog/apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 23 Nov 2019 22:39:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=577</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malecón creó para las familias nuevos espacios de diversión, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kilómetros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiarán por completo la dinámica recreativa de la ciudad junto al Río Grandes y chicos podrán disfrutar [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon/">Apertura sector recreodeportivo del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malecón creó para las familias nuevos espacios de diversión, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kilómetros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiarán por completo la dinámica recreativa de la ciudad junto al Río Grandes y chicos podrán disfrutar con el Parque del Agua, Jardín Nativo, la Plaza de los Marinos, parques para la primera infancia y para niños grandes, canchas múltiples, zonas verdes, arborización y todo lo que representa el contacto con la naturaleza por tener en frente el río que nos vio nacer.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery image_ids=»590,591,592&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon/">Apertura sector recreodeportivo del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Opening of the recreational sector of the Gran Malecon</title>
		<link>/blog/opening-of-the-recreational-sector-of-the-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 23 Nov 2019 19:24:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=873</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malecón creó para las familias nuevos espacios de diversión, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kilómetros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiarán por completo la dinámica recreativa de la ciudad junto al Río Grandes y chicos podrán disfrutar [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/opening-of-the-recreational-sector-of-the-gran-malecon/">Opening of the recreational sector of the Gran Malecon</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malecón creó para las familias nuevos espacios de diversión, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kilómetros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiarán por completo la dinámica recreativa de la ciudad junto al Río Grandes y chicos podrán disfrutar con el Parque del Agua, Jardín Nativo, la Plaza de los Marinos, parques para la primera infancia y para niños grandes, canchas múltiples, zonas verdes, arborización y todo lo que representa el contacto con la naturaleza por tener en frente el río que nos vio nacer.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery image_ids=»590,591,592&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/opening-of-the-recreational-sector-of-the-gran-malecon/">Opening of the recreational sector of the Gran Malecon</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apertura del primer mercado gastronómico de Barranquilla &#8216;Caimán del Río&#8217;</title>
		<link>/blog/apertura-del-primer-mercado-gastronomico-de-barranquilla-caiman-del-rio/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 22:35:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=573</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de octubre de 2019, Barranquilla fue testigo de cómo el Caimán llegó y se quedó a la orilla del Magdalena. Platos locales, como arroces y fritos, asados, cocina árabe, comida de mar, poke y otras opciones saludables, además de postres y licorería, se reunieron bajo un mismo techo para rendir homenaje a la [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/apertura-del-primer-mercado-gastronomico-de-barranquilla-caiman-del-rio/">Apertura del primer mercado gastronómico de Barranquilla &#8216;Caimán del Río&#8217;</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de octubre de 2019, Barranquilla fue testigo de cómo el Caimán llegó y se quedó a la orilla del Magdalena. Platos locales, como arroces y fritos, asados, cocina árabe, comida de mar, poke y otras opciones saludables, además de postres y licorería, se reunieron bajo un mismo techo para rendir homenaje a la cocina internacional y destacar los sabores autóctonos de la ciudad en 25 cocinas en un espacio de 2.200mts2.</p>
<p>La experiencia de visitar el Caimán del Río trae consigo tres categorías inspiradas en los instintos del caimán como especie para tener la presa ideal. ‘Mejor al atardecer’, cuando el caimán aguarda el instante en el que finaliza el día para hallar su alimento, representando la posibilidad d e un disfrute nocturno del espacio con maridajes, tapas y piqueteadero. ‘Siempre a la orilla del río’, una zona en la que se encuentra la mayor variedad de especies que consume el caimán, en el mercado significa la alta calidad y oferta variada de platos fuertes. ‘Con dulce espera’, un hábito del caimán reconociendo que lo más exquisito llega en su debido momento y que para degustar los más deliciosos postres o el café más puro se necesita una pausa perfecta en el día.</p>
<p>lvaro Boom Malkún, gerente del mercado gastronómico, dijo que la intención del Caimán del Río era agrupar bajo un mismo techo “lo que se escucha, que en Barranquilla se encuentra la mejor comida china, la italiana, el mejor perro caliente,entre otros platos”, como un “renacer de la cocina de inmigrantes”.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/apertura-del-primer-mercado-gastronomico-de-barranquilla-caiman-del-rio/">Apertura del primer mercado gastronómico de Barranquilla &#8216;Caimán del Río&#8217;</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Opening of the first gastronomic market in Barranquilla «Caiman del Rio»</title>
		<link>/blog/opening-of-the-first-gastronomic-market-in-barranquilla-caiman-del-rio/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Oct 2019 19:16:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=867</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]On October 23 of 2019, Barranquilla was witness on how the Caiman arrived and stayed at Magdalena shore. Local food, as rice, fried food, roast food, Arabic food, sea feed, poke and different healthy options, as well as dessert and liquor were put together under the same ceiling paying tribute to international cuisine and highlight [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/opening-of-the-first-gastronomic-market-in-barranquilla-caiman-del-rio/">Opening of the first gastronomic market in Barranquilla «Caiman del Rio»</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]On October 23 of 2019, Barranquilla was witness on how the Caiman arrived and stayed at Magdalena shore. Local food, as rice, fried food, roast food, Arabic food, sea feed, poke and different healthy options, as well as dessert and liquor were put together under the same ceiling paying tribute to international cuisine and highlight the native flavors of the city in 25 different kitchens in a 2,200 m2 space.</p>
<p>Visiting Caiman del Rio experience brings with it 3 categories inspired by the alligator&#8217;s instincts as a specie to have the ideal prey. “Better in the evening”, when the alligator waits for the best moment to get his prey at the end of the day, represents the possibility to enjoy the night in a space with pairings. “Always in the river shore”, a zone where most of species that the alligator eats are located, in the market means high quality and a variety offer of main food. “With sweet wait” is an alligator habit to recognize that tastiest meal comes at the right moment, which means enjoying pause with the best coffee and dessert at the end of the day.</p>
<p>The manager of the gastronomic market Alvaro Boom Malkun, said that the Caiman del Rio intention was to lump together on the same building “The fact, that in Barranquilla you can find the best Chinese food, Italian food, the best hotdog, among other typical food” as a “re born of immigrant cuisine”.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/opening-of-the-first-gastronomic-market-in-barranquilla-caiman-del-rio/">Opening of the first gastronomic market in Barranquilla «Caiman del Rio»</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Llegada del Buque Escuela ARC Gloria al Gran Malecón</title>
		<link>/blog/llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 15 Oct 2019 21:15:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=566</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]En el 2018 los barranquilleros recibieron en 3 ocasiones al Buque Escuela ARC Gloria en el Gran Malecón. En la primera visita, realizada el 12 de octubre, el Buque insignia de Colombia estuvo durante 4 días (oportunidad que generó el mayor número de visitas a la embarcación en un día: aproximadamente 13.235). La segunda visita, [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon/">Llegada del Buque Escuela ARC Gloria al Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]En el 2018 los barranquilleros recibieron en 3 ocasiones al Buque Escuela ARC Gloria en el Gran Malecón. En la primera visita, realizada el 12 de octubre, el Buque insignia de Colombia estuvo durante 4 días (oportunidad que generó el mayor número de visitas a la embarcación en un día: aproximadamente 13.235). La segunda visita, el 15 de noviembre y la última el 18 de diciembre, donde finalizó la segunda fase de crucero de entrenamiento de grumetes.</p>
<p>Fue la primera vez que los barranquilleros tuvieron la oportunidad de vivir de cerca esta experiencia, donde además se celebraban los 50 años de historia del Buque.</p>
<p>En el 2019 a mediados de octubre, el embajador flotante engalanó una vez más nuestro Río Magdalena.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery image_ids=»570,571&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon/">Llegada del Buque Escuela ARC Gloria al Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>The arrival of the Buque Escuela Arc Gloria at the Gran Malecon</title>
		<link>/blog/the-arrival-of-the-buque-escuela-arc-gloria-at-the-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[eme]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 15 Oct 2019 17:27:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=861</guid>

					<description><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]In 2018 Barranquilla&#8217;s people received in 3 different occasions the Buque Escuela Arc Gloria at the Gran Malecón. On the first visit in October 12, the Colombian Buque stayed along 4 days (This generated the day with more visitors that this boat had before, approximately 13,235 people). The second visit was on November 15 and [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/the-arrival-of-the-buque-escuela-arc-gloria-at-the-gran-malecon/">The arrival of the Buque Escuela Arc Gloria at the Gran Malecon</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]In 2018 Barranquilla&#8217;s people received in 3 different occasions the Buque Escuela Arc Gloria at the Gran Malecón. On the first visit in October 12, the Colombian Buque stayed along 4 days (This generated the day with more visitors that this boat had before, approximately 13,235 people). The second visit was on November 15 and the last one on December 18, on which the cabin boy training was finished.</p>
<p>It was the first tim e that Barranquilla ́s people had the opportunity to live this experience, on which the Buque ́s 50 years of history took celebration as well.[/vc_column_text][/vc_column][/vc_row][vc_row][vc_column][boc_img_gallery image_ids=»570,571&#8243;][/vc_column][/vc_row]</p>
<p>The post <a href="/blog/the-arrival-of-the-buque-escuela-arc-gloria-at-the-gran-malecon/">The arrival of the Buque Escuela Arc Gloria at the Gran Malecon</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
