{"id":257,"date":"2020-06-19T15:24:14","date_gmt":"2020-06-19T20:24:14","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=257"},"modified":"2023-11-11T05:08:42","modified_gmt":"2023-11-11T10:08:42","slug":"parques","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parques\/","title":{"rendered":"Parques"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;parques&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1592600505778{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592600451784{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-parques.png?id=260) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Parques<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]\u00a1Somos Familia Malec\u00f3n! Descubre los parques y espacios de recreaci\u00f3n para ni\u00f1as y ni\u00f1os al pie del r\u00edo Magdalena. Recuerda cuidarlos y mantenerlos limpio.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;259&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592600428026{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;parques-info&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Sector Recreodeportivo<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Parque Infantil<br \/>\nUn mundo de diversi\u00f3n al pie del r\u00edo para ni\u00f1os de 2 a 5 a\u00f1os y de 5 a 12 a\u00f1os. \u00a1Disfr\u00fatalo en familia! Al llegar, aseg\u00farate de leer las edades correspondientes de cada juego.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Sector Puerta de <a href=\"http:\/\/eroids.shop\/steroids-bodybuilding\/What_I've_Learned_in_30_Year_of_Bodybuilding_-_Doug_Brignole.pdf\" title=\"doug brignole 21 exercises pdf\" style=\"text-decoration:none;color:#333;\">doug brignole 21 exercises pdf<\/a> Oro<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Parque Infantil<br \/>\nRecomendado para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 4 a 14 a\u00f1os.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;parques&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1592600505778{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592600451784{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-parques.png?id=260) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Parques [\/vc_column_text][vc_column_text]\u00a1Somos Familia Malec\u00f3n! Descubre los parques y espacios de recreaci\u00f3n para ni\u00f1as y ni\u00f1os al pie del r\u00edo Magdalena. Recuerda cuidarlos y mantenerlos limpio.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;259&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592600428026{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;parques-info&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] Sector Recreodeportivo [\/vc_column_text][vc_column_text]Parque Infantil Un mundo de diversi\u00f3n al pie<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parques\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=257"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3742,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions\/3742"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}