{"id":556,"date":"2020-07-10T15:39:29","date_gmt":"2020-07-10T20:39:29","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=556"},"modified":"2020-07-23T12:15:21","modified_gmt":"2020-07-23T17:15:21","slug":"historia-de-los-almejilleros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/historia-de-los-almejilleros\/","title":{"rendered":"Historia de los Almejilleros"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]\u201cInici\u00f3 como una necesidad. Cuando llegu\u00e9 a Palermo no hac\u00eda absolutamente nada. Le pregunt\u00e9 a mi suegro c\u00f3mo hac\u00eda para ganar dinero y me dijo que sacando almejas en el agua. Yo, sin conocer el procedimiento, le dije que no hab\u00eda ning\u00fan problema porque en el agua sa b \u00eda defenderme. La primera vez que fui (por 3 d\u00edas), fue como para no volver m\u00e1s. Fue un desastre\u201d Sin embargo volvi\u00f3. Y aunque al principio no sab\u00edan c\u00f3mo era que se le \u201csacaba dinero\u201d a la Almeja, por varios a\u00f1os se convirti\u00f3 en el sustento de 20 familias. \u201cNos fuimos a vivir todos all\u00e1 e incluso alcanc\u00e9 a ser un empresario gracias a la Almeja\u201d.<\/p>\n<p>\u201cDurante muchos a\u00f1os fuimos pescadores de la almeja pero ahora hemos decidido ser pioneros en ecoturismo por el R\u00edo Mag dalena\u201d. Esta iniciativa nace por la b\u00fasqueda de la calidad de vida de familias que hoy d\u00eda pretenden mostrar a trav\u00e9s de sus recorridos tur\u00edsticos, la diversidad natural de la que gozamos en la Regi\u00f3n, y la historia de la pesca de esta especie que &#8211; tiempo atr\u00e1s &#8211; hac\u00eda parte de su cotidianidad. Una habilidad con la que se nace y que queda tatuada eternamente en la piel.<\/p>\n<p>Al R\u00edo lo llevan en las venas.<\/p>\n<p>Ahora, son cultura anfibia que protege y vive por su conservaci\u00f3n. Cambiaron una actividad econ\u00f3mica perjudicial convencidos de la necesidad de aportar a la protecci\u00f3n de los recursos naturales.<\/p>\n<p>Est\u00e1 basado en tres productos principales, los cuales fueron dise\u00f1ados conjuntamente entre Parques Nacionales Naturales de Colombia y las familias beneficiarias de este proyecto: Isla 72, La ruta de la almeja e Isla Pensilvania.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"grid_holder mfp_gallery  small_spacing\" id=\"img_gallery_ad05d3c397872e888d3c8f1fde846e16\"><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/almejilleros2.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/almejilleros2-600x380.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/DS.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/DS-600x380.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/alme.png\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/alme.png\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/alme2.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/alme2-600x380.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]\u201cInici\u00f3 como una necesidad. Cuando llegu\u00e9 a Palermo no hac\u00eda absolutamente nada. Le pregunt\u00e9 a mi suegro c\u00f3mo hac\u00eda para ganar dinero y me dijo que sacando almejas en el agua. Yo, sin conocer el procedimiento, le dije que no hab\u00eda ning\u00fan problema porque en el agua sa b \u00eda defenderme. La primera vez que fui (por 3 d\u00edas), fue<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/historia-de-los-almejilleros\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":558,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=556"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":997,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/556\/revisions\/997"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/558"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=556"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=556"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=556"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}