{"id":23,"date":"2020-05-27T11:04:07","date_gmt":"2020-05-27T16:04:07","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=23"},"modified":"2020-07-13T15:51:30","modified_gmt":"2020-07-13T20:51:30","slug":"como-llegar","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/como-llegar\/","title":{"rendered":"C\u00f3mo Llegar"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594132903422{margin-bottom: 0px !important;}&#8221; el_id=&#8221;row-como-llegar&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>\u00bfC\u00f3mo<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">llegar?<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n se encuentra dise\u00f1ado para que cada visita sea \u00fanica situado en una excelente ubicaci\u00f3n de la ciudad. Para llegar, se puede ingresar desde distintos puntos de la ciudad. La primera opci\u00f3n es por la v\u00eda 40 con calle 79b, donde est\u00e1 ubicado el Centro de Eventos Puerta de Oro. La calle 78 te recibe con una galer\u00eda de murales a cielo abierto y te lleva directamente hacia el mercado gastron\u00f3mico Caim\u00e1n del R\u00edo. El otro ingreso es por la calle 72.<\/p>\n<p><strong>Parqueadero disponible sobre la calle 78 pagando su tarifa \u00fanica contribuyes al mantenimiento del Gran Malec\u00f3n!<\/strong><\/p>\n<p>Para los domingos, Transmetro habilit\u00f3 una ruta especial llamada \u2018Ruta Gran Malec\u00f3n\u2019. Sale desde la estaci\u00f3n del Joe Arroyo (ubicado en la cra 46 con 72), baja por toda la calle 72 hasta la Avenida del R\u00edo y se regresa por la calle 78, toma nuevamente la 72 y llega a la estaci\u00f3n inicial).<\/p>\n<p>Para llegar a Puerta de Oro, la ruta A8-1 Para\u00edso llega hasta el paradero de la v\u00eda 40 con calle 80. Calzada norte &#8211; sur.[\/vc_column_text][vc_column_text el_id=&#8221;todos-los-dias&#8221;]<\/p>\n<h3>Todos los d\u00edas<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_raw_html]JTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUE4MSUzQyUyRmRpdiUzRSUzQ2RpdiUzRVRyYW5zbWV0cm8lM0MlMkZkaXYlM0UlM0MlMkZkaXYlM0U=[\/vc_raw_html][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;429&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;rutas-de-buses&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Rutas de Buses<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner css=&#8221;.vc_custom_1594137024256{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_raw_html]JTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUExLTQxMDYlM0MlMkZkaXYlM0UlM0NkaXYlM0VDb29saXRvcmFsJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUEyLTQxMDclM0MlMkZkaXYlM0UlM0NkaXYlM0VDb29saXRvcmFsJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRVBUMi00MTAyJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFQ29vbGl0b3JhbCUzQyUyRmRpdiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIydG9kb3MtbG9zLWRpYXMlMjIlM0UlM0NkaXYlM0VQVDMtNDEwMyUzQyUyRmRpdiUzRSUzQ2RpdiUzRUNvb2xpdG9yYWwlM0MlMkZkaXYlM0UlM0MlMkZkaXYlM0UlMEElM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMnRvZG9zLWxvcy1kaWFzJTIyJTNFJTNDZGl2JTNFUFQ0LTQxMDQlM0MlMkZkaXYlM0UlM0NkaXYlM0VDb29saXRvcmFsJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRVBUNS00MTA1JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFQ29vbGl0b3JhbCUzQyUyRmRpdiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIydG9kb3MtbG9zLWRpYXMlMjIlM0UlM0NkaXYlM0VBNi00MTExJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFQ29vdHJhbnNub3J0ZSUzQyUyRmRpdiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIydG9kb3MtbG9zLWRpYXMlMjIlM0UlM0NkaXYlM0VENi00MTUwJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFTGElMjBDYXJvbGluYSUzQyUyRmRpdiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRQ==[\/vc_raw_html][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_raw_html]JTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUQ3LTQxNTElM0MlMkZkaXYlM0UlM0NkaXYlM0VMYSUyMENhcm9saW5hJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUIxMi00MTI3JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFTW9udGVycmV5JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUIxOC00MTc1JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFU29idXNhJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUExMC00MTE0JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFVHJhbnNkaWF6JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUExMS00MTE1JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFVHJhbnNkaWF6JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTBBJTNDZGl2JTIwY2xhc3MlM0QlMjJ0b2Rvcy1sb3MtZGlhcyUyMiUzRSUzQ2RpdiUzRUExNC00MTE2JTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTNFVHJhbnN1cmJhciUzQyUyRmRpdiUzRSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQ2RpdiUyMGNsYXNzJTNEJTIydG9kb3MtbG9zLWRpYXMlMjIlM0UlM0NkaXYlM0VEMTYtNDE3MyUzQyUyRmRpdiUzRSUzQ2RpdiUzRVRyYW5zdXJiYXIlM0MlMkZkaXYlM0UlM0MlMkZkaXYlM0UlMEElM0NkaXYlMjBjbGFzcyUzRCUyMnRvZG9zLWxvcy1kaWFzJTIyJTNFJTNDZGl2JTNFRDE5LTQxODQlM0MlMkZkaXYlM0UlM0NkaXYlM0VUcmFuc3VyYmFyJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDJTJGZGl2JTNF[\/vc_raw_html][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;calle-72&#8243;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;439&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594140478154{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;440&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594140491870{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;row-estamos-ubi&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594157452200{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-btns.png?id=445) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<p id=\"estamos-ubi\">Estamos ubicados en<br \/>\nla <strong>v\u00eda 40 con calle 78<\/strong><\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Gran+Malecon+del+Rio-Sector+Puerta+De+Oro\/@11.0261345,-74.7998395,21z\/data=!4m13!1m7!3m6!1s0x8ef42d44d12ae605:0x2633844581b917b2!2sBarranquilla,+Atl%C3%A1ntico!3b1!8m2!3d11.0041072!4d-74.8069813!3m4!1s0x8ef42deb8e3cbc15:0x35c35675c906bc28!8m2!3d11.0262241!4d-74.7995809\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><i class=\"icon icon-map-marker2\"><\/i> Ver Ubicaci\u00f3n<\/a> <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/sectores\/\">Ver sectores<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;6\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;mapa-como-llegar&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594141486491{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mapa-como-llegar.png?id=442) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;row-ondas-footer&#8221;][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;266&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594141936696{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1594132903422{margin-bottom: 0px !important;}&#8221; el_id=&#8221;row-como-llegar&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] \u00bfC\u00f3mo llegar? [\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n se encuentra dise\u00f1ado para que cada visita sea \u00fanica situado en una excelente ubicaci\u00f3n de la ciudad. Para llegar, se puede ingresar desde distintos puntos de la ciudad. La primera opci\u00f3n es por la v\u00eda 40 con calle 79b, donde est\u00e1 ubicado el Centro de Eventos Puerta de<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/como-llegar\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":600,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions\/600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}