{"id":566,"date":"2019-10-15T16:15:58","date_gmt":"2019-10-15T21:15:58","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=566"},"modified":"2020-07-23T12:13:08","modified_gmt":"2020-07-23T17:13:08","slug":"llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon\/","title":{"rendered":"Llegada del Buque Escuela ARC Gloria al Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]En el 2018 los barranquilleros recibieron en 3 ocasiones al Buque Escuela ARC Gloria en el Gran Malec\u00f3n. En la primera visita, realizada el 12 de octubre, el Buque insignia de Colombia estuvo durante 4 d\u00edas (oportunidad que gener\u00f3 el mayor n\u00famero de visitas a la embarcaci\u00f3n en un d\u00eda: aproximadamente 13.235). La segunda visita, el 15 de noviembre y la \u00faltima el 18 de diciembre, donde finaliz\u00f3 la segunda fase de crucero de entrenamiento de grumetes.<\/p>\n<p>Fue la primera vez que los barranquilleros tuvieron la oportunidad de vivir de cerca esta experiencia, donde adem\u00e1s se celebraban los 50 a\u00f1os de historia del Buque.<\/p>\n<p>En el 2019 a mediados de octubre, el embajador flotante engalan\u00f3 una vez m\u00e1s nuestro R\u00edo Magdalena.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"grid_holder mfp_gallery  small_spacing\" id=\"img_gallery_1801efc550fb10a5b19c589f5c8f77ad\"><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Buque3.jpeg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Buque3.jpeg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Buque2.jpeg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Buque2.jpeg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]En el 2018 los barranquilleros recibieron en 3 ocasiones al Buque Escuela ARC Gloria en el Gran Malec\u00f3n. En la primera visita, realizada el 12 de octubre, el Buque insignia de Colombia estuvo durante 4 d\u00edas (oportunidad que gener\u00f3 el mayor n\u00famero de visitas a la embarcaci\u00f3n en un d\u00eda: aproximadamente 13.235). La segunda visita, el 15 de noviembre y<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/llegada-del-buque-escuela-arc-gloria-al-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":567,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=566"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/566\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":572,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/566\/revisions\/572"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/567"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=566"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}