{"id":2728,"date":"2022-07-14T15:13:51","date_gmt":"2022-07-14T20:13:51","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2728"},"modified":"2022-07-14T15:13:55","modified_gmt":"2022-07-14T20:13:55","slug":"cinco-anos-siendo-riolovers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/cinco-anos-siendo-riolovers\/","title":{"rendered":"Cinco a\u00f1os siendo #RioLovers"},"content":{"rendered":"\n<p>Ya son 5 a\u00f1os desde que nos reencontramos con el r\u00edo\u2026 Desde el primer momento hicimos click. Desde que ten\u00edamos \u00fanicamente los primeros metros de Malec\u00f3n. Nosotros supimos que a todos les encantar\u00eda y cinco a\u00f1os despu\u00e9s sigue siendo el lugar favorito de los barranquilleros. Es que esos somos: Unos R\u00edo Lovers.\u00a0Amantes del r\u00edo y todo lo que nos rodea aqu\u00ed. <\/p>\n\n\n\n<p>Cinco a\u00f1os siendo #RioLovers \u00bfQu\u00e9 es que lo m\u00e1s disfrutas de estar aqu\u00ed? Esta es la fecha perfecta para recordar las mejores experiencias que hemos vivido juntos.<\/p>\n\n\n\n<p>Julio es de nuestros meses favoritos porque celebramos nuestro aniversario y uno de los eventos que m\u00e1s disfruta nuestra Familia Malec\u00f3n: El desfile del 20 de julio en conmemoraci\u00f3n al d\u00eda de la Independencia de Colombia. <\/p>\n\n\n\n<p>Este a\u00f1o, la programaci\u00f3n inicia desde las 4:00pm y se realizar\u00e1 por toda la avenida del R\u00edo. Ag\u00e9ndate para visitarnos y disfrutar de este desfile a la orilla del Magdalena. Pero adem\u00e1s, que ese sentir y orgullo patrio lo vivamos desde casa: Saquemos nuestras banderas y vist\u00e1monos de tricolor. <\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ya son 5 a\u00f1os desde que nos reencontramos con el r\u00edo\u2026 Desde el primer momento hicimos click. Desde que ten\u00edamos \u00fanicamente los primeros metros de Malec\u00f3n. Nosotros supimos que a todos les encantar\u00eda y cinco a\u00f1os despu\u00e9s sigue siendo el lugar favorito de los barranquilleros. Es que esos somos: Unos R\u00edo Lovers.\u00a0Amantes del r\u00edo y todo lo que nos rodea<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/cinco-anos-siendo-riolovers\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2060,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2728"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2728\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2729,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2728\/revisions\/2729"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2060"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2728"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}