{"id":3571,"date":"2023-09-12T09:18:06","date_gmt":"2023-09-12T14:18:06","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3571"},"modified":"2023-11-07T04:15:47","modified_gmt":"2023-11-07T09:15:47","slug":"pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla\/","title":{"rendered":"Pintura ecol\u00f3gica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios p\u00fablicos de Barranquilla"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Fuente:<\/strong> Escuela Naval de Suboficiales <\/p>\n\n\n\n<p><sub>Como parte de la sinergia institucional \u201cUniendo Fuerzas\u201d, el muelle del Gran Malec\u00f3n fue el lugar escogido para aplicar por primera vez \u201cPoliureciens\u201d, una pintura anticorrosiva ecol\u00f3gica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos pl\u00e1sticos contaminantes tipo PET.<\/sub><\/p>\n\n\n\n<p>La Armada de Colombia a trav\u00e9s de los programas de investigaci\u00f3n cient\u00edfica que adelantan los alumnos de la Escuela Naval de Suboficiales ARC \u201cBarranquilla\u201d desarroll\u00f3 \u201cPoliureciens\u201d una pintura ecol\u00f3gica anticorrosiva, antimic\u00f3tica y antideslizante que es fabricada a base de poliestireno expandido (icopor) y residuos contaminantes tipo PET (Polietileno Tereftalato), los cuales son obtenidos de las jornadas de reciclaje en manglares, mares, r\u00edos y costas y que contribuyen al cuidado y preservaci\u00f3n del medioambiente.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Bajo la sinergia institucional \u201cUniendo Fuerzas\u201d, la Armada de Colombia y el Gran Malec\u00f3n aplicaron la pintura \u201cPoliureciens\u201d en las barandas del muelle del Gran Malec\u00f3n con el fin de embellecer los espacios urbanos en la ciudad, materializando el desarrollo pr\u00e1ctico de los proyectos de investigaci\u00f3n cient\u00edfica que lideran los Marinos de Colombia en la regi\u00f3n Caribe.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta iniciativa liderada por la Escuela Naval de Suboficiales ARC \u201cBarranquilla\u201d con sus Grumetes y Suboficiales que cursan la especializaci\u00f3n tecnol\u00f3gica en Materiales Compuestos, tiene como objetivo salvaguardar el recurso h\u00eddrico del pa\u00eds a trav\u00e9s de un reciclaje qu\u00edmico y mec\u00e1nico que se convierte en pintura ecol\u00f3gica, un proceso de fusi\u00f3n de materiales que permiten obtener la pel\u00edcula de pintura antideslizante y anticorrosiva.<\/p>\n\n\n\n<p>La Armada de Colombia a trav\u00e9s de sus Escuelas de Formaci\u00f3n, continuar\u00e1 formando, bajo los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad, a los Marinos de Colombia, aportando al desarrollo de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica con proyectos educativos que contribuyan a la innovaci\u00f3n y a la preservaci\u00f3n del medioambiente en el pa\u00eds, de manera especial en los espacios mar\u00edtimos, fluviales, costeros e insulares.<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fuente: Escuela Naval de Suboficiales Como parte de la sinergia institucional \u201cUniendo Fuerzas\u201d, el muelle del Gran Malec\u00f3n fue el lugar escogido para aplicar por primera vez \u201cPoliureciens\u201d, una pintura anticorrosiva ecol\u00f3gica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos pl\u00e1sticos contaminantes tipo PET. La Armada de Colombia a trav\u00e9s de los programas de investigaci\u00f3n cient\u00edfica que adelantan los alumnos de<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3572,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3571"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3571"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3571\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3575,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3571\/revisions\/3575"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3572"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3571"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3571"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3571"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}