{"id":1110,"date":"2020-08-10T10:45:00","date_gmt":"2020-08-10T15:45:00","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=1110"},"modified":"2020-08-11T10:00:33","modified_gmt":"2020-08-11T15:00:33","slug":"medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/","title":{"rendered":"Medidas de bioseguridad pr\u00e1ctica f\u00edsica individual"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Siguiendo las nuevas medidas anunciadas el pasado s\u00e1bado 08 de agosto por el Alcalde del Distrito de Barranquilla Jaime Pumarejo y luego de cuatro meses cerrado al p\u00fablico, el Gran Malec\u00f3n abri\u00f3 sus espacios para la pr\u00e1ctica f\u00edsica individual.  <\/p>\n\n\n\n<p>Las personas mayores entre los 18 y los 69 a\u00f1os podr\u00e1n salir en dos jornadas: la primera desde las 5:00 a.m. hasta las 8:00 a.m.&nbsp; La segunda inicia a las 5:00 p.m. y finaliza a las&nbsp; 8:00 p.m. No se tendr\u00e1 en cuenta el pico y c\u00e9dula.<\/p>\n\n\n\n<p>Los adultos mayores de 70 a\u00f1os tambi\u00e9n podr\u00e1n hacer actividad f\u00edsica diariamente de 4:00 a 6:00 p.m., mientras que los menores entre 2 y 17 a\u00f1os pueden salir los martes, jueves y domingos de 3:00 a 5:00 p.m. En este caso deben estar acompa\u00f1ados de sus padres o un adulto responsable.<\/p>\n\n\n\n<p>El equipo de Gu\u00edas Operarios del Gran Malec\u00f3n acompa\u00f1ados de miembros de la Secretar\u00eda de Tr\u00e1nsito y Movilidad, Patrulla Covid y Polic\u00eda Metropolitana habilitaron accesos de Puerta de Oro, Calle 78 y Calle 72 aplicando las siguientes medidas:<\/p>\n\n\n\n<p> Control de aforo<\/p>\n\n\n\n<p>Toma de temperatura<\/p>\n\n\n\n<p>Uso obligatorio de tapabocas<\/p>\n\n\n\n<p>Distanciamiento f\u00edsico<\/p>\n\n\n\n<p>Cumplimiento de horarios establecidos <\/p>\n\n\n\n<p>Lavado de manos en los ba\u00f1os p\u00fablicos habilitados<\/p>\n\n\n\n<p>**Solo est\u00e1 permitido el 30% de aforo en el Gran Malec\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1118\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/whatsapp-image-2020-08-10-at-07-59-21\/\" class=\"wp-image-1118\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-07.59.21.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1120\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/whatsapp-image-2020-08-10-at-08-37-17\/\" class=\"wp-image-1120\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.17.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1122\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/whatsapp-image-2020-08-10-at-08-37-20\/\" class=\"wp-image-1122\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.20.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1124\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/whatsapp-image-2020-08-10-at-08-37-22\/\" class=\"wp-image-1124\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-08.37.22.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"650\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46-1024x650.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1126\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/whatsapp-image-2020-08-11-at-08-16-46\/\" class=\"wp-image-1126\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46-1024x650.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46-300x191.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46-768x488.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46-600x380.jpeg 600w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.16.46.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Siguiendo las nuevas medidas anunciadas el pasado s\u00e1bado 08 de agosto por el Alcalde del Distrito de Barranquilla Jaime Pumarejo y luego de cuatro meses cerrado al p\u00fablico, el Gran Malec\u00f3n abri\u00f3 sus espacios para la pr\u00e1ctica f\u00edsica individual. Las personas mayores entre los 18 y los 69 a\u00f1os podr\u00e1n salir en dos jornadas: la primera desde las 5:00 a.m.<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/medidas-de-bioseguridad-practica-fisica-individual\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1116,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1110"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1129,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1110\/revisions\/1129"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}