{"id":1027,"date":"2020-08-05T08:43:15","date_gmt":"2020-08-05T13:43:15","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=1027"},"modified":"2020-08-05T08:54:35","modified_gmt":"2020-08-05T13:54:35","slug":"caiman-2-go","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-2-go\/","title":{"rendered":"CAIMAN 2 GO"},"content":{"rendered":"\n<p>Nace en la coyuntura de la pandemia COVID-19 como\nacci\u00f3n de resiliencia y conexi\u00f3n a la comunidad posicionando los valores del\nGran Malec\u00f3n, TODA su oferta gastron\u00f3mica incluyendo su mercado gastron\u00f3mico\nCaim\u00e1n del R\u00edo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Una especie aut\u00f3ctona y ejemplar de nuestro entorno fluvial: EL CAIM\u00c1N. Lo que un d\u00eda inspir\u00f3 al mercado gastron\u00f3mico, toma una nueva forma y se transforma en viajero para llevar las experiencias gastron\u00f3micas del Gran Malec\u00f3n y Caim\u00e1n del R\u00edo a los hogares barranquilleros. <\/p>\n\n\n\n<p>Desde el R\u00edo con amor se cocinan tus recetas favoritas. S\u00edguenos en nuestras redes sociales @caimandelrio<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1030\" width=\"345\" height=\"228\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-1.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-1-300x198.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-1-768x508.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 345px) 100vw, 345px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1034\" width=\"347\" height=\"230\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 347px) 100vw, 347px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-1039\" width=\"346\" height=\"223\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-1.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-1-300x194.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-08.37.48-2-1-768x496.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 346px) 100vw, 346px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nace en la coyuntura de la pandemia COVID-19 como acci\u00f3n de resiliencia y conexi\u00f3n a la comunidad posicionando los valores del Gran Malec\u00f3n, TODA su oferta gastron\u00f3mica incluyendo su mercado gastron\u00f3mico Caim\u00e1n del R\u00edo.&nbsp; Una especie aut\u00f3ctona y ejemplar de nuestro entorno fluvial: EL CAIM\u00c1N. Lo que un d\u00eda inspir\u00f3 al mercado gastron\u00f3mico, toma una nueva forma y se transforma<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-2-go\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1037,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[13,10,14,12],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1027"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1044,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions\/1044"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}