{"id":3004,"date":"2022-12-19T11:27:44","date_gmt":"2022-12-19T16:27:44","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3004"},"modified":"2022-12-19T11:27:50","modified_gmt":"2022-12-19T16:27:50","slug":"nace-jardin-del-rio-una-nueva-experiencia-en-el-gran-malecon-donde-no-solo-le-damos-la-cara-al-rio-lo-dejamos-entrar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nace-jardin-del-rio-una-nueva-experiencia-en-el-gran-malecon-donde-no-solo-le-damos-la-cara-al-rio-lo-dejamos-entrar\/","title":{"rendered":"Nace Jard\u00edn del R\u00edo, una nueva experiencia en el Gran Malec\u00f3n donde no solo le damos la cara al r\u00edo\u2026 lo dejamos entrar"},"content":{"rendered":"\n<p>JARD\u00cdN DEL R\u00cdO es una experiencia de conexi\u00f3n cercana con el R\u00edo Magdalena, un compartir de amistades y un paisaje \u00fanico en Barranquilla. Ciudadanos, visitantes nacionales y extranjeros disfrutaron de un espacio \u00fanico del Gran Malec\u00f3n ubicada en La Loma sobre un atractivo paisaje urbano al costado del puente abatible.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Jard\u00edn del R\u00edo es un nuevo formato de emprendimientos auto sostenibles que ofrece gastronom\u00eda y bebidas al aire libre acompa\u00f1ado de escenarios como el puente abatible, la Ventana de Campeones y en contacto directo con el R\u00edo Magdalena y su canal de ingreso a Barranquilla permitiendo a su vez un punto de llegada para lanchas y embarcaciones como actividad de esparcimiento fluvial.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Este 18 de diciembre visitantes y turistas disfrutaron de Jard\u00edn del R\u00edo acompa\u00f1ado de m\u00fasica, naturaleza y una variedad de bebidas y gastronom\u00eda que ofrecer\u00e1n los emprendimientos locales que se reinventan para adaptar lo mejor de su oferta en este nuevo espacio: La Jumma Express, Frappe Company, Rinc\u00f3n del R\u00edo y Mi ni\u00f1o Parrilla.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>La apertura trajo consigo una llegada fluvial navide\u00f1a en la que participaron lanchas miembros y embarcaciones de turismo fluvial iluminadas y llenas de colores.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"3007\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3007\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-768x509.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-1536x1017.jpg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0111-2048x1356.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"3011\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3011\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-768x509.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-1536x1017.jpg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0105-2048x1356.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"3009\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3009\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-768x509.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-1536x1017.jpg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0117-2048x1356.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"3012\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3012\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-768x509.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-1536x1017.jpg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC0107-2048x1356.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"3014\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-1024x678.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-3014\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-768x509.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-1536x1017.jpg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/DSC1016-2048x1356.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>JARD\u00cdN DEL R\u00cdO es una experiencia de conexi\u00f3n cercana con el R\u00edo Magdalena, un compartir de amistades y un paisaje \u00fanico en Barranquilla. Ciudadanos, visitantes nacionales y extranjeros disfrutaron de un espacio \u00fanico del Gran Malec\u00f3n ubicada en La Loma sobre un atractivo paisaje urbano al costado del puente abatible. Jard\u00edn del R\u00edo es un nuevo formato de emprendimientos auto<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nace-jardin-del-rio-una-nueva-experiencia-en-el-gran-malecon-donde-no-solo-le-damos-la-cara-al-rio-lo-dejamos-entrar\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3016,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3004"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3004"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3004\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3018,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3004\/revisions\/3018"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3016"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3004"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}