{"id":223,"date":"2020-06-05T10:49:36","date_gmt":"2020-06-05T15:49:36","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=223"},"modified":"2020-06-20T10:02:12","modified_gmt":"2020-06-20T15:02:12","slug":"jardin-nativo","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/jardin-nativo\/","title":{"rendered":"Jard\u00edn Nativo"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;jardin-nativo&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1591372755402{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-text-jardin-nativo.png?id=228) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Jard\u00edn<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">nativo<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Un \u00e1rea de 2000 m2 con una pasarela elevada que enmarca un recorrido por un jard\u00edn lleno de especies nativas de la regi\u00f3n con informaci\u00f3n did\u00e1ctica de cada tipo.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;227&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;row-ondas-footer&#8221;][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;266&#8243; el_class=&#8221;ondas-footer&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1592663163800{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;jardin-nativo&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1591372755402{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-text-jardin-nativo.png?id=228) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Jard\u00edn nativo [\/vc_column_text][vc_column_text]Un \u00e1rea de 2000 m2 con una pasarela elevada que enmarca un recorrido por un jard\u00edn lleno de especies nativas de la regi\u00f3n con informaci\u00f3n did\u00e1ctica de cada tipo.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;227&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;row-ondas-footer&#8221;][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;266&#8243; el_class=&#8221;ondas-footer&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1592663163800{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=223"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":267,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/223\/revisions\/267"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}