{"id":351,"date":"2020-06-24T10:33:01","date_gmt":"2020-06-24T15:33:01","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=351"},"modified":"2020-07-25T09:49:23","modified_gmt":"2020-07-25T14:49:23","slug":"rio-magdalena","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/rio-magdalena\/","title":{"rendered":"R\u00edo Magdalena"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;rio-embarcaciones&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593013004043{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-parques.png?id=260) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>R\u00edo &amp;<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">embarcaciones<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Desde el sector Puerta de Oro zarpa un recorrido inolvidable por el R\u00edo Magdalena. Aqu\u00ed se encuentra el muelle del Gran Malec\u00f3n donde visitantes pueden embarcarse en diferentes experiencias para recorrer el R\u00edo Magdalena y sus alrededores.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;353&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593012856467{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;la-mita&#8221;][vc_column width=&#8221;6\/12&#8243;][vc_single_image image=&#8221;359&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593014807262{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>La Mita: Un viaje de realismo m\u00e1gico<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Con la experiencia que brinda esta embarcaci\u00f3n se conoce la historia y la belleza natural de la Puerta de Oro de Colombia con una visi\u00f3n distinta: desde el R\u00edo Magdalena. Es un reencuentro con la esencia del Caribe, mientras se disfruta de la m\u00fasica en vivo, un bar y la narraci\u00f3n de un gu\u00eda tur\u00edstico. Sus recorridos van hasta el puente Pumarejo, zona portuaria, ci\u00e9naga de mallorqu\u00edn, parque Isla Salamanca y Bocas de ceniza, escogido por el grupo de pasajeros.<br \/>\n(80 pasajeros para recorrido de 1 &#8211; 2 horas):<br \/>\n311 3386336<br \/>\n@embarcacionlamita[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;asitours&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/12&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Asitours: Vive el turismo de naturaleza<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Emprende un verdadero viaje al interior del Parque Isla Salamanca con la asociaci\u00f3n de pescadores de almejas que gracias al Proyecto Desarrollo Local Sostenible de Parques Nacionales de Colombia y financiado por la Uni\u00f3n Europea cambiaron su actividad econ\u00f3mica de la caza de la almeja por el ecoturismo y el fomento de su cultura fluvial. (20 pasajeros para recorrido de 1 hora o 3 horas):<br \/>\n300 407 6934 &#8211; 312 677 8037[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;6\/12&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;358&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593014795113{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;taqsas&#8221;][vc_column width=&#8221;6\/12&#8243;][vc_single_image image=&#8221;357&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593014800744{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Taqsas: Un estilo de vida al r\u00edo<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]La experiencia que se vive con TAQ SAS es con un estilo de vida local como parte de una agenda permanente en la ciudad. Las rutas que manejan van de acuerdo a las peticiones de los pasajeros manteniendo el margen del R\u00edo.<br \/>\n(10 pasajeros para recorrido de 1 hora o menos):<br \/>\n314 5389722<br \/>\n@taqsas[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/12&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;row-ondas-footer&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1593015846365{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;266&#8243; el_class=&#8221;ondas-footer&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1593015820628{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;rio-embarcaciones&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593013004043{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-parques.png?id=260) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] R\u00edo &amp; embarcaciones [\/vc_column_text][vc_column_text]Desde el sector Puerta de Oro zarpa un recorrido inolvidable por el R\u00edo Magdalena. Aqu\u00ed se encuentra el muelle del Gran Malec\u00f3n donde visitantes pueden embarcarse en diferentes experiencias para recorrer el R\u00edo Magdalena y sus alrededores.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;353&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593012856467{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/rio-magdalena\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/351"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=351"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/351\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":737,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/351\/revisions\/737"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=351"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}