<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Gran Malecón, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<atom:link href="/author/granmalecon/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/author/granmalecon/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Dec 2023 15:02:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>

<image>
	<url>https://fastandstatic-offload-granmalecon.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/05/11140157/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Gran Malecón, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<link>/author/granmalecon/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</title>
		<link>/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Dec 2023 23:09:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3842</guid>

					<description><![CDATA[<p>Habrá conteo regresivo proyectado en los árboles navideños ubicados a lo largo del Gran Malecón&#160; Podrás disfrutar de la oferta&#160; gastronómica de los puntos comerciales y Caimán del Río&#160; El Gran Malecón abre sus puertas para que barranquilleros, viajeros, excursionistas y visitantes despidan el año 2023 este 31 de diciembre mientras disfrutan de todas las actividades en familia, con amigos</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/">Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<ul class="wp-block-list"><li><em>Habrá conteo regresivo proyectado en los árboles navideños ubicados a lo largo del Gran Malecón&nbsp;</em></li></ul>



<ul class="wp-block-list"><li><em>Podrás disfrutar de la oferta&nbsp; gastronómica de los puntos comerciales y Caimán del Río&nbsp;</em></li></ul>



<p>El Gran Malecón abre sus puertas para que barranquilleros, viajeros, excursionistas y visitantes despidan el año 2023 este 31 de diciembre mientras disfrutan de todas las actividades en familia, con amigos y mascotas. A tu disposición tendrás la oferta gastronómica de los puntos comerciales ubicados a lo largo del lugar más visitado de Colombia y la variedad de platos que solo encuentras en el mercado gastronómico Caimán del Río.</p>



<p>Asimismo, se convierte en el lugar de encuentro para realizar el conteo regresivo que se proyectará en los cinco (5) árboles navideños y  recibir el año 2024 a orillas del río Magdalena; estos se encuentran ubicados diferentes puntos:  Sector Gastronómico &#8211; cerca de La Garosa, cola del Caimán del Río, Manglares del Rio, Plaza de Las Luces y calle 72. </p>



<p>Sí llegas antes de las 5 para las 12 (y decirle adiós al 2023), puedes recorrer el Gran Malecón y vivir la experiencia en cada uno de sus sectores, en el Recreodeportivo encontrarás el Parque de Los Niños y Mascotas; contemplar el último atardecer del año y tener una conexión cercana con el Magdalena.&nbsp;</p>



<p><strong>¡Alístate para pasar el fin de año a orillas del río Magdalena!</strong></p>



<p><em>Ten en cuenta estos horarios para programar tu visita:</em></p>



<p><strong>Gran Malecón</strong></p>



<p>Domingo 31 de diciembre</p>



<p>5:00 a.m. – 2:00 a.m.&nbsp;</p>



<p>Lunes 01 enero de 2024</p>



<p>10:00 a.m. – 11:00 p.m.&nbsp;</p>



<p><strong>Caimán del Río&nbsp;</strong></p>



<p>Te espera para despedir el año en el primer mercado gastronómico de la ciudad, sin preocuparte qué comer o tomar. Su oferta estará disponible para ti:</p>



<ol class="wp-block-list"><li>Cucayo</li><li>⁠La Juma Barr</li><li>Flor de Maraca</li><li>La Tiendecita</li><li>⁠Rojo Crema</li><li>Deliasia</li><li>Hangar</li><li>Negra Candela</li><li>⁠la talanquera</li><li>⁠Pescayé</li><li>⁠La Herradura</li><li>Zaatar</li><li>Kavanna</li><li>Crepino</li></ol>



<p><strong>Recomendaciones:&nbsp;</strong></p>



<ul class="wp-block-list"><li>Los parqueaderos de Puerta de Oro y de la calle 78 estarán disponibles, así que no te preocupes por dónde parquear</li><li>No habrá fuegos pirotécnicos así que el Gran Malecón es el lugar perfecto para despedir el año en compañía de tus mascotas&nbsp;</li><li>Ten en cuenta las fuertes brisas, asegúrate de venir cubierto</li><li>Cuida de tus pertenencias</li><li>Está siempre pendiente de los niños</li></ul>



<p>Enteráte de todas las actividades a través de la cuenta de Instagram @GranMaleconbaq y @Caimandelrio</p>
 <p>The post <a href="/gran-malecon-es-el-lugar-de-encuentro-para-recibir-el-2024/">Gran Malecón es el lugar de encuentro para recibir el 2024</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</title>
		<link>/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 Oct 2023 13:47:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3646</guid>

					<description><![CDATA[<p>Este sábado 14 de octubre, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento. Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Este sábado 14 de octubre, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento.</p>



<p>Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de aves, entre esas migratorias, y te sumes a esta jornada de observación que ayuda a “comprender mejor las poblaciones mundiales de aves a través de productos como estos<a href="https://ebird.org/science/status-and-trends">&nbsp;mapas animados de abundancia</a>&nbsp;que ofrece eBird Ciencia”, según la Ebird.org.&nbsp;</p>



<p>El Río Magdalena es un espacio vital para especies como la Garza Real, Gaviotín Blanco, Águila Pescadora, María Mulata, Playero Aliblanco, entre otras, las cuales podrás contemplar, fotografiar y registrar, desde el Gran Malecón, al tiempo que te complaces con su inmensidad y el ambiente natural que lo rodea.</p>



<p>Igualmente, en frente del Malecón, los avistadores tienen para su faena el Vía Parque Isla Salamanca catalogado como área importante nacional para la conservación de aves (Aica) ya que se posiciona como el aeropuerto internacional de aves en el Caribe Colombiano.</p>



<p><strong>Ser parte del Global Big Day es muy sencillo:</strong></p>



<ol class="wp-block-list"><li>&nbsp;Crea una cuenta ingresando a&nbsp;<a href="https://ebird.org/home">https://ebird.org/home</a>&nbsp;y regístrate&nbsp;</li><li>Ven al Gran Malecón, entre más temprano mejor</li><li>Utiliza esta guía de las aves que puedes observar aquí:&nbsp;<a href="/nuestro-entorno/">/nuestro-entorno/</a>&nbsp;</li><li>Identifica las aves que observes y súbelas a la plataforma de Ebird.org&nbsp;</li><li>Haz que Colombia sea campeona por sexta vez&nbsp;</li><li>Comparte tus fotografías en Instagram mencionando al Gran Malecón @GranMaleconbaq y déjanos saber qué pájaros descubriste.&nbsp;</li></ol>



<p>Y listo, ¡prepárate para “pajarear”!</p>
 <p>The post <a href="/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</title>
		<link>/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Sep 2023 19:52:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Eventos]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3596</guid>

					<description><![CDATA[<p>El domingo 17 de septiembre se llevó a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malecón realiza para homenajear a esta tradición de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia. Al igual que en años anteriores, en esta versión se eligieron</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/">El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El domingo 17 de septiembre se llevó a cabo el concurso de cometas, en el marco del V Festival, que el Gran Malecón realiza para homenajear a esta tradición de barrio que adorna el cielo de la ciudad y moviliza a los ciudadanos a volar sus creaciones, en familia.</p>



<p>Al igual que en años anteriores, en esta versión se eligieron a los ganadores de las tres categorías:&nbsp;</p>



<ol class="wp-block-list"><li>Mayor tiempo de vuelo: Wilmer Ariza</li><li>Cometa más creativa: Armando Vesga</li><li>Cometa más grande: Doris de la Rans </li></ol>



<p>Este festival se ha constituido como una tradición para familias como los Vesga, quienes en cada edición participan, se reúnen para elaborar sus cometas y compartir en torno a esta actividad.&nbsp;</p>



<p><br>Asimismo, el señor Edgar Cuavas, quien lleva 60 años elaborando cometas; para él es importante este tipo de espacios que abre el Gran Malecón porque mantienen viva la tradición de volar cometas, asimismo «porque es una manera sana de distracción».</p>



<p>Paralelo al concurso, los asistentes al festival participaron de un taller de cometas, a cargo de Triple A, donde pudieron realizarlas y aprender sobre este arte, de la mano de un artista experto en el tema.</p>



<p>Más de 100 personas, entre niños, adolescentes y adultos mayores se dieron encuentro en el lugar más visitado de Colombia, recientemente acreditado como destino de turismo sostenible, para elevar por los aires cada cometa, en la que plasmaron su estética como la realizada por Luisa Pérez que fue inspirada en la artista barranquillera Shakira.</p>



<p><br>Marcas como Kia Fujiyama, Ortopédicos y Droguería Futuro, Postobón, Triple A y Palettipop&nbsp;(punto comercial del Gran Malecón) hicieron posible esta edición del festival al sumarse como aliados para la entrega de reconocimientos que recibieron los ganadores del concurso de cometas. </p>
 <p>The post <a href="/el-cielo-del-gran-malecon-se-embellecio-con-cientos-de-cometas-en-la-v-edicion-de-su-festival/">El cielo del Gran Malecón se embelleció con cientos de cometas en la V edición de su festival</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</title>
		<link>/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Sep 2023 14:18:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3571</guid>

					<description><![CDATA[<p>Fuente: Escuela Naval de Suboficiales Como parte de la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, el muelle del Gran Malecón fue el lugar escogido para aplicar por primera vez “Poliureciens”, una pintura anticorrosiva ecológica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos plásticos contaminantes tipo PET. La Armada de Colombia a través de los programas de investigación científica que adelantan los alumnos de</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/">Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Fuente:</strong> Escuela Naval de Suboficiales </p>



<p><sub>Como parte de la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, el muelle del Gran Malecón fue el lugar escogido para aplicar por primera vez “Poliureciens”, una pintura anticorrosiva ecológica fabricada con poliestireno expandido (icopor) y residuos plásticos contaminantes tipo PET.</sub></p>



<p>La Armada de Colombia a través de los programas de investigación científica que adelantan los alumnos de la Escuela Naval de Suboficiales ARC “Barranquilla” desarrolló “Poliureciens” una pintura ecológica anticorrosiva, antimicótica y antideslizante que es fabricada a base de poliestireno expandido (icopor) y residuos contaminantes tipo PET (Polietileno Tereftalato), los cuales son obtenidos de las jornadas de reciclaje en manglares, mares, ríos y costas y que contribuyen al cuidado y preservación del medioambiente.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Bajo la sinergia institucional “Uniendo Fuerzas”, la Armada de Colombia y el Gran Malecón aplicaron la pintura “Poliureciens” en las barandas del muelle del Gran Malecón con el fin de embellecer los espacios urbanos en la ciudad, materializando el desarrollo práctico de los proyectos de investigación científica que lideran los Marinos de Colombia en la región Caribe.</p>



<p>Esta iniciativa liderada por la Escuela Naval de Suboficiales ARC “Barranquilla” con sus Grumetes y Suboficiales que cursan la especialización tecnológica en Materiales Compuestos, tiene como objetivo salvaguardar el recurso hídrico del país a través de un reciclaje químico y mecánico que se convierte en pintura ecológica, un proceso de fusión de materiales que permiten obtener la película de pintura antideslizante y anticorrosiva.</p>



<p>La Armada de Colombia a través de sus Escuelas de Formación, continuará formando, bajo los más altos estándares de calidad, a los Marinos de Colombia, aportando al desarrollo de la investigación científica con proyectos educativos que contribuyan a la innovación y a la preservación del medioambiente en el país, de manera especial en los espacios marítimos, fluviales, costeros e insulares.</p>
 <p>The post <a href="/pintura-ecologica-que-fabrica-la-armada-de-colombia-es-aplicada-por-primera-vez-en-espacios-publicos-de-barranquilla/">Pintura ecológica que fabrica la armada de Colombia es aplicada por primera vez en espacios públicos de Barranquilla</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</title>
		<link>/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Sep 2023 16:52:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3563</guid>

					<description><![CDATA[<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malecón el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes. Este año el festival llega a su quinta versión, y nuevamente, la invitación es que participes en familia del concurso de cometas que</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/">Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malecón el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes.</p>



<p>Este año el festival llega a su quinta versión, y nuevamente, la invitación es que participes en familia del concurso de cometas que se realizará&nbsp; el 16 y 17 septiembre, en la zona verde continua a Manglares del Río, donde se premiarán las mejores en cada uno de las siguientes categorías:&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/1fa81.png" alt="🪁" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Cometa más grande&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/1f92f.png" alt="🤯" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> Cometa más creativa&nbsp;</p>



<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/15.0.3/72x72/23f3.png" alt="⏳" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />Cometa con mayor tiempo de vuelo</p>



<p>Inscribete en el siguiente link: <a href="https://forms.gle/iUAnYyXsYA529pKy8">https://forms.gle/iUAnYyXsYA529pKy8</a>&nbsp;</p>



<p>Igualmente, de la mano de Triple A podrás pasar un rato agradable, el domingo 17,&nbsp; en el taller de cometas que están liderando; así que prepárate con tus familiares o combo de amigos.&nbsp;</p>



<p></p>



<p><strong>¡A volar comentas!</strong></p>



<p>Si aprovechas al máximo las brisas de septiembre para elevar cometas en el Gran Malecón, ten en cuenta las siguientes recomendaciones para que disfrutes esta actividad sin ningún inconveniente:&nbsp;</p>



<p>1. Elige una cometa que no contenga elementos que puedan dañar o afectar el espacio</p>



<p>2. Ubícate en una zona que no interfiera con otras actividades que se realizan en el Gran Malecón&nbsp;</p>



<p>3. En caso de que la cometa quede enredada en cables de energía, evite desenredarla o bajarla. Informa a uno de los guías&nbsp;</p>



<p>4. La zona baja de la plaza de Las Luces y la verde contigua a Manglares del Río son perfectas para volar cometas&nbsp;</p>



<p>5. Recuerda no elevar tu cometa cerca de la ciclobanda, así garantizamos la seguridad de los ciudadanos que transitan en bicicletas, patines y patinetas</p>



<p>6. Usa bloqueador solar y mantente hidratado&nbsp;</p>



<p></p>



<p><strong>3 años promoviendo Biodiverciudad&nbsp;</strong></p>



<p>Este 11 de septiembre celebremos 3 años promoviendo la biodiverciudad a través de Manglares del Río, un área comercial gastronómica al aire libre ubicada en el Sector Recreodeportivo donde ocho comercios se entrelazan para ofrecer una experiencia de conciencia ambiental y sentido de pertenencia hacia las riquezas de biodiversidad que caracterizan a la ciudad.</p>



<p>Su concepto, inspirado en el ecosistema manglar, resalta la importancia de cómo cada organismo pone de su parte para albergar y convivir bajo un mismo hábitat colaborativo</p>



<p></p>



<p><strong>El plan siempre será visitar el Gran Malecón, un destino para descubrir y disfrutar&nbsp;</strong></p>



<p>Septiembre es la época donde el #AmorEnElAire se manifiesta a través de diferentes lenguajes que se conectan con el río Magdalena y las actividades que se pueden realizar. A continuación, te compartimos varios de estos que puedes motivarte a expresar desde el Gran Malecón:&nbsp;</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Lenguaje de amor es invitar a amigos o familia a gozarse las presentaciones del Talento Local que se llevan a cabo en el Escenario del Río.</li><li>Lenguaje de amor es venir a comer con tu novio o novia en unas de las 48 opciones gastronómicas que aquí encuentras</li><li>Lenguaje de amor es regalarle a la persona que más quieres los bellos atardeceres que solo se ven desde aquí</li><li>Lenguaje de amor es volar cometas con tus hijos</li><li>Lenguaje de amor es querer y respetar la naturaleza en el Gran Malecón</li></ul>



<p>¿Y tú, qué lenguaje de amor prefieres manifestar desde el Gran Malecón, un destino de turismo sostenible?</p>
 <p>The post <a href="/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire/">Con septiembre llegan las brisas al Gran Malecón y un derroche de amor en el aire</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</title>
		<link>/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Aug 2023 21:44:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3460</guid>

					<description><![CDATA[<p>Llegó agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el río; con cada actividad y espacio del Gran Malecón.&#160; Si eres de las personas que encuentran conexión con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con él de manera distinta, convirtiéndolo</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/">Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Llegó agosto, el mes preferido de los #Riolovers, quienes <a href="https://agentrealestateschools.com/wp-static/how-to-buy-anabolic-steroids-in-usa/andriol-testocaps-sun-pharmaceuticals-cycle-for.html" style="text-decoration:none;color:#333;">Andriol Testocaps Sun Pharmaceuticals cycle for men</a> se inspiran y conectan con la magia natural que envuelve el río; con cada actividad y espacio del Gran Malecón.&nbsp;</p>



<p><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-black-color">Si eres de las personas que encuentran conexión con el Magdalena, que ha vuelto a mirarlo para relacionarse con él de manera distinta, convirtiéndolo en epicentro para vivir nuevas experiencias, felicidades, ¡eres un #RíoLover!</mark></p>



<p>Cada rincón del lugar preferido por los barranquilleros es ideal para quienes disfrutan de este escenario, destino de turismo sostenible, que les ofrece los beneficios de estar cerca de un cuerpo de agua como lo es relajarse y realizar actividades pacíficas.</p>



<blockquote class="wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow"><p>Andrés Galeano, un comunicador social, cuenta que le gusta venir al Malecón, porque “leer acá es muy relajante; la brisa natural hace que te concentres más en la lectura”, concluye.</p></blockquote>



<p>Para ser abrazados por el encanto del Magdalena, los #RíoLovers cuentan con zonas bajas de conexión cercana a la arteria fluvial más importante del país, ubicadas <div class="media">
  <a href="https://www.iannuzziellodottordonato.it/cb0e1aea/dms3rep/multi/opt/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg" alt="intervento all'apparato gastrointestinale" title="Intervento Gastroenterologico">
    <img decoding="async" class="mr-3" src="https://www.iannuzziellodottordonato.it/cb0e1aea/dms3rep/multi/opt/Gastroenterologist-IANNUZZIELLO-DOTT.+DONATO-Mola-Di-Bari-003-558w.jpg" alt="intervento all'apparato gastrointestinale" title="Intervento Gastroenterologico" />
  </a>
  <div class="media-body">
    <h5 class="mt-0">Intervento Gastroenterologico</h5>
    Testo aggiuntivo sull&#8217;intervento gastrointestinale.
  </div>
</div>
 en los sectores Gastronómico y Recreodeportivo, que enseñan sobre el cambio climático, además de ofrecer recomendaciones para frenarlo.&nbsp;</p>



<p>Asimismo, desde Jardín del Río un espacio para compartir con amigos, familiares y de hermosos atardeceres de cara al río. Igualmente, disfrutar de su oferta gastronómica.&nbsp;</p>



<p>Así que ya sabes, si eres un #RioLovers&nbsp; no te puedes perder estos planes:&nbsp;</p>



<ul class="wp-block-list"><li>Recorre el río a bordo de una embarcación</li><li>participa en las actividades deportivas&nbsp;</li><li>Disfrutar más de 48 opciones gastronómicas</li></ul>
 <p>The post <a href="/agosto-el-mes-delos-riolovers-en-el-gran-malecon/">Agosto, el mes de los #RíoLovers en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Barranquilla vivirá el tradicional Desfile Militar y Policial del 20 de Julio, en el Gran Malecón</title>
		<link>/barranquilla-vivira-el-tradicional-desfile-militar-y-policial-del-20-de-julio-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Jul 2023 16:20:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3401</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nuevamente el Gran Malecón será testigo del despliegue que conmemorará el grito de la Independencia de Colombia, este jueves 20 de julio, y que reúne en un mismo escenario a las Fuerzas Militares y Policía Nacional para engalanar este recorrido, mostrando sus capacidades especiales, estandartes y su amor por la patria. El lugar más visitado y preferido por los barranquilleros</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/barranquilla-vivira-el-tradicional-desfile-militar-y-policial-del-20-de-julio-en-el-gran-malecon/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/barranquilla-vivira-el-tradicional-desfile-militar-y-policial-del-20-de-julio-en-el-gran-malecon/">Barranquilla vivirá el tradicional Desfile Militar y Policial del 20 de Julio, en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nuevamente el Gran Malecón será testigo del despliegue que conmemorará el grito de la Independencia de Colombia, este jueves 20 de julio, y que reúne en un mismo escenario a las Fuerzas Militares y Policía Nacional para engalanar este recorrido, mostrando sus capacidades especiales, estandartes y su amor por la patria.</p>



<p>El lugar más visitado y preferido por los barranquilleros y turistas, que celebra este mes 6 años de apertura, recibe por cuarta vez este evento patrio lleno de la mística e ímpetu militar y policial.</p>



<p>El desfile inicia a las 4:00 p. m., a la altura de la Calle 72, y finaliza en Puerta de Oro. Para ingresar, habrá acceso peatonal únicamente por la calle 78 y Puerta de Oro. El parqueadero de la 78 estará habilitado.</p>



<p>Más de 1.000 hombres y mujeres del Ejército, Armada, Fuerza Aérea y Policía desfilarán sobre la Avenida del Río &#8211; Gran Malecón, divididos por destacamentos, rindiendo honor al país en ocasión de la celebración de los 213 años de Independencia. De igual manera, saludando a la ciudadanía y transmitiendo su orgullo por Colombia.</p>



<p>Los barranquilleros y visitantes podrán ver de cerca a veteranos de la guerra, mujeres que conforman las Fuerzas Militares y Policiales, afectados por el conflicto, líderes de brigadas, caninos, profesionales oficiales de la reserva, vehículos y marinos bicentenarios, entre otros actores que forman parte de la historia de la milicia.</p>



<p><strong>Prográmate para asistir y gritar con orgullo: ¡soy colombiano!</strong></p>



<ul class="wp-block-list"><li>Recuerda que el desfile inicia a las 4:00 p. m., entre la calle 72 y 78, y finaliza en el sector Puerta de Oro</li><li>El acceso peatonal será solo por la calle 78 y Puerta de Oro</li><li>El Parqueadero de la calle 78 estará habilitado</li><li>Vístete con los colores de nuestra bandera</li><li>Ten un comportamiento ejemplar</li><li>Utiliza bloqueador y mantente hidratado</li><li>Asiste al desfile utilizando transporte público</li><li>Está siempre pendiente de los niños</li><li>Cuida tus mascotas</li><li>Puntos comerciales y Caimán del Río estarán para ti en su horario normal</li><li>Respeta la zona del desfile; evita ingresar e interrumpir el recorrido</li></ul>



<p><strong>Restricciones y cierres</strong></p>



<ul class="wp-block-list"><li>Si vienes a realizar actividad física temprano habrá acceso vehicular hasta las 6:00 a. m.</li><li>No habrá acceso para vehículos ni peatones por la calle 72</li><li>Por motivos de seguridad, no se podrá volar drones para registro audiovisual del desfile</li><li>Evita ingresar al desfile mientras pasan las Fuerzas Militares y de Policía</li></ul>
 <p>The post <a href="/barranquilla-vivira-el-tradicional-desfile-militar-y-policial-del-20-de-julio-en-el-gran-malecon/">Barranquilla vivirá el tradicional Desfile Militar y Policial del 20 de Julio, en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>El Gran Malecón celebra 6 años conectado a Barranquilla y el mundo con el Río Magdalena</title>
		<link>/el-gran-malecon-celebra-6-anos-conectado-a-barranquilla-y-el-mundo-con-el-rio-magdalena/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Jul 2023 17:17:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3390</guid>

					<description><![CDATA[<p>El lugar más visitado y preferido por los barranquilleros y turistas, el Gran Malecón, cumple este 17 de julio seis (6) años de apertura en los que ha conectado a sus visitantes con el río Magdalena y el ambiente natural que lo rodea. Asimismo, se consolida como el escenario perfecto para el desarrollo de actividades culturales, deportivas, sociales y de</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/el-gran-malecon-celebra-6-anos-conectado-a-barranquilla-y-el-mundo-con-el-rio-magdalena/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/el-gran-malecon-celebra-6-anos-conectado-a-barranquilla-y-el-mundo-con-el-rio-magdalena/">El Gran Malecón celebra 6 años conectado a Barranquilla y el mundo con el Río Magdalena</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El lugar más visitado y preferido por los barranquilleros y turistas, el Gran Malecón, cumple este 17 de julio seis (6) años de apertura en los que ha conectado a sus visitantes con el río Magdalena y el ambiente natural que lo rodea. Asimismo, se consolida como el escenario perfecto para el desarrollo de actividades culturales, deportivas, sociales y de la naturaleza.</p>



<p>Desde su inauguración en 2017, el Magdalena y su Gran Malecón han sido testigos de la visita de más de <em>25 </em>millones<em> </em>de ciudadanos locales, nacionales y extranjeros que se encuentran con una Barranquilla que volvió a mirar al río, con la construcción de un destino de turismo sostenible, como recientemente lo certificó la firma ACERT S.A, convirtiéndose en uno de los 25 sitios que cuentan con esta acreditación de calidad, en Colombia.&nbsp;</p>



<p>“El Malecón tiene de especial que es un lugar donde no tienes que pagar para estar, puedes quedarte hasta tarde en la noche y sobre todo es muy seguro”, comenta Febe Córdoba, visitante. Asimismo, menciona que le gusta “para pasar un día en familia; cuando me visitan amigos colombianos o del exterior, el plan infaltable es visitar el Gran Malecón, aquí encontramos varias actividades por hacer, como las culturales. Me gusta porque cualquier día que llegamos casualmente se está desarrollando una”, enfatiza.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Como un escenario de puertas abiertas, el Gran Malecón es el espacio que brinda impulso al talento y artistas de la ciudad, emprendedores, artesanos, mercados campesinos, al Carnaval y sus hacedores, comunidad vecina, a través del apoyo en la realización de más de 1.500 eventos, a partir 2017 hasta la fecha,&nbsp; entre ferias y muestras que confirman su impacto social y cómo juega un rol integrador en Barranquilla.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Deybi Sandoval, director de la banda de rock juvenil <em>“Los Pichirulos», </em>considera que sitios como el Gran Malecón, que le da la oportunidad a nuevos artistas, “son muy importante ya que funciona como una vitrina para que muestren lo que hacen; asimismo,&nbsp; la dinámica que se da en el Escenario del Río, la gente escucha la música y se acerca porque le gustó; es una manera de aprobar lo que estás haciendo. Para los músicos es agradable que los escuchen, los vean. Lo que hacen le aporta mucho a los nuevos talentos para darse a conocer y que mejor plataforma que está, un lugar icónico”, concluye.&nbsp;</p>



<p>En estos seis años, también el Gran Malecón ha generado y fortalecido vínculos cercanos con su comunidad vecina contribuyendo al desarrollo integral del barrio Siape y los lazos cercanos con su familia. De igual manera, le brinda la posibilidad a sus habitantes de desarrollarse a nivel personal y profesional vinculados laboralmente.&nbsp;</p>



<p>Tal es el caso de Oscar Borras, un joven siapero que lleva trabajando 2 años&nbsp; como host en el Caimán del Río. Borras destaca que “trabajar en el Gran Malecón se convirtió en una gran oportunidad de crecimiento personal y profesional. Estoy muy orgulloso de poder estar viviendo el crecimiento de mi ciudad y puedo jurar que jamás imaginé que estaría en este gran proyecto”, puntualiza.</p>



<p>Así como Febe Córdoba, Deybi Sandoval y Oscar Borras, miles de barranquilleros se han reencontrado con el río Magdalena desde el Gran Malecón, transformando la forma en que se relacionan con este; descubriendo su magia y mirando de frente para enamorarse de su historia y tradición.</p>



<p><strong>Tú también eres parte de esta historia</strong></p>



<p>Celebra con el Gran Malecón sus seis (6) años compartiendo en redes sociales fotos o vídeos de tus visitas o&nbsp; momentos favoritos y súmate a la conversación con el&nbsp; #6AñosGranMalecón. También, puedes recrearlas antes/después y sube este recuerdo inolvidable.&nbsp;</p>



<p></p>
 <p>The post <a href="/el-gran-malecon-celebra-6-anos-conectado-a-barranquilla-y-el-mundo-con-el-rio-magdalena/">El Gran Malecón celebra 6 años conectado a Barranquilla y el mundo con el Río Magdalena</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>BARRANQUILLA OBTIENE LA CERTIFICACIÓN DE DESTINO TURÍSTICO SOSTENIBLE PARA EL GRAN MALECÓN</title>
		<link>/barranquilla-obtiene-la-certificacion-de-destino-turistico-sostenible-para-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 May 2023 14:05:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3293</guid>

					<description><![CDATA[<p>El lugar más visitado de Colombia fue certificado como destino turístico sostenible al cumplir exitosamente la implementación de la norma técnica sectorial NTS-TS 001-1 ratificando su oferta y labor por el desarrollo sostenible del turismo a nivel nacional. La certificación fue concedida por ACERT S.A tras un proceso de auditoría en el cual se busca reconocer destinos turísticos del país</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/barranquilla-obtiene-la-certificacion-de-destino-turistico-sostenible-para-el-gran-malecon/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/barranquilla-obtiene-la-certificacion-de-destino-turistico-sostenible-para-el-gran-malecon/">BARRANQUILLA OBTIENE LA CERTIFICACIÓN DE DESTINO TURÍSTICO SOSTENIBLE PARA EL GRAN MALECÓN</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>El lugar más visitado de Colombia fue certificado como destino turístico sostenible al cumplir exitosamente la implementación de la norma técnica sectorial NTS-TS 001-1 ratificando su oferta y labor por el desarrollo sostenible del turismo a nivel nacional.</p>



<p>La certificación fue concedida por ACERT S.A tras un proceso de auditoría en el cual se busca reconocer destinos turísticos del país que cumplan con más de 200 requisitos de sostenibilidad y responsabilidad en aspectos económicos, socioculturales y ambientales.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>



<p>Sus buenas prácticas ambientales, socio culturales y estrategias de desarrollo económico hacen del Gran Malecón, no sólo un atractivo paisajístico de cara al Magdalena, sino un espacio activo y responsable desde sus diferentes actores de gestión hasta el buen comportamiento de sus visitantes.</p>



<p>A tan solo cinco años de su apertura el Gran Malecón de Barranquilla se sitúa dentro de los 25 destinos turísticos sostenibles en todo el país con este certificado de calidad. Esto se debe gracias al trabajo integral de su operación que desde el 2017 realiza un trabajo continuo a través de su equipo en campo, técnico, administrativo y de hospitalidad en conjunto con los emprendimientos comerciales, los prestadores de servicios turísticos, las autoridades y los diferentes programas de la Alcaldía de Barranquilla.</p>



<p>La directora de la Oficina de Turismo, Kathy López, explica que «la certificación comprende desde el Sector Puerta de Oro hasta el Sector Recreodeportivo del Gran Malecón en una extensión de más de 3 kilómetros entre el río y la avenida abarcando todos sus componentes familiares, deportivos, muelle turístico y oferta gastronómica como lo son Escenario del Río, Caimán del Río, Manglares del Río, La Madriguera y puntos comerciales. El objetivo es continuar certificando los nuevos sectores del Gran Malecón en la medida que entren en funcionamiento, así como otros proyectos de la ciudad que apuesten por prácticas responsables en el turismo desde sus atractivos naturales”, concluye. &nbsp;</p>



<p>Entre las diferentes acciones que avalan el Gran Malecón como destino sostenible se destaca la medición y reducción de huella carbono, el apoyo y fortalecimiento del emprendimiento local y la preservación, promoción y conservación del patrimonio cultural. Cada estrategia involucra de forma transversal a sus actores operativos, comerciales y turísticos buscando abarcar toda la cadena de valor.</p>



<blockquote class="wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow"><p>“El Gran Malecón es uno de los hitos más importantes de la administración distrital en los últimos años logrando conectar a más de 24 millones de visitantes con el Río Magdalena desde su apertura. La certificación sin duda es una validación al trabajo colaborativo, a la cultura ciudadana de la comunidad que lo visita y a las labores de operación que ya venían cumpliendo gran parte de los requisitos de la normativa haciendo del destino un excelente candidato para adquirir la distinción con el primer proceso de solicitud”, aseguró Alex de Bedout, director ejecutivo de Puerta de Oro, Empresa de Desarrollo Caribe encargados de la operación del espacio.</p></blockquote>



<p>El proceso de certificación inició en diciembre del 2021 y fue liderado por la Oficina de Turismo de la Alcaldía de Barranquilla en conjunto con Puerta de Oro, Empresa de Desarrollo del Caribe y contó con el respaldo del Ministerio de Industria, Comercio y Turismo a través de FONTUR. La implementación de la norma sectorial se debe al trabajo permanente y articulado con las diferentes dependencias del distrito, entidades, autoridades, prestadores de servicios turísticos y agremiaciones.</p>
 <p>The post <a href="/barranquilla-obtiene-la-certificacion-de-destino-turistico-sostenible-para-el-gran-malecon/">BARRANQUILLA OBTIENE LA CERTIFICACIÓN DE DESTINO TURÍSTICO SOSTENIBLE PARA EL GRAN MALECÓN</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Únete a la celebración del Global Big Day avistando aves desde el Gran Malecón</title>
		<link>/unete-a-celebracion-del-global-big-day-avistando-aves-desde-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Gran Malecón]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 May 2023 20:37:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://granmalecon.com/?p=3249</guid>

					<description><![CDATA[<p>Este sábado 13 de mayo, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del Global Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento. Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de aves,</p>
<div class="h10"></div>
<p><a class="more-link1" href="/unete-a-celebracion-del-global-big-day-avistando-aves-desde-el-gran-malecon/">Read more</a></p>
<p>The post <a href="/unete-a-celebracion-del-global-big-day-avistando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete a la celebración del Global Big Day avistando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-text-align-left">Este sábado 13 de mayo, súmate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del Global Day, para celebrar el día mundial de las aves migratorias realizando avistamiento.</p>



<p>Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malecón es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de aves, entre esas migratorias, y te sumes a esta jornada de observación que ayuda a “comprender mejor las poblaciones mundiales de aves a través de productos como estos<a href="https://ebird.org/science/status-and-trends"> mapas animados de abundancia</a> que ofrece eBird Ciencia”, según la Ebird.org.&nbsp;</p>



<p>El Río Magdalena es un espacio vital para especies como la Garza Real, Gaviotín Blanco, Águila Pescadora, María Mulata, Playero Aliblanco, entre otras, las cuales podrás contemplar, fotografiar y registrar, desde el Gran Malecón, al tiempo que te complaces con su inmensidad y el ambiente natural que lo rodea.</p>



<p>Igualmente, en frente del Malecón, los avistadores tienen para su faena el Vía Parque Isla Salamanca catalogado como área importante nacional para la conservación de aves (Aica) ya que se posiciona como el aeropuerto internacional de aves en el Caribe Colombiano.</p>



<p><strong>Ser parte del Global Big Day es muy sencillo:</strong></p>



<ol class="wp-block-list"><li>&nbsp;Crea una cuenta ingresando a <a href="https://ebird.org/home">https://ebird.org/home</a> y regístrate&nbsp;</li><li>Ven al Gran Malecón, entre más temprano mejor</li><li>Utiliza esta guía de las aves que puedes observar aquí: <a href="/nuestro-entorno/">/nuestro-entorno/</a>&nbsp;</li><li>Identifica las aves que observes y súbelas a la plataforma de Ebird.org&nbsp;</li><li>Haz que Colombia sea campeona por sexta vez&nbsp;</li><li>Comparte tus fotografías en Instagram mencionando al Gran Malecón @GranMaleconbaq y déjanos saber qué pájaros descubriste.&nbsp;</li></ol>



<p>Y listo, ¡prepárate para «pajarear»!</p>
 <p>The post <a href="/unete-a-celebracion-del-global-big-day-avistando-aves-desde-el-gran-malecon/">Únete a la celebración del Global Big Day avistando aves desde el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
