{"id":3563,"date":"2023-09-11T11:52:01","date_gmt":"2023-09-11T16:52:01","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3563"},"modified":"2023-11-24T06:25:50","modified_gmt":"2023-11-24T11:25:50","slug":"con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire\/","title":{"rendered":"Con septiembre llegan las brisas al Gran Malec\u00f3n y un derroche de amor en el aire"},"content":{"rendered":"\n<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malec\u00f3n el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Este a\u00f1o el festival llega a su quinta versi\u00f3n, y nuevamente, la invitaci\u00f3n es que participes en familia del concurso de cometas que se realizar\u00e1&nbsp; el 16 y 17 septiembre, en la zona verde continua a Manglares del R\u00edo, donde se premiar\u00e1n las mejores en cada uno de las siguientes categor\u00edas:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\ude81 Cometa m\u00e1s grande&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83e\udd2f Cometa m\u00e1s creativa&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u23f3Cometa con mayor tiempo de vuelo<\/p>\n\n\n\n<p>Inscribete en el siguiente link: <a href=\"https:\/\/forms.gle\/iUAnYyXsYA529pKy8\">https:\/\/forms.gle\/iUAnYyXsYA529pKy8<\/a>&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Igualmente, de la mano de Triple A podr\u00e1s pasar un rato agradable, el domingo 17,&nbsp; en el taller de cometas que est\u00e1n liderando; as\u00ed que prep\u00e1rate con tus familiares o combo de amigos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00a1A volar comentas!<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Si aprovechas al m\u00e1ximo las brisas de septiembre para elevar cometas en el Gran Malec\u00f3n, ten en cuenta las siguientes recomendaciones para que disfrutes esta actividad sin ning\u00fan inconveniente:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>1. Elige una cometa que no contenga elementos que puedan da\u00f1ar o afectar el espacio<\/p>\n\n\n\n<p>2. Ub\u00edcate en una zona que no interfiera con otras actividades que se realizan en el Gran Malec\u00f3n&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>3. En caso de que la cometa quede enredada en cables de energ\u00eda, evite desenredarla o bajarla. Informa a uno de los gu\u00edas&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>4. La zona baja de la plaza de Las Luces y la verde contigua a Manglares del R\u00edo son perfectas para volar cometas&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>5. Recuerda no elevar tu cometa cerca de la ciclobanda, as\u00ed garantizamos la seguridad de los ciudadanos que transitan en bicicletas, patines y patinetas<\/p>\n\n\n\n<p>6. Usa bloqueador solar y mantente hidratado&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>3 a\u00f1os promoviendo Biodiverciudad&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este 11 de septiembre celebremos 3 a\u00f1os promoviendo la biodiverciudad a trav\u00e9s de Manglares del R\u00edo, un \u00e1rea comercial gastron\u00f3mica al aire libre ubicada en el Sector Recreodeportivo donde ocho comercios se entrelazan para ofrecer una experiencia de conciencia ambiental y sentido de pertenencia hacia las riquezas de biodiversidad que caracterizan a la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p>Su concepto, inspirado en el ecosistema manglar, resalta la importancia de c\u00f3mo cada organismo pone de su parte para albergar y convivir bajo un mismo h\u00e1bitat colaborativo<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>El plan siempre ser\u00e1 visitar el Gran Malec\u00f3n, un destino para descubrir y disfrutar&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Septiembre es la \u00e9poca donde el #AmorEnElAire se manifiesta a trav\u00e9s de diferentes lenguajes que se conectan con el r\u00edo Magdalena y las actividades que se pueden realizar. A continuaci\u00f3n, te compartimos varios de estos que puedes motivarte a expresar desde el Gran Malec\u00f3n:&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Lenguaje de amor es invitar a amigos o familia a gozarse las presentaciones del Talento Local que se llevan a cabo en el Escenario del R\u00edo.<\/li><li>Lenguaje de amor es venir a comer con tu novio o novia en unas de las 48 opciones gastron\u00f3micas que aqu\u00ed encuentras<\/li><li>Lenguaje de amor es regalarle a la persona que m\u00e1s quieres los bellos atardeceres que solo se ven desde aqu\u00ed<\/li><li>Lenguaje de amor es volar cometas con tus hijos<\/li><li>Lenguaje de amor es querer y respetar la naturaleza en el Gran Malec\u00f3n<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>\u00bfY t\u00fa, qu\u00e9 lenguaje de amor prefieres manifestar desde el Gran Malec\u00f3n, un destino de turismo sostenible?<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Septiembre trae consigo las brisas que caracterizan esta temporada cargada de amor en el aire, que anuncian en el Gran Malec\u00f3n el Festival de Cometas y las diferentes manifestaciones del lenguaje de amor que viven sus visitantes. Este a\u00f1o el festival llega a su quinta versi\u00f3n, y nuevamente, la invitaci\u00f3n es que participes en familia del concurso de cometas que<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/con-septiembre-llegan-las-brisas-al-gran-malecon-y-un-derroche-de-amor-en-el-aire\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3569,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3563"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3563\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3568,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3563\/revisions\/3568"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3563"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3563"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}