{"id":29,"date":"2020-05-27T11:05:05","date_gmt":"2020-05-27T16:05:05","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=29"},"modified":"2020-07-15T10:29:08","modified_gmt":"2020-07-15T15:29:08","slug":"f-a-q","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/f-a-q\/","title":{"rendered":"F.A.Q."},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row el_id=&#8221;row-faq&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center;\">Preguntas<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\" style=\"text-align: center;\">frecuentes<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;preguntas-freq&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfD\u00f3nde puedo parquear en el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n dispone de 1 parqueadero ubicado en la calle 78.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo llegar al Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/como-llegar\/\">Ver c\u00f3mo llegar<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 actividades hay para hacer en el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/agenda\/\">Ver agenda de eventos<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfEl parqueadero tiene alg\u00fan costo?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Por cada veh\u00edculo, el parqueadero tiene un costo de 5 mil pesos, con esto contribuyes al mantenimiento del Gran Malec\u00f3n y del Caim\u00e1n del R\u00edo.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo puedo tener un punto comercial en el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Env\u00eda al correo info@puertadeoro.org, informaci\u00f3n detallada del negocio (Brochure, Cat\u00e1logo de productos). De haber disponibilidad de puntos comerciales te contactaremos.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo puedo utilizar un espacio para un evento en el Gran Malec\u00f3n y qu\u00e9 costo tiene?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/presencia\/\">Ver tu presencia<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfPuedo llevar grupos organizados para visitar el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n es un atractivo tur\u00edstico abierto para los turistas nacionales e internacionales. Al organizar visitas de grupos, hacemos las siguientes recomendaciones:<\/p>\n<p>\u00a1Un Malec\u00f3n limpio, es un r\u00edo limpio! Es importante evitar el volanteo o materiales como pl\u00e1stico, icopor y globos. Utilizar las canecas y el planec\u00f3n para botellas PET.<\/p>\n<p>Si se dispone de un refrigerio o una muestra gastron\u00f3mica para le grupo esta debe ser adquirida en los puntos comerciales del Gran Malec\u00f3n o el Caim\u00e1n del R\u00edo. EL directorio para pedidos se puede solicitar en info@puertadeoro.org[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo puedo recorrer R\u00edo Magdalena?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/rio-magdalena\/\">Ver r\u00edo y embarcaciones<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 tipo de comida puedo encontrar en el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/zona-gastronomica\/\">Ver gastronom\u00eda<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 horario tiene el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n est\u00e1 abierto para los visitantes a partir de las 6:00 AM hasta las 10:00 PM.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfHay alg\u00fan espacio exclusivo para mascotas en el Gran Malec\u00f3n?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parque-de-mascotas\/\">Ver parque de mascotas<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfC\u00f3mo puedo utilizar un espacio para un evento en el Caim\u00e1n del R\u00edo?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-del-rio\/\">Ver caim\u00e1n del r\u00edo<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 tipo de comida podr\u00eda encontrar en el Caim\u00e1n del R\u00edo?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-del-rio\/\">Ver caim\u00e1n del r\u00edo<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 horario de atenci\u00f3n maneja el Caim\u00e1n del R\u00edo?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Lunes a jueves, Domingos y Festivos:<br \/>\n10:00 AM a 10:00 PM<br \/>\nViernes y s\u00e1bados:<br \/>\n10:00 AM a 1:00 AM[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row el_id=&#8221;row-faq&#8221;][vc_column][vc_column_text] Preguntas frecuentes [\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;preguntas-freq&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] \u00bfD\u00f3nde puedo parquear en el Gran Malec\u00f3n? [\/vc_column_text][vc_column_text]El Gran Malec\u00f3n dispone de 1 parqueadero ubicado en la calle 78.[\/vc_column_text][vc_column_text] \u00bfC\u00f3mo llegar al Gran Malec\u00f3n? [\/vc_column_text][vc_column_text] Ver c\u00f3mo llegar [\/vc_column_text][vc_column_text] \u00bfQu\u00e9 actividades hay para hacer en el Gran Malec\u00f3n? [\/vc_column_text][vc_column_text] Ver agenda de eventos [\/vc_column_text][vc_column_text] \u00bfEl parqueadero tiene alg\u00fan costo? [\/vc_column_text][vc_column_text]Por cada veh\u00edculo, el<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/f-a-q\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/29"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=29"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/29\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":640,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/29\/revisions\/640"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=29"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}