{"id":378,"date":"2020-06-25T09:45:06","date_gmt":"2020-06-25T14:45:06","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=378"},"modified":"2023-11-10T03:01:15","modified_gmt":"2023-11-10T08:01:15","slug":"caiman-del-rio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-del-rio\/","title":{"rendered":"Caim\u00e1n del R\u00edo"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;pag-caiman&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593096872445{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-titulo-caiman-1.png?id=381) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Caim\u00e1n<\/h1>\n<h1>del <span class=\"julietta\">r\u00edo<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]El Caim\u00e1n del R\u00edo es un espacio \u00fanico en su formato ofreciendo a la ciudad de Barranquilla el primer mercado gastron\u00f3mico de cara al R\u00edo Magdalena con una experiencia de cocinas abiertas bajo un mismo concepto.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;1691&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611778053963{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;cocinas-caiman&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1611784093076{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-cocinas.png?id=388) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Cocinas en el<br \/>\nCaim\u00e1n del R\u00edo<\/h2>\n<p><span style=\"display: block; font-size: 0; height: 0;\">FIT4U a.s.d. \u2013 Studio Fitness <a title=\"can you take pre workout on an empty stomach\" href=\"https:\/\/quidaty.com\/\">can you take pre workout on an empty stomach<\/a> the most popular women&#8217;s fitness trackers on amazon<\/span><br \/>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1701&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611784008556{margin-bottom: 12px !important;}&#8221; el_class=&#8221;cocina-title&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div id=\"caja-lista-cocinas\">\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>5<\/strong> La Negra Candela<\/li>\n<li><strong>9<\/strong> La Talanquera<\/li>\n<li><strong>10<\/strong> La Juma Barr<\/li>\n<li><strong>13<\/strong> Magdalena<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1705&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611784194197{margin-bottom: 12px !important;}&#8221; el_class=&#8221;cocina-title-2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<div id=\"caja-lista-cocinas\">\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>2<\/strong> Eatfit<\/li>\n<li><strong>3<\/strong> Zaatar Caribe<\/li>\n<li><strong>4<\/strong> Valmetto<\/li>\n<li><strong>6<\/strong> Hangar del R\u00edo<\/li>\n<li><strong>7<\/strong> La Tiendecita<\/li>\n<li><strong>8<\/strong> Cocteler\u00eda El Caim\u00e1n<\/li>\n<li><strong>11<\/strong> Ranch Texas<\/li>\n<li><strong>14<\/strong> La Herradura<\/li>\n<li><strong>15<\/strong> Brasas y Fuego<\/li>\n<\/ul>\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>16<\/strong> La Gran Paella<\/li>\n<li><strong>17<\/strong> LA Turka<\/li>\n<li><strong>18<\/strong> Pizza Lela<\/li>\n<li><strong>19<\/strong> Go\u00fcd<\/li>\n<li><strong>20<\/strong> Flamingo Poke<\/li>\n<li><strong>21<\/strong> Meiz<\/li>\n<li><strong>22<\/strong> DeliAsia<\/li>\n<li><strong>24<\/strong> Cucayo<\/li>\n<li><strong>25<\/strong> Chicken Ready<\/li>\n<li><strong>26<\/strong> Pepe Anca Express<\/li>\n<li><strong>27<\/strong> El Chuzo de la 85<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1703&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611784022741{margin-bottom: 12px !important;}&#8221; el_class=&#8221;cocina-title&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<div id=\"caja-lista-cocinas\">\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>1<\/strong> Flor de Maraca<\/li>\n<li><strong>12<\/strong> El Crepino del Caim\u00e1n<\/li>\n<li><strong>23<\/strong> Rojo Crema<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;2851&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1660665632447{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; disable_element=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;cocinas-caiman&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1611778299977{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/bg-cocinas.png?id=388) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Cocinas en el<br \/>\nCaim\u00e1n del R\u00edo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<div id=\"caja-lista-cocinas\">\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>1<\/strong> Flor de Maraca<\/li>\n<li><strong>2<\/strong> Eatfit<\/li>\n<li><strong>3<\/strong> Zaatar Caribe<\/li>\n<li><strong>4<\/strong> Valmetto<\/li>\n<li><strong>5<\/strong> La Negra Candela<\/li>\n<li><strong>6<\/strong> Hangar del R\u00edo<\/li>\n<li><strong>7<\/strong> La Tiendecita<\/li>\n<li><strong>8<\/strong> Cocteler\u00eda El Caim\u00e1n<\/li>\n<li><strong>9<\/strong> La Talanquera<\/li>\n<li><strong>10<\/strong> La Juma Barr<\/li>\n<li><strong>11<\/strong> Ranch Texas<\/li>\n<li><strong>12<\/strong> El Crepino del Caim\u00e1n<\/li>\n<li><strong>13<\/strong> Magdalena<\/li>\n<\/ul>\n<ul class=\"lista-cocinas\">\n<li><strong>14<\/strong> La Herradura<\/li>\n<li><strong>15<\/strong> Brasas y Fuego<\/li>\n<li><strong>16<\/strong> La Gran Paella<\/li>\n<li><strong>17<\/strong> LA Turka<\/li>\n<li><strong>18<\/strong> Pizza Lela<\/li>\n<li><strong>19<\/strong> Go\u00fcd<\/li>\n<li><strong>20<\/strong> Flamingo Poke<\/li>\n<li><strong>21<\/strong> Meiz<\/li>\n<li><strong>22<\/strong> Delicia<\/li>\n<li><strong>23<\/strong> Rojo Crema<\/li>\n<li><strong>24<\/strong> Cucayo<\/li>\n<li><strong>25<\/strong> Chicken Ready<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;8\/12&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;389&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594046701857{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;dos-fuentes-caiman&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"julietta\" style=\"text-align: center;\">Somos cocina de<\/h2>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Inmigrantes<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Con el Caim\u00e1n del R\u00edo, Barranquilla escribe un nuevo cap\u00edtulo en la historia de la cultura de inmigrantes que nos caracteriza. La cocina italiana, las aut\u00e9nticas recetas de la cultura asi\u00e1tica, los sabores del mediterr\u00e1neo, innovaci\u00f3n culinaria americana, propuestas de vanguardia de la comida mexicana y cervezas del mundo.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;img-inmigrantes&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;395&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594055704595{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;393&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594055717441{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;394&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594055730394{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;row-momentos&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Momentos<br \/>\nCaim\u00e1n del R\u00edo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Los momentos que vas a vivir aqu\u00ed son inspirados en la alimentaci\u00f3n del caim\u00e1n.[\/vc_column_text][vc_raw_html]JTNDdWwlMjBpZCUzRCUyMmluc3RhZ3JhbS1jYWltYW4lMjIlM0UlMEElM0NsaSUzRSUzQ2ElMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZpbnN0YWdyYW0uY29tJTJGY2FpbWFuZGVscmlvJTIyJTIwdGFyZ2V0JTNEJTIyX2JsYW5rJTIyJTNFJTNDaSUyMGNsYXNzJTNEJTIyaWNvbiUyMGljb24taW5zdGFncmFtJTIyJTNFJTNDJTJGaSUzRSUyMCU0MGNhaW1hbmRlbHJpbyUzQyUyRmElM0UlM0MlMkZsaSUzRSUwQSUzQ2xpJTNFJTNDYSUyMGhyZWYlM0QlMjJodHRwcyUzQSUyRiUyRmluc3RhZ3JhbS5jb20lMkZjYWltYW5kZWxyaW9iYXElMjIlMjB0YXJnZXQlM0QlMjJfYmxhbmslMjIlM0UlM0NpJTIwY2xhc3MlM0QlMjJpY29uJTIwaWNvbi1pbnN0YWdyYW0lMjIlM0UlM0MlMkZpJTNFJTIwJTQwY2FpbWFuZGVscmlvYmFxJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDbGklM0UlM0NhJTIwaHJlZiUzRCUyMmh0dHBzJTNBJTJGJTJGd3d3Lmluc3RhZ3JhbS5jb20lMkZlbGNhaW1hbmRlbHJpbyUyRiUyMiUyMHRhcmdldCUzRCUyMl9ibGFuayUyMiUzRSUzQ2klMjBjbGFzcyUzRCUyMmljb24lMjBpY29uLWluc3RhZ3JhbSUyMiUzRSUzQyUyRmklM0UlMjBDYWltJUMzJUExbiUyMGRlbCUyMFIlQzMlQURvJTNDJTJGYSUzRSUzQyUyRmxpJTNFJTBBJTNDJTJGdWwlM0U=[\/vc_raw_html][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-4327\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:88px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/icon1-mejor.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4327 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Mejor al atardecer<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-4327 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Despide el d\u00eda con tus amigos con cervezas, cocteles, licores, tapas y piqueteaderos.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-5258\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:88px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/icon2-siempre.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-5258 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Siempre a la orilla del r\u00edo<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-5258 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Vive la verdadera experiencia de un plato fuerte recargado de sabor mientras contemplas el r\u00edo y su paisaje.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-2644\" class=\"aio-icon-box left-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-left\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:88px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/icon3-con-dulce.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-ibd-block\"><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2644 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Con dulce espera<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2644 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Toma una merecida pausa y disfruta ese anhelado antojo de postres, helados, granizados y caf\u00e9.<\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-ibd-block --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;img-momentos&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;413&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594070794532{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;411&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594070803430{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;412&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1594070813641{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;dos-fuentes-caiman&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"julietta\" style=\"text-align: center;\">El valor del<\/h2>\n<h2 class=\"borde-titulo-caiman\" style=\"text-align: center;\">Caim\u00e1n del R\u00edo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Una nueva especie. Del profundo amor que comenzaron a irradiar millones de visitantes frente a su r\u00edo magdalena, el orgullo por el realismo m\u00e1gico, entre otras expresiones culturales de nuestra cotidianidad, nace una nueva especie evolucionara entre caim\u00e1n, humano y mariposa amarilla. Un ser que acompa\u00f1a los momentos vividos en el mercado gastron\u00f3mico, nos provoca imitarlo, exaltarlo y proteger su especie y h\u00e1bitat.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=&#8221;4\/12&#8243;][vc_raw_html]JTNDZGl2JTIwaWQlM0QlMjJob3JhcmlvJTIyJTNFJTBBJTNDcCUyMGNsYXNzJTNEJTIydGl0dWxvLWhvcmFyaW8lMjIlM0UlM0NzcGFuJTNFSG9yYXJpbyUzQyUyRnNwYW4lM0UlM0MlMkZwJTNFJTBBJTNDZGl2JTIwaWQlM0QlMjJob3JhcyUyMiUzRSUwQSUzQ3AlM0UlM0NzdHJvbmclM0VMdW5lcyUyMGElMjBqdWV2ZXMlMkMlM0NiciUzRWRvbWluZ28lMjB5JTIwZmVzdGl2b3MlM0MlMkZzdHJvbmclM0UlM0MlMkZwJTNFJTBBJTNDcCUzRTEwJTNBMDAlMjBhLm0uJTIwLSUyMDEwJTNBMDAlMjBwLm0uJTNDJTJGcCUzRSUwQSUzQ3AlM0UlM0NzdHJvbmclM0VWaWVybmVzJTIweSUyMHMlQzMlQTFiYWRvJTNDJTJGc3Ryb25nJTNFJTNDJTJGcCUzRSUwQSUzQ3AlM0UxMCUzQTAwJTIwYS5tLiUyMC0lMjAxJTNBMDAlMjBhLm0uJTNDJTJGcCUzRSUwQSUzQyUyRmRpdiUzRSUwQSUzQyUyRmRpdiUzRQ==[\/vc_raw_html][\/vc_column][vc_column width=&#8221;8\/12&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;415&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;titulo-recomendaciones&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\">Recomendaciones<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;recomendaciones&#8221;][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-6539\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:180px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/fumar.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-6539 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Prohibido fumar<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-6539 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Smoke free zone<\/p>\n<p><\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-2947\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:180px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mascotas.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2947 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">Zona pet friendly s\u00f3lo en terrazas<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-2947 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Pet friendly only in terrace<\/p>\n<p><\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;]<div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-3887\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon-img \" style=\"font-size:180px;display:inline-block;\" >\n\t<img class=\"img-icon\" alt=\"null\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/comidas.png\"\/>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h3 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3887 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\">No se permite traer comidas y bebidas<\/h3><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-3887 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">The entry of food and beverages are not aloud.<\/p>\n<p><\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component -->[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;420&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;pag-caiman&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1593096872445{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-titulo-caiman-1.png?id=381) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Caim\u00e1n del r\u00edo [\/vc_column_text][vc_column_text]El Caim\u00e1n del R\u00edo es un espacio \u00fanico en su formato ofreciendo a la ciudad de Barranquilla el primer mercado gastron\u00f3mico de cara al R\u00edo Magdalena con una experiencia de cocinas abiertas bajo un mismo concepto.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;1691&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611778053963{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221;<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-del-rio\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/378"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=378"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/378\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3737,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/378\/revisions\/3737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=378"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}