{"id":2001,"date":"2021-05-18T15:34:05","date_gmt":"2021-05-18T20:34:05","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2001"},"modified":"2021-05-18T15:34:16","modified_gmt":"2021-05-18T20:34:16","slug":"ya-no-estamos-hibernando","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/ya-no-estamos-hibernando\/","title":{"rendered":"\u00a1Ya no estamos hibernando!"},"content":{"rendered":"\n<p>Fueron semanas de incertidumbre\u2026 No ve\u00edamos la hora de volver a encender los fogones para cocinarles sus platos favoritos. En casa me preguntaban todos los d\u00edas cu\u00e1ndo regresar\u00eda. \u00bfSe imaginan? Ya casi un mes de estar extra\u00f1\u00e1ndolos\u2026 Porque sin duda desde el d\u00eda 1 est\u00e1bamos con ansias de volver.<\/p>\n\n\n\n<p>Ya no somos ni el cuarto ni la mitad, ya somos todos: Los 25 caimanes, as\u00ed como naci\u00f3 este sue\u00f1o y esta familia que se fue consolidando con el tiempo: 25 cocinas de inmigrantes.<br>\u00bfPreparado para recorrer nuestros pasillos y terrazas?<\/p>\n\n\n\n<p>Hoy nos pusimos nuevamente el uniforme y el delantal, con orgullo y entusiasmo porque estamos regresando a casa, nuestra otra casa: el Caim\u00e1n del R\u00edo.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfNos extra\u00f1aron?<\/p>\n\n\n\n<p>Hoy todos encendemos nuestras luces, bajamos nuestras sillas recogidas y sacamos nuestros calderos, sartenes y dem\u00e1s implementos, seguros de que nos visitar\u00e1s porque aqu\u00ed todos sabemos de tu fidelidad. Por eso es que siempre cocinamos con amor\u2026 T\u00fa eres el toque secreto de nuestra receta.<\/p>\n\n\n\n<p>Ya no estamos hibernando, ESTAMOS ABIERTOS<br>Atentamente, el Caim\u00e1n<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fueron semanas de incertidumbre\u2026 No ve\u00edamos la hora de volver a encender los fogones para cocinarles sus platos favoritos. En casa me preguntaban todos los d\u00edas cu\u00e1ndo regresar\u00eda. \u00bfSe imaginan? Ya casi un mes de estar extra\u00f1\u00e1ndolos\u2026 Porque sin duda desde el d\u00eda 1 est\u00e1bamos con ansias de volver. Ya no somos ni el cuarto ni la mitad, ya somos<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/ya-no-estamos-hibernando\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1998,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16,4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2001"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2001\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2003,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2001\/revisions\/2003"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}