{"id":1933,"date":"2021-04-26T15:16:26","date_gmt":"2021-04-26T20:16:26","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=1933"},"modified":"2023-11-16T13:55:54","modified_gmt":"2023-11-16T18:55:54","slug":"carta-al-caiman","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/","title":{"rendered":"Carta de parte del Caim\u00e1n"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00bfTe imaginas <a href=\"https:\/\/impetuenergia.co\/must\/index.php\/2023\/11\/13\/buy-nandrolone-decanoate\/\" title=\"buy nandrolone decanoate\" style=\"text-decoration:none;color:#333;\">buy nandrolone decanoate<\/a> un mundo sin caimanes?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfTe imaginas una Barranquilla sin el Caim\u00e1n del R\u00edo?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Hoy queremos contarte algo full personal. Hace unos d\u00edas, nos reunimos un poco preocupados por el momento que atravesamos&#8230; y pensamos en muchas opciones, incluso una que hasta nos entristece mencionar. Pero siempre pensando en LA VIDA.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Sin embargo, el caim\u00e1n y sobre todo sus cocinas, siempre han sido valientes y por siempre en modo de SUPERVIVENCIA.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfCerramos?<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1NO! \u00a1Sobrevivimos! Por eso 10 cocinas de este mercado gastron\u00f3mico han decidido continuar la experiencia y seguir abiertos para ti, no cerrar las puertas de su terraza, sus personajes, su m\u00fasica, su sabor.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e1n 12 de las 25 cocinas esperando atenderte y alentarte en tus d\u00edas.\u00a0Sabemos que no son f\u00e1ciles. El resto de la familia del Caim\u00e1n del R\u00edo se resguarda e hiberna para pronto volver.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>Con estas 12 cocinas este Caim\u00e1n del R\u00edo contin\u00faa con el 40% de su \u00e1nimo y energ\u00eda, pero t\u00fa nos llevas al 100%\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>T\u00fa le das vida al Caim\u00e1n, por supuesto te extra\u00f1amos y tambi\u00e9n te necesitamos.&nbsp;Pero t\u00fa lo sabes: tambi\u00e9n nos necesitas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfSabes por qu\u00e9?&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Es que aqu\u00ed todos la pasamos sabroso, \u00bfo no? La brisita deliciosa que se siente en el tremendo terraz\u00f3n, la tranquilidad de estar distanciado del resto, la comida es hecha con puro amor y la vista&#8230; Uff, vale m\u00e1s que las mejores series del mundo\u2026 ya t\u00fa sabes c\u00f3mo es. Esto es un lugar \u00fanico, muy seguro y hasta tiene esa magia de recargarnos. Estar aqu\u00ed es bienestar, salud mental y VIVIR.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1Aqu\u00ed te cuidamos! <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"575\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.10-1-575x1024.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1958\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/whatsapp-image-2021-04-26-at-10-19-10-1\/\" class=\"wp-image-1958\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.10-1-575x1024.jpeg 575w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.10-1-169x300.jpeg 169w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.10-1.jpeg 719w\" sizes=\"(max-width: 575px) 100vw, 575px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"575\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.04-1-575x1024.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1960\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/whatsapp-image-2021-04-26-at-10-19-04-1\/\" class=\"wp-image-1960\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.04-1-575x1024.jpeg 575w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.04-1-169x300.jpeg 169w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.19.04-1.jpeg 719w\" sizes=\"(max-width: 575px) 100vw, 575px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1962\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/whatsapp-image-2021-04-26-at-10-30-32-2\/\" class=\"wp-image-1962\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2-300x300.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2-150x150.jpeg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2-768x768.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.30.32-2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1964\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/whatsapp-image-2021-04-26-at-10-11-16-3\/\" class=\"wp-image-1964\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3-300x300.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3-150x150.jpeg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3-768x768.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-3.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1966\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/whatsapp-image-2021-04-26-at-10-11-16-1-2\/\" class=\"wp-image-1966\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2-300x300.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2-150x150.jpeg 150w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2-768x768.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/WhatsApp-Image-2021-04-26-at-10.11.16-1-2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfTe imaginas buy nandrolone decanoate un mundo sin caimanes?&nbsp; \u00bfTe imaginas una Barranquilla sin el Caim\u00e1n del R\u00edo?&nbsp; Hoy queremos contarte algo full personal. Hace unos d\u00edas, nos reunimos un poco preocupados por el momento que atravesamos&#8230; y pensamos en muchas opciones, incluso una que hasta nos entristece mencionar. Pero siempre pensando en LA VIDA.&nbsp; Sin embargo, el caim\u00e1n y<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/carta-al-caiman\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1937,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1933"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1933"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1933\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3752,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1933\/revisions\/3752"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1933"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}