{"id":2004,"date":"2021-05-19T10:36:49","date_gmt":"2021-05-19T15:36:49","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2004"},"modified":"2023-11-15T06:21:48","modified_gmt":"2023-11-15T11:21:48","slug":"nuevos-puntos-de-reciclaje-en-el-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuevos-puntos-de-reciclaje-en-el-gran-malecon\/","title":{"rendered":"Nuevos puntos de reciclaje en el Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p>El pasado 17 de mayo en el marco de la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial del Reciclaje en alianza <a href=\"https:\/\/sites.google.com\/view\/steroids-usa-net\/home\/drug-manufacturers\/eminence-labs\" title=\"eminence labs location\" style=\"text-decoration:none;color:#333;\">eminence labs location<\/a> con Triple A y Barranquilla Verde se inauguraron y colocaron al servicio de nuestros visitantes dos nuevos puntos de reciclaje.<\/p>\n\n\n\n<p>Los nuevos puntos se encuentran ubicados en el Sector Recreo Deportivo, y se suman al Planec\u00f3n, ubicado en el sector Gastron\u00f3mico, en nuestra apuesta a contribuir por un medio ambiente m\u00e1s sano y con una mayor educaci\u00f3n ambiental de nuestros visitantes.<\/p>\n\n\n\n<p>Las piezas fueron elaboradas con materiales de los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad y resistente a los embates del clima y manipulaci\u00f3n del p\u00fablico.<\/p>\n\n\n\n<p>Los nuevos tragapl\u00e1sticos son un homenaje a nuestra biodiversidad, el primero de ellos es La Hicotea (Trachemys scripta callirostri): Especie end\u00e9mica del departamento del Atl\u00e1ntico en peligro de extinci\u00f3n, habita en las ci\u00e9nagas y riberas del R\u00edo Magdalena- S\u00edmbolo de la etnia Mokana.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>El segundo punto es la Mar\u00eda Mulata\u00a0 (Quiscalus mexicanus , de la familia Ict\u00e9ridae o Ict\u00e9ridos). Un homenaje a esta hermosa ave que vuela y anida entre los \u00e1rboles de nuestra querida Barranquilla.<\/p>\n\n\n\n<p>Cuando nos visites recuerda que con tus acciones contribuyes a la creaci\u00f3n de nuestra Biodiverciudad, por nuestro planeta, deposita estos puntos solo pl\u00e1sticos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-2 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-2.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2009\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-2.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2009\" class=\"wp-image-2009\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-2.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-2-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"637\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-1-1.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2011\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-1-1.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=2011\" class=\"wp-image-2011\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-1-1.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-1-1-300x187.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/WhatsApp-Image-2021-05-19-at-10.33.52-1-1-768x478.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado 17 de mayo en el marco de la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial del Reciclaje en alianza eminence labs location con Triple A y Barranquilla Verde se inauguraron y colocaron al servicio de nuestros visitantes dos nuevos puntos de reciclaje. Los nuevos puntos se encuentran ubicados en el Sector Recreo Deportivo, y se suman al Planec\u00f3n, ubicado en el<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuevos-puntos-de-reciclaje-en-el-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2005,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16,4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2004"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2004"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2004\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3748,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2004\/revisions\/3748"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2005"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2004"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}