{"id":324,"date":"2020-06-23T16:55:08","date_gmt":"2020-06-23T21:55:08","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=324"},"modified":"2021-06-01T10:13:24","modified_gmt":"2021-06-01T15:13:24","slug":"zona-gastronomica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/zona-gastronomica\/","title":{"rendered":"Zona Gastron\u00f3mica"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;zona-gastronomica&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592949518761{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-text-jardin-nativo.png?id=228) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Zona<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">gastron\u00f3mica<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Prep\u00e1rate para disfrutar una variada oferta gastron\u00f3mica con toda la familia en cualquier momento y lo m\u00e1s especial\u2026 \u00a1de cara al r\u00edo!<\/p>\n<p>Todos los que est\u00e1n aqu\u00ed utilizan empaques biodegradables y amigables con el medio ambiente para cuidar de nuestro entorno.<\/p>\n<p>Recuerda utilizar el PLANEC\u00d3N, HICOTEA Y MAR\u00cdA MULATA\u00a0 para recuperar botellas pl\u00e1sticas PET.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;2019&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1622474063266{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; el_id=&#8221;puntos-comerciales&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1592951158236{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-puntos-comerciales.png?id=331) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Puntos<br \/>\nComerciales<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]A lo largo del Gran Malec\u00f3n encontrar\u00e1s ambientes acogedores con muchas opciones de comidas y bebidas.<\/p>\n<p>Cada contenedor gastron\u00f3mico y bicinegocio tiene una historia detr\u00e1s, desde emprendedores locales, personajes carism\u00e1ticos con magia del servicio, marcas con tradici\u00f3n en la ciudad y productos resultados de una econom\u00eda circular amigable con el medio ambiente.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;2026&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1622560407981{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content&#8221; el_id=&#8221;locales-gastronomicos&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;1648&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611678704704{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;1656&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611681493181{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;1650&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611678727367{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;1652&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611681373627{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; el_id=&#8221;row-caiman&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1611689128680{margin-top: 16px !important;margin-bottom: 0px !important;background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/Caiman-del-Rio-Fondo-1.jpg?id=1661) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1611688876049{background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221; el_class=&#8221;caiman-col&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Caim\u00e1n del R\u00edo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Un espacio \u00fanico en su formato ofreciendo a la ciudad de Barranquilla el primer mercado gastron\u00f3mico de cara al R\u00edo Magdalena con una experiencia de cocinas abiertas bajo un mismo concepto.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/caiman-del-rio\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1593009069099{margin-bottom: 0px !important;background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-manglares.png?id=344) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221; el_id=&#8221;manglares&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h2>Manglares del R\u00edo<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>\u00bfQu\u00e9 es?<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]\u2018Manglares del R\u00edo\u2019 es una zona comercial de experiencias para la gastronom\u00eda t\u00edpica del caribe y Colombia, donde 8 puntos gastron\u00f3micos son los protagonistas.<\/p>\n<p>En medio de un Gran Malec\u00f3n lleno de din\u00e1micas, circulaci\u00f3n y movimiento surge un punto de INSTANCIA bajo las sombras donde los visitantes encontrar\u00e1n aquel recuerdo tangible creado y elaborado con las manos de artesanos que como el manglar, respiran de la naturaleza y la cultura que los rodea para crear un producto \u00fanico.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Valor Ecol\u00f3gico<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Los manglares son un ecosistema \u00fanico en el mundo, capaz de filtrar los nutrientes del agua y crear un ciclo de vida perfecto y caracter\u00edstico de la BIODIVERSIDAD: es un arte y regalo de la naturaleza ribere\u00f1a.<\/p>\n<p id=\"texto-bold-verde\"><span class=\"verde\">\u201c<\/span>Aqu\u00ed el arte, la cultura y la naturaleza se <span class=\"verde\">entrelazan<\/span> fortaleciendo <span class=\"verde\">tejidos<\/span> de comunidad y econom\u00eda solidaria.<span class=\"verde\">\u201d<\/span><\/p>\n<p>Ent\u00e9rate en nuestras redes sociales de su programaci\u00f3n: Charlas de biodiverciudad, Negocios Verdes, Activaciones art\u00edsticas y Talleres.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;1664&#8243;][vc_column_text el_class=&#8221;ocultar&#8221;]<\/p>\n<h3>Nuestros Mangles<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text]<div class=\"uavc-list-icon uavc-list-icon-wrapper ult-adjust-bottom-margin ocultar  \"><ul class=\"uavc-list\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-4284\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-4284 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Iefun:<\/strong> Panader\u00eda y Caf\u00e9<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-5079\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-5079 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Palenque:<\/strong> Comida T\u00edpica<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-3392\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-3392 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Don Yuca:<\/strong> Panader\u00eda a base de yuca<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-2122\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-2122 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Mareta:<\/strong> Cocteler\u00eda y cevicher\u00eda<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-2552\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-2552 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Picnic al Rio:<\/strong> Comida r\u00e1pida<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-2662\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-2662 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>Del Barrio:<\/strong> Jugos<\/span><\/div><\/li><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-6051\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-6051 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\"><strong>La Casa del Argentino:<\/strong> Gastronom\u00eda Argentina<\/span><\/div><\/li><\/ul><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1611774923293{background-color: #14333e !important;}&#8221;][vc_column][vc_single_image alignment=&#8221;center&#8221; image=&#8221;1673&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;zona-gastronomica&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592949518761{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-text-jardin-nativo.png?id=228) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Zona gastron\u00f3mica [\/vc_column_text][vc_column_text]Prep\u00e1rate para disfrutar una variada oferta gastron\u00f3mica con toda la familia en cualquier momento y lo m\u00e1s especial\u2026 \u00a1de cara al r\u00edo! Todos los que est\u00e1n aqu\u00ed utilizan empaques biodegradables y amigables con el medio ambiente para cuidar de nuestro entorno. Recuerda utilizar el<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/zona-gastronomica\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=324"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/324\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2028,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/324\/revisions\/2028"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}