{"id":2305,"date":"2021-11-26T17:42:18","date_gmt":"2021-11-26T22:42:18","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2305"},"modified":"2021-12-06T14:44:16","modified_gmt":"2021-12-06T19:44:16","slug":"vive-una-navidad-magica-en-barranquilla","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/","title":{"rendered":"VIVE UNA NAVIDAD M\u00c1GICA EN BARRANQUILLA"},"content":{"rendered":"\n<p>La magia de la navidad en Barranquilla y su Biodiverciudad son la inspiraci\u00f3n del alumbrado navide\u00f1o en el Gran Malec\u00f3n en este 2021<\/p>\n\n\n\n<p>El Gran Malec\u00f3n se ha convertido el punto de llegada de miles de visitantes durante la temporada navide\u00f1a y qu\u00e9 mejor manera que hacer de este espacio una vitrina de la ciudad y la magia que la caracteriza. <\/p>\n\n\n\n<p>Es por esto que Alumbrado P\u00fablico de Barranquilla convertir\u00e1 el alumbrado navide\u00f1o en un viaje inmerso que llevar\u00e1 a las familias visitantes a conocer la ciudad desde una experiencia \u00fanica y llena de luz resaltando a algunos de los escenarios que representan la esencia e historia de Barranquilla y su conexi\u00f3n con el r\u00edo Magdalena. <\/p>\n\n\n\n<p>Desde pescadores, especies nativas, atractivos naturales, patrimonio arquitect\u00f3nico y la cultura de inmigrantes se transforman en figuras a gran escala que engalanan y encienden el Gran Malec\u00f3n con la magia de la navidad.<\/p>\n\n\n\n<p>El visitante encontrar\u00e1 en su recorrido cuatro postales de luz que traen consigo un mundo por recorrer y conocer: Bocas de Ceniza y el mundo de la Ci\u00e9naga de Mallorqu\u00edn, el Antiguo Edificio de la Aduana, la Intendencia Fluvial y el Centro Hist\u00f3rico y el Puente Pumarejo.<\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">VEN, VIVE SU BIODIVERCIUDAD<\/h1>\n\n\n\n<p>Barranquilla es la primera Biodiverciudad de Colombia porque integra su desarrollo con el ecosistema, sus especies y cuerpos de agua.<br>En este atractivo se encuentran en un mismo punto el Mar Caribe, el R\u00edo Magdalena y la Ci\u00e9naga de Mallorqu\u00edn.<\/p>\n\n\n\n<p>EL ECOSISTEMA MANGLAR es un s\u00edmbolo de Biodiverciudad. Es considerado uno de los m\u00e1s valiosos de la tierra ya que funcionan como h\u00e1bitat para diferentes especies y protegen de las inundaciones y tormentas. \u00bfSab\u00edas que en la Ci\u00e9naga de Mallorqu\u00edn hay 4 de las 5 especies de mangles en Colombia?<\/p>\n\n\n\n<p>Encuentra el pescador, las aves y las diferentes especies que aqu\u00ed habitan.<\/p>\n\n\n\n<p>La Ci\u00e9naga de Mallorqu\u00edn se encuentra a 3.9 Km desde este punto. Y Bocas de Cenizas a 8 Km. Si quieres conocer m\u00e1s de estos atractivos, dale click&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gAy94gJVzuE\">aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">VEN, VIVE SU HISTORIA<\/h1>\n\n\n\n<p>El Antiguo Edificio de la Aduana se encuentra a 4.7 Km de este punto. Es un importante complejo arquitect\u00f3nico e hist\u00f3rico que a inicios del siglo XX funcion\u00f3 como epicentro para la industria y el comercio de la ciudad.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00bfQuieres descubrir su magia? Dale click&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.camarabaq.org.co\/edificio-de-la-aduana\/\">aqu\u00ed.<\/a><\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">VEN, VIVE LA NAVIDAD Y EL HANUKKAH<\/h1>\n\n\n\n<p>La llegada de inmigrantes a Barranquilla la hacen una ciudad llena de diversidad cultural y abierta al mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Aqu\u00ed encuentras dos festividades y sus elementos principales: La Villa de Bel\u00e9n en conmemoraci\u00f3n de la noche buena y el nacimiento del ni\u00f1o Jes\u00fas, un \u00e1rbol de la navidad y Papa Noel.<br>El Hannukah en representaci\u00f3n de la comunidad jud\u00eda de Barranquilla es una festividades m\u00e1s celebradas en el mundo conocida como Festival de las luces o luminaria.<\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">VEN, VIVE SU CENTRO<\/h1>\n\n\n\n<p>La&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/barranquillacpt\/\">Intendencia Fluvial<\/a>&nbsp;se encuentra a 4.8 Km desde este punto. Y el Paseo Bol\u00edvar a 5.1 Km.<\/p>\n\n\n\n<p><br>El Centro Hist\u00f3rico de Barranquilla refleja el desarrollo vibrante de la ciudad, su historia navegable y realismo m\u00e1gico.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h1 class=\"wp-block-heading\">VEN, VIVE SU DESARROLLO<\/h1>\n\n\n\n<p>El Puente Pumarejo se encuentra a 10 Km de este punto. <br>Es una bbra civil e icono de la ciudad sobre el r\u00edo Magdalena que conecta los departamentos de Atl\u00e1ntico y Magdalena.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1VEN VIVE UNA NAVIDAD M\u00c1GICA EN BARRANQUILLA!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2339\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/photo-2021-11-30-20-42-51\/\" class=\"wp-image-2339\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-42-51.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2341\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/photo-2021-11-30-20-45-47\/\" class=\"wp-image-2341\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-47.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2343\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/photo-2021-11-30-20-45-48\/\" class=\"wp-image-2343\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-48.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2345\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/photo-2021-11-30-20-45-42\/\" class=\"wp-image-2345\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/PHOTO-2021-11-30-20-45-42.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La magia de la navidad en Barranquilla y su Biodiverciudad son la inspiraci\u00f3n del alumbrado navide\u00f1o en el Gran Malec\u00f3n en este 2021 El Gran Malec\u00f3n se ha convertido el punto de llegada de miles de visitantes durante la temporada navide\u00f1a y qu\u00e9 mejor manera que hacer de este espacio una vitrina de la ciudad y la magia que la<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/vive-una-navidad-magica-en-barranquilla\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2337,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16,4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2305"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2305"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2305\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2350,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2305\/revisions\/2350"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2305"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2305"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}