{"id":2972,"date":"2022-12-05T09:25:55","date_gmt":"2022-12-05T14:25:55","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2972"},"modified":"2022-12-05T09:26:00","modified_gmt":"2022-12-05T14:26:00","slug":"en-diciembre-vive-un-mundo-de-suenos-en-el-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/en-diciembre-vive-un-mundo-de-suenos-en-el-gran-malecon\/","title":{"rendered":"En Diciembre vive un Mundo de Sue\u00f1os en el Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p>Este diciembre 2022 el Gran Malec\u00f3n de Barranquilla se transforma en un Mundo de Sue\u00f1os a orilla del R\u00edo Magdalena con un alumbrado navide\u00f1o lleno de colores, historias de navidad y esperanza para las familias.<\/p>\n\n\n\n<p>Una invitaci\u00f3n especial de la Alcald\u00eda de Barranquilla y Alumbrado P\u00fablico con la que ciudadanos y visitantes nacionales e internacionales encontrar\u00e1n en su lugar favorito con una instalaci\u00f3n \u00fanica de figuras y luces navide\u00f1as inspirada en la ciudad donde se materializan los anhelos y los deseos. Un espacio incluyente donde la imaginaci\u00f3n y el sentir navide\u00f1o toma forma en \u00e1rboles tem\u00e1ticos, personajes navide\u00f1os, juguetes y s\u00edmbolos a gran escala que invitan a recorrer en familia y amigos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>HORARIO ESPECIAL GRAN MALEC\u00d3N<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El horario del Gran Malec\u00f3n y su #MundoDeSue\u00f1os se extender\u00e1 por el mes de diciembre de lunes a domingo hasta la 1:00 a.m. permiti\u00e9ndole a los visitantes organizar su visita en diferentes horarios de la noche para recorrer el alumbrado navide\u00f1o.<\/p>\n\n\n\n<p>La oferta gastron\u00f3mica estar\u00e1 disponible en los diferentes sectores brindando a grupos de familias y amigos una variedad para degustar y ser parte de la experiencia. Escenario del R\u00edo con su mezcla de bebidas, cocteles de autor y el tradicional raspao Barranquillero. Caim\u00e1n del R\u00edo con sus 25 cocinas t\u00edpicas y de inmigrantes, Manglares del R\u00edo y su ambiente \u00fanico lleno de caf\u00e9s, picadas, coctel de camar\u00f3n y paletas; as\u00ed como los m\u00e1s de 15 puntos comerciales que desde temprano son los favoritos de la Familia Malec\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>TEN EN CUENTA ESTAS RECOMENDACIONES SI VAS A VISITAR EL ALUMBRADO NAVIDE\u00d1O:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Barranquillero y visitante, l\u00facete y brilla con tu comportamiento para hacer del Mundo de Sue\u00f1os el alumbrado con mayor esperanza y cultura ciudadana.<\/p>\n\n\n\n<p>Los alumbrados navide\u00f1os se aprecian a distancia para llevarte la mejor foto de recuerdo. Evita manipular o entrar en contacto con cualquiera de los elementos.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vienes con ni\u00f1as y ni\u00f1os peque\u00f1os aseg\u00farate de no perderlos de vista y acompa\u00f1arlos en todo momento, ens\u00e9\u00f1ales a s\u00f3lo observar el alumbrado. Recuerda que pra jugar se encuentran los parques infantiles en el Gran Malec\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Hay m\u00e1s de 3 kil\u00f3metros con mundos por recorrer. Aseg\u00farate de circular por todos los espacios, brindar espacio a los dem\u00e1s y circular por todas las zonas.<\/p>\n\n\n\n<p>Utiliza transporte p\u00fablico para visitar el Gran Malec\u00f3n. Recuerda que se encuentra la ruta especial navide\u00f1a de Transmetro.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vienes en veh\u00edculo podr\u00e1s utilizar los parqueaderos ubicados en la calle 78 y Puerta de Oro as\u00ed como recuadros autorizados. En todo momento respeta las se\u00f1ales de tr\u00e1nsito y l\u00edmites de velocidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Si vienes en bici utiliza la ciclobanda para recorrer el Gran Malec\u00f3n y si estas caminando recuerda dejar siempre libre esta zona para los ciclistas.<\/p>\n\n\n\n<p>Cuida de tus pertenencias, efectos personales y un integrante especial de la familia: \u00a1tu mascota!<\/p>\n\n\n\n<p>Ten en cuenta las fuertes brisas decembrinas y cuida de tu salud, aseg\u00farate de venir cubierto.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfQU\u00c9 ENCONTRAR\u00c1S EN EL GRAN MALEC\u00d3N?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A lo largo de los tres sectores del Gran Malec\u00f3n (Sector Puerta de Oro, Sector Gastron\u00f3mico y Sector Recreodeportivo) se encontrar\u00e1n nueve mundos m\u00e1gicos como resultado y producto de las manos de artesanos locales y un mancomunado esfuerzo de creatividad y talento para hacer de los sue\u00f1os de la navidad una realidad por descubrir.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"722\" data-id=\"2981\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-16.15.54-1024x722.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2981\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-16.15.54-1024x722.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-16.15.54-300x212.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-16.15.54-768x542.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-16.15.54.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2980\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2980\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2978\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2978\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.31.46.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2985\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2985\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.32.41.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2982\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2982\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2975\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2975\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2977\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2977\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.38.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2987\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2987\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-02-at-20.38.37.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" data-id=\"2979\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1-1024x678.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2979\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1-1536x1017.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-12-05-at-09.10.21-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 1: Sue\u00f1a sin l\u00edmites<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Puerta de Oro, Zona comercial R\u00edo Sunset<\/p>\n\n\n\n<p>Un mundo de colores y celebraciones, espacio donde los adultos se re\u00fanen a departir con sus amigos,convirtiendo la zona en punto de celebraci\u00f3n, alegr\u00eda, m\u00fasica y colores.<\/p>\n\n\n\n<p>A lo largo de los senderos mariposas amarillas, flores y \u00e1rboles de colores que se identifican con la alegr\u00eda de la juventud.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 2: \u00c1rbol de los Sue\u00f1os<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Puerta de Oro, Escenario del R\u00edo<\/p>\n\n\n\n<p>Un \u00e1rbol moderno de formas y colores, en un espacio de contemplaci\u00f3n y espacio de reuni\u00f3n para departir con sus amigos y familia.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 3: Sue\u00f1o del Norte de Serfinanza<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Gastron\u00f3mico<\/p>\n\n\n\n<p>El Polo Norte y la magia de la navidad cobran vida a trav\u00e9s de sus personajes m\u00e1s representativos: un papa Noel viajando cerca del R\u00edo Magdalena en su trineo llevado por los renos, juguetes y regalos a gran escala. Con la presencia de Serfinanza el sue\u00f1o hecho realidad de todos los ni\u00f1os y la alegr\u00eda de toda la familia convergen en esta plaza.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 4: La Vida es un Sue\u00f1o<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Gastron\u00f3mico<\/p>\n\n\n\n<p>El \u00e1rbol de Navidad es un pino decorado con adornos y luces, que simboliza el amor eterno de Dios y el nacimiento de Jesucristo, considerado \u00ab\u00e1rbol de la vida\u00bb<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 5: Suenan tus Sue\u00f1os<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Recreodeportivo Manglares del R\u00edo<\/p>\n\n\n\n<p>El sonar de una campana que anuncia el momento m\u00e1s lindo del a\u00f1o, un \u00edcono que en grande nos despierta la solidaridad y la fraternidad.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 6: Todos So\u00f1amos<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Recreodeportivo<\/p>\n\n\n\n<p>El Gran Malec\u00f3n como escenario incluyente para todas las celebraciones del mundo entero, desde la Navidad, al Hannukah y la Villa de Bel\u00e9n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 7: Canta tu Sue\u00f1o<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Recreodeportivo, Plaza de los Marinos<\/p>\n\n\n\n<p>El mundo musical en las festividades que nos llenan de ilusi\u00f3n y alegr\u00eda. Celebramos muchas las reuniones familiares y entre amigos y que nos pueden hacer tanto disfrutar como reencontrarnos con seres queridos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 8: Sue\u00f1os de Colores<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Recreodeportivo, Plaza de las Luces<\/p>\n\n\n\n<p>La Plaza de las Luces se ilumina con la Esperanza de la Navidad. Color rojo, verde y blanco.<\/p>\n\n\n\n<p>El color rojo: representa el fuego y la sangre, adem\u00e1s, el amor, la generosidad.<br>El color verde: simboliza esperanza, representa a la naturaleza y la vida.<br>El color blanco: es la pureza, alegr\u00eda y f\u00e9. La luz simboliza la llegada de la luz al mundo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Mundo 9: Sue\u00f1os que Iluminan<br><\/strong>Ubicaci\u00f3n: Sector Recreodeportivo<\/p>\n\n\n\n<p>Un mundo inmerso en luces de colores que engalanan las fiestas y simbolizan alegr\u00eda, significa encender una \u00e9poca de paz, de amor, de solidaridad y de felicidad en las familias.<\/p>\n\n\n\n<p>Ent\u00e9rate y sigue todas las novedades del Mundo de Sue\u00f1os las redes sociales del Gran Malec\u00f3n:<\/p>\n\n\n\n<p>IG: @granmaleconbaq<br>TW: granmalecon_baq<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este diciembre 2022 el Gran Malec\u00f3n de Barranquilla se transforma en un Mundo de Sue\u00f1os a orilla del R\u00edo Magdalena con un alumbrado navide\u00f1o lleno de colores, historias de navidad y esperanza para las familias. Una invitaci\u00f3n especial de la Alcald\u00eda de Barranquilla y Alumbrado P\u00fablico con la que ciudadanos y visitantes nacionales e internacionales encontrar\u00e1n en su lugar favorito<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/en-diciembre-vive-un-mundo-de-suenos-en-el-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2973,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[16,4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2972"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2972"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2972\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2989,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2972\/revisions\/2989"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2973"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2972"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2972"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2972"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}