{"id":3646,"date":"2023-10-10T08:47:22","date_gmt":"2023-10-10T13:47:22","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=3646"},"modified":"2023-11-06T05:42:57","modified_gmt":"2023-11-06T10:42:57","slug":"unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon\/","title":{"rendered":"\u00danete al October Big Day registrando aves desde el Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<p>Este s\u00e1bado 14 de octubre, s\u00famate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el d\u00eda mundial de las aves migratorias realizando avistamiento.<\/p>\n\n\n\n<p>Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malec\u00f3n es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de aves, entre esas migratorias, y te sumes a esta jornada de observaci\u00f3n que ayuda a \u201ccomprender mejor las poblaciones mundiales de aves a trav\u00e9s de productos como estos<a href=\"https:\/\/ebird.org\/science\/status-and-trends\">&nbsp;mapas animados de abundancia<\/a>&nbsp;que ofrece eBird Ciencia\u201d, seg\u00fan la Ebird.org.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>El R\u00edo Magdalena es un espacio vital para especies como la Garza Real, Gaviot\u00edn Blanco, \u00c1guila Pescadora, Mar\u00eda Mulata, Playero Aliblanco, entre otras, las cuales podr\u00e1s contemplar, fotografiar y registrar, desde el Gran Malec\u00f3n, al tiempo que te complaces con su inmensidad y el ambiente natural que lo rodea.<\/p>\n\n\n\n<p>Igualmente, en frente del Malec\u00f3n, los avistadores tienen para su faena el V\u00eda Parque Isla Salamanca catalogado como \u00e1rea importante nacional para la conservaci\u00f3n de aves (Aica) ya que se posiciona como el aeropuerto internacional de aves en el Caribe Colombiano.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ser parte del Global Big Day es muy sencillo:<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ol><li>&nbsp;Crea una cuenta ingresando a&nbsp;<a href=\"https:\/\/ebird.org\/home\">https:\/\/ebird.org\/home<\/a>&nbsp;y reg\u00edstrate&nbsp;<\/li><li>Ven al Gran Malec\u00f3n, entre m\u00e1s temprano mejor<\/li><li>Utiliza esta gu\u00eda de las aves que puedes observar aqu\u00ed:&nbsp;<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestro-entorno\/\">https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/nuestro-entorno\/<\/a>&nbsp;<\/li><li>Identifica las aves que observes y s\u00fabelas a la plataforma de Ebird.org&nbsp;<\/li><li>Haz que Colombia sea campeona por sexta vez&nbsp;<\/li><li>Comparte tus fotograf\u00edas en Instagram mencionando al Gran Malec\u00f3n @GranMaleconbaq y d\u00e9janos saber qu\u00e9 p\u00e1jaros descubriste.&nbsp;<\/li><\/ol>\n\n\n\n<p>Y listo, \u00a1prep\u00e1rate para \u201cpajarear\u201d!<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este s\u00e1bado 14 de octubre, s\u00famate a las miles de personas que alrededor del mundo se dan cita de manera virtual, en el marco del October Big Day, para celebrar el d\u00eda mundial de las aves migratorias realizando avistamiento. Si te apasionan las aves y la naturaleza, el Gran Malec\u00f3n es el escenario perfecto para que avistes diversas especies de<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/unete-al-october-big-day-registrando-aves-desde-el-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3647,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3646"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3649,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3646\/revisions\/3649"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}