{"id":21,"date":"2020-05-27T11:03:49","date_gmt":"2020-05-27T16:03:49","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=21"},"modified":"2024-02-19T14:55:53","modified_gmt":"2024-02-19T19:55:53","slug":"que-hacer","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/","title":{"rendered":"Qu\u00e9 Hacer"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row el_id=&#8221;que-hacer&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Qu\u00e9<\/h1>\n<h1 class=\"julietta\">hacer<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;3\/4&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591289728467{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]\u00a1El Gran Malec\u00f3n es armon\u00eda y disfrute permanente! Sus zonas verdes y espacios p\u00fablicos esc\u00e9nicos en torno al r\u00edo contribuyen a la calidad de vida de los ciudadanos y sus visitantes.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1594673881788{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Se posiciona como destino tur\u00edstico desde diversas actividades. Es el espacio ideal para estar cara a cara con la arteria fluvial m\u00e1s importante de Colombia.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591290314956{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado btn-borde-negro\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/agenda\/\">Ver agenda de Eventos<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;carrusel-que-hacer&#8221;][vc_column]<div id=\"ult-carousel-137880701165dfa06badcb5\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-362940337165dfa06bab681 \" >[vc_row_inner el_id=&#8221;act-deportiva&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"184\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Practica alguna\r\nactividad\r\ndeportiva<\/h3>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"uavc-list-icon uavc-list-icon-wrapper ult-adjust-bottom-margin   \"><ul class=\"uavc-list\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-3869\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-3869 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Cicloruta. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/ciclorutas\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-6026\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-6026 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Canchas deportivas. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/canchas-deportivas\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-8726\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-8726 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Trotar, caminar y meditar: Actualmente son m\u00e1s de 2 kil\u00f3metros para recorrer al pie del r\u00edo y respirar su aire fresco. El Gran Malec\u00f3n es una excelente opci\u00f3n para incluir dentro de tus rutas.<\/span><\/div><\/li><\/div><\/ul><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_id=&#8221;recorrido-rio&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"183\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Recorre el\r\nR\u00edo Magdalena<\/h3>\r\n<p class=\"btn-personalizado btn-borde-negro\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/rio-magdalena\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/p>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"][\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_id=&#8221;expo-urbana&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"200\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Recorre su\r\nexposici\u00f3n\r\nurbana<\/h3>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"][vc_column_text]Sobre la calle 78 encontrar\u00e1s m\u00e1s de 10 murales intervenidos por artistas en el marco de diferentes versiones del Festival Internacional de Arte Urbano Killart.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_id=&#8221;expo-gastronomica&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"208\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Experiencia\r\ngastron\u00f3mica\r\n\u00fanica<\/h3>\r\n<p class=\"btn-personalizado btn-borde-negro\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/zona-gastronomica\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/p>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"][\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_id=&#8221;conectate-entorno&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"212\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Con\u00e9ctate\r\nal entorno<\/h3>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"uavc-list-icon uavc-list-icon-wrapper ult-adjust-bottom-margin   \"><ul class=\"uavc-list\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-5544\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-5544 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Monoculares. <a href=\"\/?page_id=318\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-7101\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-7101 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Aves: Recorre el Gran Malec\u00f3n y encuentra las m\u00e1s de 42 especies de aves que tambi\u00e9n disfrutan estar aqu\u00ed <a href=\"\/?page_id=508\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-1739\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-1739 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Jard\u00edn nativo. <a href=\"\/?page_id=223\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><\/ul><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner el_id=&#8221;recreacion-familiar&#8221; el_class=&#8221;pag-que-hacer&#8221;][vc_column_inner]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=\"215\"][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column width=\"4\/12\"][vc_column_text]\r\n<h3>Recreaci\u00f3n\r\npara\r\ntoda la familia<\/h3>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=\"8\/12\"]<div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"uavc-list-icon uavc-list-icon-wrapper ult-adjust-bottom-margin   \"><ul class=\"uavc-list\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-1663\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-1663 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Parques infantiles. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parques\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-7670\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-7670 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Parque de agua. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parque-de-agua\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-4372\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-4372 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Plaza de las luces. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/plaza-de-luces\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><li><div class=\"uavc-list-content\" id=\"list-icon-wrap-3055\">\n<div class=\"uavc-list-icon  \" data-animation=\"\" data-animation-delay=\"03\" style=\"margin-right:6px;\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper  \"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none \"  style=\"color:#1c9245;font-size:10px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-circle\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><span  data-ultimate-target='#list-icon-wrap-3055 .uavc-list-desc'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"uavc-list-desc ult-responsive\" style=\"\">Parque de mascotas. <a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/parque-de-mascotas\/\">Ver m\u00e1s<\/a><\/span><\/div><\/li><\/div><\/ul><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/div>[\/vc_column_inner][\/vc_row_inner]<\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-362940337165dfa06bab681').slick == \"function\"){\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-362940337165dfa06bab681').slick({dots: true,autoplaySpeed: \"5000\",speed: \"300\",infinite: true,arrows: false,slidesToScroll:1,slidesToShow:1,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,adaptiveHeight: true,responsive: [\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1,  \n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t},\n\t\t\t\t\t\t\t{\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\n\t\t\t\t\t\t\t  }\n\t\t\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#1c9245;\" class=\"ultsl-radio-unchecked\" data-role=\"none\"><\/i>';\n                },});\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t});\n\t\t\t<\/script>\n\t\t\t[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]<br \/>\n<span style=\"display: block; font-size: 0; height: 0;\">GFL Fitness (Morbio Inferiore) | Contact <a title=\"effective crossfit jump rope workout\" href=\"https:\/\/noisealchemy.com\/\">effective crossfit jump rope workout<\/a> &#8211; 9 tennis courts, swimming, summer and winter swimming pool, 3 padel courts, 2 pickleball courts, 1 3&#215;3 basketball court, fitness, bar-restaurant, events in south rome and frascati<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row el_id=&#8221;que-hacer&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/4&#8243;][vc_column_text] Qu\u00e9 hacer [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;3\/4&#8243;][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1591289728467{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]\u00a1El Gran Malec\u00f3n es armon\u00eda y disfrute permanente! Sus zonas verdes y espacios p\u00fablicos esc\u00e9nicos en torno al r\u00edo contribuyen a la calidad de vida de los ciudadanos y sus visitantes.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1594673881788{margin-bottom: 25px !important;}&#8221;]Se posiciona como destino tur\u00edstico desde diversas actividades. Es el espacio ideal para estar cara a cara con<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4184,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21\/revisions\/4184"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}