{"id":2419,"date":"2022-01-11T15:54:25","date_gmt":"2022-01-11T20:54:25","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2419"},"modified":"2022-01-12T09:22:23","modified_gmt":"2022-01-12T14:22:23","slug":"un-viaje-gastronomico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/un-viaje-gastronomico\/","title":{"rendered":"UN VIAJE GASTRON\u00d3MICO POR EL GRAN MALEC\u00d3N"},"content":{"rendered":"\n<p>El Gran Malec\u00f3n cuenta con una muy amplia oferta gastron\u00f3mica que acompa\u00f1a al visitante durante cada hora del d\u00eda: desde desayunos hasta el postre y el snack , donde 48 puntos comerciales y 25 cocinas dentro del Caim\u00e1n del R\u00edo preparan recetas con sabores \u00fanicos que te van a encantar. <\/p>\n\n\n\n<p>Actualmente, el Gran Malec\u00f3n se encuentra dividido en 3 sectores: Escenario de R\u00edo (Sector Puerta de Oro), sector gastron\u00f3mico y sector recreo-deportivo.  En los tres podr\u00b4as encontrar diferentes opciones para todos los gustos. <\/p>\n\n\n\n<p>En el Escenario del R\u00edo encuentras: Sandwich Qbano, Okowita (Cocteles), Raspow, La Estaci\u00f3n 1975 (Cervezas y picadas), Il Gelato, Bistro del R\u00edo (Panini y caf\u00e9), Tajamares (Comida de mar), Rinc\u00f3n del R\u00edo (Comida \u00b4t\u00edpica y comida r\u00e1pida).<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-0 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>En la terraza verde (nivel 4 del edificio de Puerta de Oro) se encuentra El Cielo de Magda (Gastro-bar)<\/p>\n\n\n\n<p>A lo largo del Gran Malec\u00f3n, podr\u00e1s encontrar distintos emprendimientos que te ofrecer\u00e1n una deliciosa oferta para un buen snack o desayuno: Mr. Paty (Patillazos, jugo de corozo, bowl saludables)  Frappe Company, Mr Bono, Helados Milkys, Del Origen y Oak Berry (Snacks a base de aca\u00ed)<\/p>\n\n\n\n<p>En Manglares del R\u00edo, ubicada en el sector recreodeportivo entre calles 78 y calle 72, encontrar\u00e1s tambi\u00e9n 8 locales con una gran variedad gastron\u00f3mica: La Paleter\u00eda, Caribbean Team (Hamburguesas, crepes y mucho m\u00e1s), Iefun, Casa del Argentino, Picnic al R\u00edo, Mareta (cocteler\u00eda), Palenque (comida t\u00edpica) y Don Yuka.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2429\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/un-viaje-gastronomico\/whatsapp-image-2022-01-11-at-16-04-38-1\/\" class=\"wp-image-2429\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1024x683.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2431\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/un-viaje-gastronomico\/whatsapp-image-2022-01-11-at-16-04-38\/\" class=\"wp-image-2431\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.38.jpeg 1524w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2433\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/un-viaje-gastronomico\/whatsapp-image-2022-01-11-at-16-04-37\/\" class=\"wp-image-2433\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37-1536x1023.jpeg 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/WhatsApp-Image-2022-01-11-at-16.04.37.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>En el sector gastron\u00f3mico encuentras el primer mercado gastron\u00f3mico a la orilla del Magdalena: Caim\u00e1n del R\u00edo, con 25 cocinas de inmigrantes y del Caribe. Desde recetas mexicanas hasta el sabor filipino. Encuentra a: Cucayo, chicken ready, rojo crema, Lobo, Meiz, Flamingo Poke, La Turka, Pizza Lela, Deliasia, La Gran Paella, Ranch Texas, La Herradura, Cerveza Magdalena, La Talanquera, La Cocteler\u00eda, La Tiendecita, Valmetto, Eat Fit, Flor de Maraca, Zaatar Caribe, La Juma Bar, La negra Candela, Hangar del R\u00edo, y Brasas y Fuego. <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Todo un universo de sabores para degustar y compartir en buena compa\u00f1\u00eda&#8230; \u00a1Y lo mejor es que aguanta hacerse un tour completo! \u00bfTe le mides?<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Gran Malec\u00f3n cuenta con una muy amplia oferta gastron\u00f3mica que acompa\u00f1a al visitante durante cada hora del d\u00eda: desde desayunos hasta el postre y el snack , donde 48 puntos comerciales y 25 cocinas dentro del Caim\u00e1n del R\u00edo preparan recetas con sabores \u00fanicos que te van a encantar. Actualmente, el Gran Malec\u00f3n se encuentra dividido en 3 sectores:<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/un-viaje-gastronomico\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2101,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2419"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2419"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2419\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2436,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2419\/revisions\/2436"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2101"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2419"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2419"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2419"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}