<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Angel Ortega, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<atom:link href="/blog/author/aortegapuertadeoro-org/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/blog/author/aortegapuertadeoro-org/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 20:00:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>https://fastandstatic-offload-granmalecon.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2020/05/11140157/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Angel Ortega, Author at Gran Malecón del Río</title>
	<link>/blog/author/aortegapuertadeoro-org/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Tres operadores autorizados serán los encargados de ofrecer el servicio de patinetas en el Gran Malecón</title>
		<link>/blog/tres-operadores-autorizados-seran-los-encargados-de-ofrecer-el-servicio-de-patinetas-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 20:00:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5686</guid>

					<description><![CDATA[<p>Con esta oferta, Barranquilla sigue consolidándose como un destino turístico con una oferta organizada y segura para sus visitantes. El servicio estará disponible de lunes a domingo de 2:00 p.m. a 11:00 p.m., distribuido en 6 puntos del Malecón.   &#160; A las actividades recreativas y deportivas ya disponibles en el Gran Malecón se suma, de [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/tres-operadores-autorizados-seran-los-encargados-de-ofrecer-el-servicio-de-patinetas-en-el-gran-malecon/">Tres operadores autorizados serán los encargados de ofrecer el servicio de patinetas en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul>
<li><strong>Con esta oferta, Barranquilla sigue consolidándose como un destino turístico con una oferta organizada y segura para sus visitantes.</strong></li>
<li><strong>El servicio estará disponible de lunes a domingo de 2:00 p.m. a 11:00 p.m., distribuido en 6 puntos del Malecón.  </strong></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>A las actividades recreativas y deportivas ya disponibles en el Gran Malecón se suma, de manera oficial, el servicio de alquiler de patinetas, que si bien ya se prestaba desde hace un tiempo, ahora enriquecerá la experiencia de los barranquilleros y visitantes con la formalización de tres operadores, teniendo en cuenta las medidas de seguridad para operar en el espacio y garantizar esta práctica recreativa los usuarios.</p>
<p>Se trata de: Scooter del Río, Scooterland y Flotu, emprendimientos que buscan ofrecer una actividad responsable.  Por ello,  para facilitar el alquiler se disponen de 6 puntos donde se podrán encontrar a los prestadores autorizados, cuyas patinetas están identificadas con una calcomanía con el nombre y logo del Gran Malecón. Los puntos en las que están ubicadas las patinetas son:</p>
<ul>
<li>Sector Gastronómico (Inicio ciclorruta)</li>
<li>Sector Gastronómico (cabeza Caimán del Río)</li>
<li>Sector Recreodeportivo (Manglares del Río)</li>
<li>Sector Recreodeportivo (Plaza de los Marinos)</li>
<li>Sector Nativo (A Bocas del Río)</li>
<li> Jardín del Río (La Loma)</li>
</ul>
<p>Asimismo, este servicio estará disponible de lunes a domingo de 2:00 p.m. y 11:00 p.m.</p>
<p>Para garantizar la seguridad y buen uso de las patinetas, hay una serie de términos y condiciones que deben tener en cuenta los usuarios a la hora de realizar el alquiler, además de las obligaciones del prestador:</p>
<ul>
<li>El uso de la patineta es solo para mayores de 12 años.</li>
<li>No es permitido más de 1 usuario sobre la patineta, incluyendo niños.</li>
<li>El operador debe garantizarle los elementos de protección personal (casco y chaleco) y contar con las tallas correspondientes para cada usuario.</li>
<li>Las patinetas deben contar con luces para uso nocturno.</li>
<li>Solo se permite el uso de las patinetas sobre la ciclorruta del Gran Malecón y no sobre los adoquines, zonas de circulación peatonal o la Avenida del Río.</li>
<li>El operador debe garantizar acompañamiento al usuario, guía sobre el uso de la patineta, recomendaciones y, de ser el caso, evaluar la habilidad del usuario para determinar prestar el servicio.</li>
<li>El operador debe garantizar que las patinetas se encuentren en excelente estado para la prestación del servicio.</li>
</ul>
<p>Se invita a los visitantes del Gran Malecón a utilizar las patinetas autorizadas y seguir las indicaciones de sus operadores. De esta manera se ayuda a garantizar la seguridad de los peatones y combatir la informalidad.</p>
<p>Con esta nueva oferta, Barranquilla continúa consolidando espacios y atractivos para el desarrollo de actividades turísticas al servicio de los barranquilleros y visitantes que se encuentran en la capital del Atlántico, una apuesta para vacacionar y visitar.</p>
<p>Además del Gran Malecón, la ciudad cuenta con otros sitios de interés como el Ecoparque Ciénaga de Mallorquín y la playa de Puerto Mocho, que se han convertido en paradas obligadas para conectarse con los tres cuerpos de agua que abrazan a Barranquilla.</p>
<p>The post <a href="/blog/tres-operadores-autorizados-seran-los-encargados-de-ofrecer-el-servicio-de-patinetas-en-el-gran-malecon/">Tres operadores autorizados serán los encargados de ofrecer el servicio de patinetas en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</title>
		<link>/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 19:45:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5671</guid>

					<description><![CDATA[<p>El alcalde Alejandro Char invita a los barranquilleros a disfrutar el alumbrado navideño en el Gran Malecón. A lo largo de los sectores hay distintas figuras con motivo de Navidad. En el Caimán del Río, hay noche de faroles con música en vivo. Desde las 8:00 de la mañana también podrán disfrutar de las playas [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/">Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<ul>
<li><strong>El alcalde Alejandro Char invita a los barranquilleros a disfrutar el alumbrado navideño en el Gran Malecón. A lo largo de los sectores hay distintas figuras con motivo de Navidad.</strong></li>
<li><strong>En el Caimán del Río, hay noche de faroles con música en vivo.</strong></li>
<li><strong>Desde las 8:00 de la mañana también podrán disfrutar de las playas de Puerto Mocho.</strong></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p>Este 7 y 8 de diciembre hay plan para disfrutar en familia en Barranquilla. En el  Gran Malecón se puede recorrer y apreciar el alumbrado navideño con más de 500 figuras, entre árboles, bastones, muñecos de nieve, copos, etc., que adornan este sitio de interés turístico junto al río Magdalena. Son 5 kilómetros con ambientación que permitirán las mejores fotos familiares con cada elemento e inmortalizar ese momento.</p>
<p>Para disfrutar del alumbrado, es importante tener en cuenta las siguientes recomendaciones:</p>
<p>1. Evita tocar las figuras<br />
2. Evitar extraer o arrancar las luces navideñas<br />
3. Respeta el turno de los demás al momento de tomarte la foto<br />
4. Está al pendiente de los niños<br />
5. Cuida tus mascotas.<br />
6. Puntos comerciales y Caimán del Río estarán para la ciudadanía en su horario habitual, de 5:00 a.m. a 1:00 a.m. y domingo hasta las 11:00 p.m.</p>
<p>Además, está disponible toda la oferta gastronómica de aquellos sabores que te recuerdan a casa, la infancia y los mejores momentos de Navidad en los más de 70 puntos comerciales del Gran Malecón.</p>
<p><strong>Noche de Faroles en el Caimán del Río</strong></p>
<p>Para quienes quieren vivir la noche de velitas al aire libre, este 7 de diciembre en el Caimán del Río se vivirá la noche de faroles con SuperGiros, desde las 6:00 p.m. hasta las 12:00 a.m. Habrá música en vivo, una orquesta será la encargada de amenizar la noche para que bailen esas canciones decembrinas que nunca faltan.</p>
<p>De igual manera, aquí tendrán la oportunidad de encender los faroles, en la terraza. A los asistentes se les hará entrega de un farol y vela para que al tiempo que la pasan bacano, también participen de esta bella tradición.</p>
<p>Si quieres sabes más de estas actividades conoce la programación en @GranMaleconbaq y @Caimandelrio en Instagram.</p>
<p><strong>En el tren nos vamos pa´la playa de Puerto Mocho</strong></p>
<p>El fin de semana, el tren Bocas de Ceniza y las playas de Puerto Mocho estarán en servicio para todos los barranquilleros y visitantes a la ciudad.</p>
<p>Desde las 8:00 de la mañana se podrá llegar a la playa a bordo del tren, caminando por el tajamar o en bicicleta.</p>
<p>Puerto Mocho tendrá toda su oferta gastronómica dispuesta. En la playa hay 16 cocinas, puntos de venta, comercios menores, casetas, baños, comedores y toda la infraestructura adecuada para la atención y servicios.</p>
<p>Puerto Mocho ofrecerá una amplia oferta gastronómica local expuesta al público en una carta única, a través de un código QR que estará en las escarapelas que portarán los meseros para visualizar la unificación de precios y ofertas gastronómicas.</p>
<p>The post <a href="/blog/alumbrado-navideno-en-gran-malecon-faroles-en-caiman-del-rio-y-plan-en-puerto-mocho-en-fin-de-semana-de-velitas/">Alumbrado navideño en Gran Malecón, faroles en Caimán del Río y plan en Puerto Mocho en fin de semana de velitas</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</title>
		<link>/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:48:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5664</guid>

					<description><![CDATA[<p>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor   Durante 6 años consecutivos, desde 2019, el Gran Malecón se alza con este reconocimiento para la ciudad, que lo ubica entre los destinos más populares, de acuerdo con la plataforma.  Las calificaciones hechas por parte de quienes visitan este escenario de ciudad [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/">Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</strong><br />
<span> </span></h1>
<ul>
<li><strong>Durante 6 años consecutivos, desde 2019, el Gran Malecón se alza con este reconocimiento para la ciudad, que lo ubica entre los destinos más populares, de acuerdo con la plataforma. </strong></li>
<li><strong>Las calificaciones hechas por parte de quienes visitan este escenario de ciudad dan cuenta de la excelente experiencia que viven a lo largo de sus 5,5 km.</strong></li>
<li><strong>En este escenario, una de las actividades que pueden hacer los barranquilleros y turistas por estos días es visitar el buque insignia de Venezuela ARBV Simón Bolívar, que llegó por primera vez a Barranquilla.</strong></li>
</ul>
<p>Nuevamente, y por sexto año consecutivo, con una calificación de 4.5. sobre 5, el Gran Malecón se posiciona entre “10% de cosas que hacer más populares del mundo”, según Tripadvisor, la plataforma que recoge opiniones y calificaciones de las personas que realizan actividades turísticas.</p>
<p>Este reconocimiento refleja el trabajo constante que se realiza diariamente para posicionarlo como el lugar preferido por barranquilleros y visitantes, ocupando el puesto número 1 de 107 cosas por hacer en la ciudad, gracias a las acciones que se emprenden desde diferentes áreas que tienen relación con la experiencia, el servicio, agenda de actividades culturales, atracciones, espacios para toda la familia, en cada uno de los sectores y conexión con el río Magdalena.</p>
<p>De acuerdo con Tripadvisor, en total el Gran Malecón ha recibido 327 opiniones (reseñas) de visitantes, 239 valoraciones como excelente y 75 muy buenas, que se traducen en un puntaje de 4.5 sobre 5.</p>
<p>El barranquillero Erick Junco, quien todas las tardes lleva a su perro a pasear en el parque de mascotas que allí encuentra, destaca que “me parece bacano tener un sitio en Barranquilla donde puedo realizar todas las actividades que me gustan; sentirme seguro y poder conectarme con el río, ya que me relaja”.</p>
<p>Los ganadores de los premios Travellers’ Choice se eligen de acuerdo con la calidad, número de opiniones, calificaciones de los viajeros dentro de un periodo de 1 año, además de otros aspectos editoriales que tiene en cuenta la herramienta.</p>
<p>Hoy quienes visiten el Gran Malecón encuentran a lo largo de sus 5,5 kilómetros, 3 unidades funcionales que cuentan con parques infantiles, para mascotas, canchas deportivas, zonas gastronómicas y pícnic, puntos comerciales y una variada agenda de actividades deportivas y culturales convirtiéndolo en un atractivo turístico donde siempre hay algo nuevo para hacer y descubrir.</p>
<p><strong>Buque insignia de Venezuela “Simón Bolívar”</strong></p>
<p>A propósito de la amplia oferta de actividades que tiene este lugar, el ARBV Simón Bolívar<strong>, </strong>también conocido como “El Embajador Sin Fronteras”, arribó este miércoles 3 de julio, a las 4:00 p. m., al muelle ubicado en el sector Puerta de Oro, del Gran Malecón.</p>
<p>Los ciudadanos que deseen conocer el buque escuela de la Armada Venezolana tendrán la oportunidad de hacerlo, de manera gratuita, desde este jueves 4 de julio desde las 8:00 a.m. hasta las 8:00 p.m. El viernes el acceso al público será a partir de las 8:00 a.m. solo hasta 12:00 m. La ceremonia de zarpe se realizará el sábado a las 9:00 a.m.</p>
<p>The post <a href="/blog/gran-malecon-entre-las-cosas-que-hacer-mas-populares-del-mundo-segun-tripadvisor/">Gran Malecón, entre las cosas que hacer más populares del mundo, según Tripadvisor</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</title>
		<link>/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:36:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5661</guid>

					<description><![CDATA[<p>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón El desfile, que inicia a las 4:30 p.m., va desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. Habrá acceso únicamente peatonal por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. Los parqueaderos no estarán habilitados.  Más de 1.500 hombres y mujeres [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/">Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</strong></h1>
<ul>
<li><strong>El desfile, que inicia a las 4:30 p.m., va desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. Habrá acceso únicamente peatonal por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. Los parqueaderos no estarán habilitados. </strong></li>
<li><strong>Más de 1.500 hombres y mujeres del Ejército Nacional, Armada Nacional, Fuerza Aérea Colombiana y Policía Nacional desfilarán por la Avenida del Río, además de caninos, equinos y vehículos representativos. </strong></li>
</ul>
<p>Por quinto año la Avenida del Río del Gran Malecón recibe este sábado 20 de julio el desfile militar y policial para conmemorar los 214 años de la independencia de Colombia. Este recorrido se engalanará con la participación del Ejército Nacional, Armada Nacional, Fuerza Aérea Colombiana y Policía Nacional, todos en un mismo escenario, exhibiendo sus estandartes y gritando con orgullo #ColombiaPatriaMía.</p>
<p>La Alcaldía de Barranquilla, que se ha unido a este solemne acto, está invitando a la ciudadanía a que acompañen a las Fuerzas Militares en el solemne acto que iniciará a las 4:30 p.m. desde el Sector Nativo hasta el Puerta de Oro. El desfile, además, estará enmarcado en la celebración de los 7 años de apertura del Gran Malecón, uno de los destinos turísticos más visitados por los colombianos.</p>
<p>“La invitación es a que asistan a esta fiesta que estamos preparando para el disfrute de todos los ciudadanos y qué mejor lugar que nuestro querido Gran Malecón, que está cumpliendo en estos días 7 años en el corazón de los barranquilleros y de nuestros visitantes”, afirmó el alcalde Alejandro Char.</p>
<p>El secretario de Gobierno, Nelson Patrón, manifestó que “desde el Distrito se viene realizando un trabajo articulado con otras autoridades distritales como la Oficina para la Seguridad, la Secretaría de Control Urbano y Espacio Público, la Secretaría de Tránsito, Secretaría de Salud y Oficina de Gestión del Riesgo para garantizar los recursos y las condiciones adecuadas que permitan el despliegue del desfile sin contratiempos y que propios y visitantes puedan disfrutar de él con tranquilidad”.</p>
<p>Se instalará un PMU preliminar de 6:00 a.m. a 10:00 a.m. y el PMU principal será instalado desde las 3:00 p.m.</p>
<p>Por su parte, el jefe de la Oficina para la Seguridad y Convivencia Ciudadana, Yesid Turbay, destacó que serán 1.556 hombres y mujeres los que participarán en el desfile con la muestra de sus capacidades y sus diferentes especialidades. “El buen comportamiento es fundamental, que la herramienta principal sea el diálogo ante cualquier circunstancia, también tendremos nuestros gestores de convivencia que estarán prestos para atender cualquier situación”, dijo.</p>
<p><strong>Detalles del desfile</strong></p>
<p>En este despliegue se podrá apreciar el ímpetu y mística de más de 1.500 uniformados de tierra, mar y aire, entre hombres y mujeres de las Fuerzas Militares y Policía Nacional, cada uno mostrando sus capacidades operativas y estratégicas con la que protegen al pueblo colombiano y cuidan su soberanía.</p>
<p>Serán 13 bloques de las diferentes unidades que componen la Segunda Brigada del Ejército en esta zona; los mejores marinos del mundo, de la Escuela Naval de Suboficiales ARC Barranquilla; mujeres que integran el Comando Aéreo de Combate No 3, veteranos, guías caninos, equinos, carabineros, vehículos, héroes de corazón de la Policía, además de otros actores que forman parte de la historia de la milicia de Colombia que recorrerán este sábado la Avenida del Río.</p>
<p>Para ingresar, habrá acceso peatonal únicamente por las calles 72, 78 y Puerta de Oro. No habrá parqueaderos habilitados por lo que se recomienda a la ciudadanía utilizar transporte público.</p>
<p>De esta manera, Barranquilla se suma a las ciudades que realizan este importante evento que conmemora la lucha independentista.</p>
<p><strong>Recomendaciones</strong></p>
<p>•  Recuerda que el desfile inicia a las 4:30 p. m., a la altura del Sector Nativo y finaliza en el sector Puerta de Oro.<br />
• El acceso peatonal será solo por las calles 72, 78 y Puerta de Oro.<br />
• No habrá zonas de parqueo habilitadas.<br />
• Vístete con los colores de la bandera de Colombia.<br />
• Ten un comportamiento ejemplar.<br />
• Utiliza bloqueador y mantente hidratado.<br />
• Asiste al desfile utilizando transporte público.<br />
• Está siempre pendiente de los niños.<br />
• Cuida tus mascotas.<br />
• Puntos comerciales y Caimán del Río estarán para ti en su horario normal.<br />
• Respeta la zona del desfile; evita ingresar e interrumpir el recorrido.</p>
<p><strong>Restricciones y cierres</strong></p>
<p>• No habrá acceso para vehículos por la calle 72.<br />
• Por motivos de seguridad, no se podrá volar drones para registro audiovisual del<br />
desfile.<br />
• Evita ingresar al desfile mientras pasan las Fuerzas Militares y de Policía.</p>
<p>The post <a href="/blog/por-quinto-ano-desfile-del-20-de-julio-sera-en-el-gran-malecon/">Por quinto año, desfile del 20 de julio será en el Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</title>
		<link>/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Angel Ortega]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 15:09:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Sin categorizar]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=5659</guid>

					<description><![CDATA[<p>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón El 17 de julio del 2017 se dio apertura a la materialización de un sueño liderado por el alcalde Alejandro Char, llamado Gran Malecón, que marcó un hito en el reencuentro de los barranquilleros con [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/">7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1><strong>7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</strong></h1>
<p>El 17 de julio del 2017 se dio apertura a la materialización de un sueño liderado por el alcalde Alejandro Char, llamado Gran Malecón, que marcó un hito en el reencuentro de los barranquilleros con el río Magdalena.</p>
<p>Hace 7 años, la ciudad vio nacer el Gran Malecón como gran símbolo de la ciudad, con la inauguración de su primer tramo: el Sector Puerta de Oro, donde todo comenzó, y que hoy tiene una extensión de 5,5 kilómetros, 3 unidades funcionales, 5 zonas gastronómicas y diferentes reconocimientos por su diseño y buenas prácticas ambientales, sociales y culturales.</p>
<p>“¡El Gran Malecón es de mis lugares favoritos! Es la evidencia más grande de la transformación de Barranquilla y el lugar más visitado de Colombia, y uno de los lugares del mundo recomendados para visitar. Nuestro Gran Malecón, el lugar más visitado de Colombia, se sigue expandiendo y embelleciendo. El Malecón es felicidad y orgullo barranquillero por la experiencia a otro nivel que le ofrece al mundo. ¡Vamos por más!”, sostuvo el alcalde Char.</p>
<p>“El Gran Malecón es parte fundamental de la visión que impulsa el desarrollo de la nueva Barranquilla, una gran apuesta de futuro para una ciudad cuya vocación evoluciona y se adapta a las tendencias globales. Con el Gran Malecón, Barranquilla devolvió su mirada al río después de 70 años. Para lograrlo fue necesario un proceso que incorporó modificación del POT, combinación del uso del suelo, así como reubicación de industrias y bodegas en otras zonas mediante estímulos tributarios”, agregó el mandatario distrital.</p>
<p>Desde 2018 el Gran Malecón se convierte en escenario para el desfile de las Fuerzas Militares y de Policía del 20 de Julio, rescatando el evento que conmemora el grito de la Independencia. Asimismo, ha sido testigo de grandes acontecimientos como la llegada de los buques insignia ARC Gloria y ARBV Simón Bolívar.</p>
<p>En 2023, el Gran Malecón recibió por primera vez el sello que lo convirtió en uno de los destinos de turismo sostenible en Colombia, tras cumplir con más de 190 requisitos de sostenibilidad y responsabilidad en aspectos económicos, socioculturales y ambientales.</p>
<p>En junio de 2024, el Gran Malecón fue reacreditado como uno de los 23 destinos de Turismo Sostenible en Colombia, tras la auditoría de seguimiento al cumplimiento de la norma. Igualmente, la certificadora ACERT S.A. decidió extender el sello a los 5,5 kilómetros, es decir desde el sector Puerta de Oro hasta Jardín del Río.</p>
<p>El 60% de las marcas que conforman la oferta gastronómica son nuevos emprendimientos creados para el espacio. A la fecha, cuenta con 5 zonas:  Caimán del Río, Manglares del Río, La Madriguera, A Bocas del Río, Jardín del Río y más de 40 puntos comerciales ubicados a lo largo de este espacio.</p>
<p>A lo largo de estos 7 años, se han realizado más de 1.600 activaciones y eventos culturales, deportivos y muestras de emprendimientos, posicionando al Gran Malecón como el escenario preferido para las diferentes actividades en la ciudad.</p>
<p>En el 2024 se da apertura a la unidad funcional 3, Sector Nativo, donde se ubica la estatua de Shakira y ‘A Bocas del Río’, la zona gastronómica que inspira su nombre en Bocas de Cenizas. Este nuevo espacio tiene una longitud de un kilómetro aproximadamente y 35.846 metros cuadrados.</p>
<p>Durante 6 años consecutivos, visitar el Gran Malecón ha estado en la lista de chequeo de los visitantes a la ciudad, quienes califican a través de la plataforma TripAdvisor y la han posicionado como una de las cosas que hacer o destinos que visitar más populares en el mundo, lo cual también ha significado para el Gran Malecón varios galardones como el certificado de excelencia en 2019, Travelers Choice en 2020, 2021 y 2024. The Best of the Best en 2022. Igualmente, se ha alzado con varios premios nacionales e internacionales que reconocen su diseño:</p>
<ol>
<li>Architecture &amp; Design Awards 2022 &#8211; categoría diseño de paisaje recreativo, entregado por Architecture &amp; Design Community.</li>
<li>Premio Karl Brunner en la categoría diseño urbano y paisajismo, 2022, en la XXV Bienal Colombiana de Arquitectura y Urbanismo.</li>
</ol>
<p>Además, el Gran Malecón es un lugar donde se preserva la biodiversidad, es el lugar donde habitan diferentes especies de aves como la “maría mulata”, iguanas y nutrias, promoviendo su conservación. En frente se ubica el “Aeropuerto Internacional de Las Aves”, en el Vía Parque Isla Salamanca, dando la posibilidad a los visitantes de realizar actividades de avistamiento.</p>
<p>El Gran Malecón, sin duda, ha sido la gran apuesta por el reconocimiento que la ciudad le hace al río Magdalena volviendo a mirarlo y disfrutarlo, así como la apuesta por entregarle a los barranquilleros espacio público de calidad, zonas verdes para la integración social y familiar, y toda una infraestructura de inclusión que seguirá creciendo por y para el bienestar y entretenimiento de propios y visitantes.</p>
<p>The post <a href="/blog/7-anos-dandole-la-cara-al-rio-estos-son-algunos-datos-que-tienes-que-saber-del-aniversario-del-gran-malecon/">7 años dándole la cara al río: estos son algunos datos que tienes que saber del aniversario del Gran Malecón</a> appeared first on <a href="/">Gran Malecón del Río</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
