{"id":2477,"date":"2022-02-11T09:27:52","date_gmt":"2022-02-11T14:27:52","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=2477"},"modified":"2022-02-11T10:23:30","modified_gmt":"2022-02-11T15:23:30","slug":"por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/","title":{"rendered":"\u00bfPOR QU\u00c9 ES EL LUGAR M\u00c1S VISITADO DE COLOMBIA?"},"content":{"rendered":"\n<p>Por m\u00e1s de 4 a\u00f1os, el Gran Malec\u00f3n ha sido catalogado como el lugar m\u00e1s visitado de la capital del Atl\u00e1ntico. Un espacio al aire libre con m\u00e1s de 5 km para recorrer.<\/p>\n\n\n\n<p>El Gran Malec\u00f3n es un lugar de experiencias. El visitante que llega encuentra una actividad que hacer, un deporte que realizar, una receta para degustar, un arte que disfrutar, un aire diferente que respirar, un talento nuevo que conocer.<\/p>\n\n\n\n<p>Es un espacio que te brinda la posibilidad de crear o elegir tu propio plan, y que adicional a esto te permite conectarte con la esencia de la ciudad, con la naturaleza, y con una vista \u00fanica hacia el R\u00edo Magdalena y hacia Barranquilla. Es un espacio que, aunque est\u00e1 dentro de la ciudad, te hace sentir que est\u00e1s en cualquier parte del mundo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2499\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2\/\" class=\"wp-image-2499\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/b8b8bfd9-749e-4f42-8ad0-1a3d7e8f4db2-2.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-1024x678.png\" alt=\"\" data-id=\"2501\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/dsc0571-2\/\" class=\"wp-image-2501\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-1024x678.png 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-300x199.png 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-768x509.png 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-1536x1017.png 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0571-2-2048x1356.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4-1024x678.jpg\" alt=\"\" data-id=\"2508\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4.jpg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4\/\" class=\"wp-image-2508\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4-1024x678.jpg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4-300x199.jpg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4-768x508.jpg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/922e8a0b-93ab-40c9-bec2-ea0f1bd5d5e6-4.jpg 1207w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Esto lo sientes desde su gastronom\u00eda hasta en su oferta cultural. Encontrar\u00e1s m\u00e1s de 40 comercios con una oferta que va desde las recetas t\u00edpicas del Caribe hasta una filipina, italiana o mexicana. El caim\u00e1n del R\u00edo es el lugar que re\u00fane todas estas culturas y sabores en un mismo lugar: el primer mercado gastron\u00f3mico de Barranquilla con 25 cocinas de cara al R\u00edo Magdalena.<\/p>\n\n\n\n<p>As\u00ed mismo, podr\u00e1s encontrar los fines de semana diferentes muestras culturales y art\u00edsticas en diferentes puntos del Gran Malec\u00f3n: danza, teatro, m\u00fasica y mucho m\u00e1s. Activaciones con diferentes marcas para todos los miembros de la familia, celebraci\u00f3n de las diferentes festividades durante el a\u00f1o y hasta invitaci\u00f3n a terminar el a\u00f1o de una manera \u00fanica.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-2 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-1024x678.png\" alt=\"\" data-id=\"2511\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/dsc0099\/\" class=\"wp-image-2511\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-1024x678.png 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-300x199.png 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-768x509.png 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-1536x1017.png 1536w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/DSC0099-2048x1356.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/60B0284A-0B42-43AF-89DD-BCD8DAB2D6D1-1024x678.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2516\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/60b0284a-0b42-43af-89dd-bcd8dab2d6d1\/\" class=\"wp-image-2516\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/60B0284A-0B42-43AF-89DD-BCD8DAB2D6D1-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/60B0284A-0B42-43AF-89DD-BCD8DAB2D6D1-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/60B0284A-0B42-43AF-89DD-BCD8DAB2D6D1-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/60B0284A-0B42-43AF-89DD-BCD8DAB2D6D1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"678\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF-1024x678.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"2518\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/b9e55e84-a469-4417-bc57-cb5d798f77cf\/\" class=\"wp-image-2518\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF-1024x678.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF-300x199.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF-768x508.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/B9E55E84-A469-4417-BC57-CB5D798F77CF.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n\n\n\n<p>Sin duda, un espacio que te permite hacer de TODO. Desde despejarte o compartir un picnic con amigos, hasta trabajar en un ambiente donde el aire libre te hace compa\u00f1\u00eda las 19 horas que mantiene abierto el Gran Malec\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfPor qu\u00e9 crees t\u00fa que es el lugar m\u00e1s visitado de Colombia?<\/p>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por m\u00e1s de 4 a\u00f1os, el Gran Malec\u00f3n ha sido catalogado como el lugar m\u00e1s visitado de la capital del Atl\u00e1ntico. Un espacio al aire libre con m\u00e1s de 5 km para recorrer. El Gran Malec\u00f3n es un lugar de experiencias. El visitante que llega encuentra una actividad que hacer, un deporte que realizar, una receta para degustar, un arte<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/por-que-es-el-lugar-mas-visitado-de-colombia\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2440,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2477"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2477"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2477\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2520,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2477\/revisions\/2520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2440"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2477"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2477"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2477"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}