{"id":279,"date":"2020-06-20T12:24:01","date_gmt":"2020-06-20T17:24:01","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=279"},"modified":"2020-07-27T09:56:39","modified_gmt":"2020-07-27T14:56:39","slug":"plaza-de-luces","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/plaza-de-luces\/","title":{"rendered":"Plaza de Luces"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;plaza-de-luces&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592673937150{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-azul-mascotas.png?id=238) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Plaza de<\/h1>\n<h1>Las <span class=\"julietta\">luces<\/span><\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Aqu\u00ed encontrar\u00e1s un espect\u00e1culo \u00fanico de luminarias de vanguardia con musicalizaci\u00f3n y movimiento, Barranquilla es un faro que ilumina su pasado y da luz al futuro.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;281&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592673916908{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;info-plaza-luces&#8221;][vc_column][vc_column_text]<\/p>\n<h2 class=\"julietta\" style=\"text-align: center;\">Disfruta<\/h2>\n<h2 id=\"luces-borde\" style=\"text-align: center;\">La Plaza de las luces<\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Est\u00e1 permitido contemplar,<br \/>\nfotografiar y dejarse sorprender.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][vc_row_inner el_id=&#8221;horario-regular&#8221;][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Horario Regular<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Viernes a domingos y festivos<br \/>\n7:30 P.M. \u2013 8:30 P.M. &#8211; 9:30 P.M.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Horario de Vacaciones<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mi\u00e9rcoles a domingos y festivos<br \/>\n7:30 P.M. \u2013 8:30 P.M. &#8211; 9:30 P.M.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Horario Especial<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Todos los d\u00edas<br \/>\n7:30 P.M. \u2013 8:30 P.M. &#8211; 9:30 P.M.<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">Recomendaciones<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Por favor no tocar las luces.<br \/>\nNo pisar la grama.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Duraci\u00f3n de show: 15 minutos<\/strong><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/3&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;plaza-de-luces&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592673937150{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-azul-mascotas.png?id=238) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Plaza de Las luces [\/vc_column_text][vc_column_text]Aqu\u00ed encontrar\u00e1s un espect\u00e1culo \u00fanico de luminarias de vanguardia con musicalizaci\u00f3n y movimiento, Barranquilla es un faro que ilumina su pasado y da luz al futuro.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;281&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592673916908{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;info-plaza-luces&#8221;][vc_column][vc_column_text] Disfruta La Plaza de las luces [\/vc_column_text][vc_column_text] Est\u00e1 permitido<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/plaza-de-luces\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/279"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=279"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/279\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":739,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/279\/revisions\/739"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=279"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}