{"id":577,"date":"2019-11-23T17:39:24","date_gmt":"2019-11-23T22:39:24","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=577"},"modified":"2020-07-23T12:14:30","modified_gmt":"2020-07-23T17:14:30","slug":"apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon\/","title":{"rendered":"Apertura sector recreodeportivo del Gran Malec\u00f3n"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malec\u00f3n cre\u00f3 para las familias nuevos espacios de diversi\u00f3n, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kil\u00f3metros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiar\u00e1n por completo la din\u00e1mica recreativa de la ciudad junto al R\u00edo Grandes y chicos podr\u00e1n disfrutar con el Parque del Agua, Jard\u00edn Nativo, la Plaza de los Marinos, parques para la primera infancia y para ni\u00f1os grandes, canchas m\u00faltiples, zonas verdes, arborizaci\u00f3n y todo lo que representa el contacto con la naturaleza por tener en frente el r\u00edo que nos vio nacer.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column]<div class=\"grid_holder mfp_gallery  small_spacing\" id=\"img_gallery_861e684d76b39b13e27c8327a7843946\"><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-Cancha-Voleybol.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-Cancha-Voleybol.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-Plaza-de-los-Marinos.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-Plaza-de-los-Marinos.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><div class=\"col span_1_of_3 info_item isotope_element\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pic \">\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-a\u00e9rea-1-scaled.jpg\" class=\"mfp_popup_gal\" title=\"\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<img src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Sector-Recreodeportivo-a\u00e9rea-1-scaled.jpg\" alt=\"\" \/>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\t<\/div><\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text]El 23 de noviembre de 2019, el Gran Malec\u00f3n cre\u00f3 para las familias nuevos espacios de diversi\u00f3n, esparcimiento y sana convivencia. Son 1,5 kil\u00f3metros divididos en 14 fabulosos espacios entre parques funcionales, zonas verdes y canchas deportivas que cambiar\u00e1n por completo la din\u00e1mica recreativa de la ciudad junto al R\u00edo Grandes y chicos podr\u00e1n disfrutar con el Parque del Agua,<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/apertura-sector-recreodeportivo-del-gran-malecon\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":581,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/577"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=577"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":593,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/577\/revisions\/593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/581"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=577"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}