{"id":1095,"date":"2020-08-10T10:21:29","date_gmt":"2020-08-10T15:21:29","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?p=1095"},"modified":"2020-08-10T10:22:24","modified_gmt":"2020-08-10T15:22:24","slug":"merchandising","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/merchandising\/","title":{"rendered":"Merchandising Caim\u00e1n del R\u00edo"},"content":{"rendered":"\n<p> \u00a1Ahora puedes llevarte los personajes del Caim\u00e1n a todas partes! Con estas colecciones queremos que cada visitante guarde su mejor recuerdo del Caim\u00e1n del R\u00edo y se lleve a estos m\u00e1gicos personajes en sus camisetas, agendas, mug, gorras. Todos estos art\u00edculos hacen parte de la primera colecci\u00f3n #EfectoCaim\u00e1nMariposa. <\/p>\n\n\n\n<p>Recuerda que con cada compra contribuyes al mantenimiento y limpieza del Gran Malec\u00f3n.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n escr\u00edbenos al WhatsApp (313) 391 47 83  <\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery columns-3 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1096\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1096\" class=\"wp-image-1096\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.22.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1098\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1098\" class=\"wp-image-1098\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1100\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1100\" class=\"wp-image-1100\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.23.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1102\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1102\" class=\"wp-image-1102\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1024x682.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"1104\" data-full-url=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24.jpeg\" data-link=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/?attachment_id=1104\" class=\"wp-image-1104\" srcset=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-300x200.jpeg 300w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24-768x512.jpeg 768w, https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-10-at-10.06.24.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Ahora puedes llevarte los personajes del Caim\u00e1n a todas partes! Con estas colecciones queremos que cada visitante guarde su mejor recuerdo del Caim\u00e1n del R\u00edo y se lleve a estos m\u00e1gicos personajes en sus camisetas, agendas, mug, gorras. Todos estos art\u00edculos hacen parte de la primera colecci\u00f3n #EfectoCaim\u00e1nMariposa. Recuerda que con cada compra contribuyes al mantenimiento y limpieza del Gran<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/merchandising\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1102,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1095"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1095"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1095\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1108,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1095\/revisions\/1108"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1102"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1095"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1095"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1095"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}