{"id":310,"date":"2020-06-23T15:24:46","date_gmt":"2020-06-23T20:24:46","guid":{"rendered":"https:\/\/granmalecon.com\/?page_id=310"},"modified":"2020-06-23T15:47:52","modified_gmt":"2020-06-23T20:47:52","slug":"escenarios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/escenarios\/","title":{"rendered":"Escenarios"},"content":{"rendered":"<div class=\"wpb-content-wrapper\"><p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;escenarios&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592944195766{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-canchas.png?id=291) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text]<\/p>\n<h1>Escenarios<\/h1>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Espacios donde encontrar\u00e1s cultura, creatividad y talento.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<p class=\"btn-personalizado\"><a href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/agenda\/\">Ver agenda de eventos<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;312&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592943952928{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;info-escenarios&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Sector puerta de oro<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Escenario Central. Se activa a trav\u00e9s de una enriquecida agenda cultural con espacio de gradas para alrededor de 400 personas.[\/vc_column_text][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Sector gastron\u00f3mico<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Escenario Urbano. Espacio de interacci\u00f3n para presentaciones itinerantes, talento joven y urbano.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<h3>Sector recreodeportivo<\/h3>\n<p>[\/vc_column_text][vc_column_text]Escenario Manglares del R\u00edo: Aqu\u00ed aprender\u00e1s de activaciones art\u00edsticas y educativas de Biodiverciudad. Charlas, obras de teatro, bandas musicales, desfiles ambientales, etc.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n<\/div> ","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; el_id=&#8221;escenarios&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592944195766{background-image: url(https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/bg-canchas.png?id=291) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column_text] Escenarios [\/vc_column_text][vc_column_text]Espacios donde encontrar\u00e1s cultura, creatividad y talento.[\/vc_column_text][vc_column_text] Ver agenda de eventos [\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image alignment=&#8221;right&#8221; image=&#8221;312&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1592943952928{margin-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row el_id=&#8221;info-escenarios&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_column_text] Sector puerta de oro [\/vc_column_text][vc_column_text]Escenario Central. Se activa a trav\u00e9s de una enriquecida agenda cultural con espacio de gradas para alrededor de 400 personas.[\/vc_column_text][vc_column_text] Sector<\/p>\n<div class=\"h10\"><\/div>\n<p><a class=\"more-link1\" href=\"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/que-hacer\/escenarios\/\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":21,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/310"}],"collection":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=310"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/310\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":316,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/310\/revisions\/316"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/granmalecon.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=310"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}